［靈異撚］分享靈異經歷 (2)

［靈異撚］分享靈異經歷

因為頭先打故事想起契姑姑
想keep住呢種感覺
諗返起1d 比較特別而又唔恐怖既經歷

整理左一下思緒
就分享寵物既事

我第一隻養既貓,係我救返黎
當時小六,放學時經過巷仔
有幾個同年細路仔捉住隻貓條尾倒吊佢,係到fing
討論緊點玩隻貓
我一個女仔,當時諗都無諗就喝止佢地
拎左返屋企

養左半年左右,突然就病得好厲害
好不幸地患左fiv,係絕症無得救
好快就離開左我地
而佢最後離開果刻,我唔係佢身邊

過左好多年

有一牌
我無論發咩夢
入面都會出現一個男仔
係遠處望住我,而佢既背景係白色
令我感覺到,佢唔係屬於我夢既一部份
起初我無為意

直到keep住係夢見過佢好多次
有一次我發夢同家人去食自助餐
又見到個男仔
我就無意識咁講左句:咦,又係你?
個夢就突然stop左,個男仔行過黎
場景變左全白

當我望全個男仔個樣
佢塊臉好白,白到無血色
隻眼好大,瞳孔好大
似係十四,五歲既男仔

係有一種好親切,識左好耐既感覺

以下係我記憶中既對話

我
佢

:你係邊個?
: 你唔記得我啦?係我呀
:????
: 你以前好錫我架,你唔記得?
我好掛住你地,所以黎見下你,家人都過得好嗎
:佢地好好呀

中間仲有傾過其他野,但我已經唔記得詳細對話
因為真係好多年前
總之過程中,我有意識到
感覺佢就係我隻貓

佢有同我講過佢13歲,叫咩名,係全名黎
我記得有個杰字

之後有印象既係個場景轉左去山邊

佢話佢要走了,要去一個好遠既地方
就係想係走之前,可以見我最後一面

我同佢都喊左
我叫佢得閒再返黎睇我

佢話,佢聽日就要去另一個世界,之後唔會再見到
我唔會搵到佢

道別完之後佢就慢慢化成一道煙走左

我個場景突然就轉返頭先自助餐果度
繼續返原先既夢

第2日,
我同家人講返
佢地都有d感動
討論返貓貓既野,大家都流眼淚
媽咪話貓貓死果陣,係5歲左右
夢入面,個男1話佢13歲,我睇返日子
貓貓過身當年至果陣,岩岩好8年

(好眼淺既我,打到呢度又喊左..真係好掛住佢 )

之後我地都有keep住養貓
2隻養左十幾年,好深感情
一隻人地送既金毛長貓,一隻我係馬路救既黑貓
都分別係2年前過世了

黑貓係離開時係家中,當時家人都在
金毛係病到呼吸困難,最後係診所打針離開
直接call善終運去等火化

好可惜直到而家,我自己都無任何感覺到佢地既野

但我媽咪就曾經有一晚(黑貓離開大概1~2個月)
訓訓下扎醒
見到有個全身黑色既細路仔坐係床邊
喊住咁同媽咪講,佢好掛住我地

金毛就完全無任何報夢

我其實都會係到諗
因為坊間有傳,大部份既靈魂都會留係死去既地方
如果金毛係一個陌生環境離開
佢可能唔知屋企係邊
越諗越後悔

我將貓貓個經歷同朋友講

佢話佢都試過

佢隻倉鼠過身前一晚
佢夢到係廁所幫一個細路仔沖涼

到第2日,隻倉鼠就過左身
佢係廁所幫隻倉鼠抹乾淨個身
佢諗起個夢, 場景一模一樣

L'm

趁而家得閒,分享多幾個

我公公果時病得好厲害
但因為我地要讀書返唔到鄉下
得媽咪一個去返去

有一晚
發發下夢,個夢stop左

突然去左一個全黑既環境

眼前有一張藤椅,可以搖果種
係背住我,少少側
見到公公拎住把藤扇係到撥
佢背景係有白色既光散出黎

我見到公公少少側臉
係灰色既

只聽到藤椅搖緊既聲

係夢入面,我係咁叫公公,公公
佢無應我

呢個畫面過一陣就無左
返返去原本既夢繼續發

朝早去返學前,同daddy講我夢到公公
佢話岩岩收到媽咪電話
公公尋晚凌晨4點幾過身了

留名

之前講過我住酒店既經驗
自己會有black list

d人成日話長洲猛
但我去過2次
都無問題
無遇到

我永遠唔會再去既地方
梅窩

當時住宿係男友plan
我唔記得左叫咩名了

如果有住過就知我講邊間

間野一入去係開放式大堂
要上去就要行入個後園,再上旋轉樓梯

我地係夜晚先checkin

我行去後園
已經覺得好大壓迫感

男友原本唔信呢d野
同左我一齊經歷左咁多野,聽我講咁多事
佢而家好信我真係有感應能力

上到房,我都會做一樣野
就係入浴室,合埋眼,感受下間房既磁場
(曾經有師父教我1d方法)

男友就去打開窗簾,放低d野

我感覺好唔舒服,極度壓迫感
廁所有3個方位都令我好唔舒服

其實而家諗返我會覺得有d誇張,自己都唔信
但我唔知點解當時會有一種意識
天花板1個女人, 地下1個細路
仲有一個係黑色人形

我打算同男友講唔住呢間
呢個時候, 電視機自己開左
仲要係雪花
我以為係男友開,佢話無
係舊式正方形果隻電視,應該唔會有預時開機功能掛

我直接同男友講,轉房!

我地搵極都搵唔到個電視搖控
最後男友熄總制就拿拿聲走人

落到去話要轉房,個阿叔無表情
直接比左另一間房我地

上到去,感覺好少少,無頭先咁有壓迫感
一望廁所天花板,有一塊係掀起左
有隻死老鼠半掛左係度

又衝落去轉房
佢話要加500轉大房
果時好夜,迫住加錢

都係好唔舒服,特別係廁所
d燈本身就暗,仲要有時斬斬下

果晚我無論幾攰都好
都訓唔著

期後聽返好多人係梅窩都出事
就連當地人都話呢邊係好多

終於開埋第二個POST, 唔該晒樓主

你都真係好多哩啲經歷

留名

利申個人無經歷過但有興趣知

Btw如果我遇到一定驚撚到仆街跑走

其實我都唔覺得自己係好多
但自從開始打自己既事,
發覺講左咁多
都仲有經歷
先覺得對比起其他人

我真係有好多呢d事

我男友原本都係無呢d 經歷既人
自從同我一齊後
佢都遇多左好多
磁場係會互相影響

講起貓 我隻貓救過我一次

佢係係我舊同學手上接返黎，俾人蝦又嫌佢醜
我好愛佢，仲愈大愈靚。平日佢係好靜好高高在上咁，唔俾抱，唔多睬人

有一日我唔舒服訓晏覺，係夢入面去左個地方
比較荒蕪、沙地、少量草。
我揸全一封信行下行下，我姑丈忽然出現左
（姑丈已過身好多年，生前最錫我）

姑丈：妹呀，你唔好留係到呀，你唔黎得咖快d返去啦
我：姑丈我好掛住你呀，我寫左封信俾係呀
姑丈（非常擔心）：呀妹唔得咖，你唔可以黎咖
我：但係姑丈我走唔到，我唔識走，返唔到去呀
（姑丈個樣好傷心，但做唔到任何野）

呢個時候我聽到我隻貓用生平最大聲黎叫我
嚇到我即刻醒
個心跳到就爆咁滯
我就見到佢企我房門口，但佢見到我醒左就施施然走左去

我媽話佢係廳，隻貓忽然起身跑去我房門口起「鋼」就
喵！！！

嚇到全家彈起
自始佢都冇再咁大聲叫過了

宜家都覺得好唔真實
但我信係佢救左我

可惜都離開左我了

好撚有靈性

lm

Lm

新po新分享

話說我地圍內打雀 但我地打幾大下 10番2046

咁果日我地打到個西 佢地話食支煙就走開左

一坐返底 我連食兩次14腰 仲要都係食西

一隻自摸一隻食人

咁之後佢地就驚左隻西 一開波我地一人打一隻西出黎（三隻打左）

到我fd打既時候 佢呆左 因為佢話佢打隻一筒出黎就叫得

我地話 唔好呀 你癲撚左咩 呢個時候 我朋友突然話膊頭好

重

嚇撚到我地打埋個北就閃水

之後我地就黑仔左成個月 個fd重病

我都試過
半夜發夢去咗個陌生地方, 感覺自己係返緊屋企
好似inception 咁上一秒唔知喺邊
下一秒就去咗果個場景
當我有一意識果下就見到有個老人家企喺我面前
我唔認得佢個樣, 但唔知點解我知佢係我姨公
(我姨公住喺廣州, 我起碼有十年無上過去探佢)
之後就同佢一路行一路傾
佢問我屋企人生活點身體健唔健康
行行下去到某座樓喺下面佢就話自己到咗同我講byebye, 我就繼續返屋企

到第二日下午, 我媽就收到上面表姨打電話話佢知琴晚半夜姨公入咗醫院之後好快就好安詳咁走咗

呢件事仲有後話
事隔幾年我陪屋企人上廣州
順便咁去表姨屋企探下佢地
一去到佢地住果個屋苑我就知當日我見到姨公嘅場景就係佢地住果度
而佢地搬咗去呢個屋苑之後我從來無去過

講多過短嘅
中學果時同幾個同學一齊入長洲宿營
租咗間三樓連天台
夜晚就緊係要bbq
果晚得我一個喺天台透爐
其他人就喺樓下準備食物
一打開包炭, 成包都有倒汗水
(百佳炭, 買三次三次都係濕炭)
濕炭好撚難燒, 天氣又焗風都無滴
我搞到身水身汗都仲係得個火頭仔無可能燒到野食
諗住去攞罐汽水慢慢搞就擺低哂啲野落咗樓
轉個頭攞住野飲上返嚟, 一行上天台一陣涼風吹過
個火變到好似燒咗半個鐘咁旺...
乾柴烈火, 濕炭好似從來唔存在咁

講啦

嚟喇

講多個何文田宿舍嘅。以前我老母成日夜晚自己去完愛民個邊食野就行後樓梯返屋企，話當運動喎 有日佢食完野照常行後樓梯喇，行左幾層佢聽到下一層有人開防煙門同腳步聲，一開始佢都冇為意，以為有人行後樓梯姐，冇乜出奇。但好奇怪，佢一路向上行，總係覺得有人近住佢。因為佢聽到啲腳步聲係係佢後面隔幾個身位傳嚟，而且一直都同佢阻住相同距離，佢行一步後面跟一步咁。當時係9點幾10點，後樓梯係好暗，佢已經開始驚，但自己又衰好奇，停低左望後面，再從樓梯中間個位望上下層，冇人。佢一望返前繼續行就感覺到有人吹佢後頸，重he左一聲，嚇到佢即刻急腳走左出後樓梯轉去搭𨋢。點知入𨋢重死，一閂𨋢門就聽到把女人聲係佢耳邊講「做咩走得咁快呀?」佢唯有扮聽唔到一出𨋢狂拍門叫我老豆同佢去搵個識開嘅師傅，搞左一輪。從此無論有冇人陪，佢都唔肯行後樓梯。

又要驚又要睇

留名睇 , 自己由細到大都冇呢d經歷 , 好平淡

就算去d好猛既地方麵冇咩feeling

都唔知係好定唔好

都有, 不過會早啲走, 通常等佢屋企人未返房, 個廳仲有人嗰時走, 同埋後尾佢阿哥搬咗, 換咗間有窗光猛啲嘅房, 就冇咩經歷啦
但未換房之前都唔敢再上去

仆街, quote太長唔見咗絲打問我嗰句

中學個陣成日都比鬼壓 爭開眼試過見到天花滲黑水 黑色人影係床尾
又係屋企見過白影黑影 夜半無人玩電燈拉鄧聲 咩都有

呢件事係發生係8,9年前 中學個陣
有一次夜晚係房 影左盒零食比朋友睇 因為好好食
影完出黎見到張床有一個黑色既細路女既人頭
小丸子髮型 有輪廓模糊五官
本身以為係膠袋 我即刻望真d當時間房 張床單係白色 四周附近都冇黑色/深色既野
個陣sd過比幾個朋友睇 有d人話真係個d野 但有人話我想像力豐富 張相比唔到大家睇 太耐之前了
點知件事仲有下文 (好似係)

自從屋企人請走左屋企個無開光既觀音
呢幾年我已經好少再比鬼壓
大約一個月前 突然有幾晚連續比鬼壓
無啦啦有個諗法就係擺本聖經係床頭 一直未試過 想睇下有冇用
當晚我真係冇比鬼壓 但我發左一個夢
夢入面我半夜係窗簾偷望出窗口 有一個羽毛球場
個夢同我現實屋企窗外既環境係一樣 都係有個羽毛球場
球場上有個著住白色校裙短髮既女仔 唔知點解佢都望到我 望住我不停做個叫我埋去個個手勢

所以我先因為咁記起影相個件事 我亦都寒到唔敢再放聖經 我覺得個女仔就係佢
之後試過半夜洗碗個陣望去球場睇唔睇到個女仔 但見唔到
其實好想問下呀媽有無d關於細路女既事 但廢事嚇親佢 佢好怕
以前同佢講過我比鬼壓 佢已經嚇到即刻打去問親戚 叫我擺把刀係枕頭底 當然我無咁做全家入面得我同老豆感覺到屋企係有靈體
下次再分享少少關於我/呀媽/朋友既經歷

btw一路打一路個膊頭好緊好酸 背隻好寒

又分享下先, 好常遇到, 不過太濕碎所以好少講

之前講過我屋企明明喺走廊尾但成日有人行過嚟又冇行返轉頭就消失咗, 其實屋企入面有時都會遇到, 好似之前另外講過細個聽到兩個阿叔傾計

有陣時屋企得自己一個, 沖涼嗰時怕凍閂埋門沖, 沖沖下會聽到個廳有聲, 好似平時屋企人返嚟然後行去梳化嘅聲, 頭幾次嗰時聽到冇咩為意, 沖完涼出去就發現屋企根本冇人, 之後就算屋企人返到問佢哋都冇人前頭返一返過嚟再出去, 但發生得愈嚟愈多就覺得奇怪, 驚住唔知係咪有賊, 於是再聽到就會停一停水, 聽清楚啲, 甚至開門去睇, 多數時候都係冇人, 有幾次撞過真係屋企人返, 所以肯定係同一種聲, 但唔知係咩"人"
都試過開住門沖, 又聽到有聲, 熄水伸個頭出去裝, 又係冇人

有時屋企人如果一早要出門口, 而我嗰日係留喺屋企, 又煮咗啲嘢食費事我唔知, 就會入房拍醒我同我講, 如果趕時間有時拍醒我之後, 會一路執袋/換衫一路大嗌入嚟同我講, 試過幾次屋企人返到嚟屌我唔食屋企飯走去叫外賣, 我咪話佢冇同我講, 但佢真係噏得出成個對話, 仲話我成個過程都坐咗起身望住佢哋, 而我一啲記憶都冇
仲試過有時我喺房, 嗌出廳叫屋企人幫我拎啲嘢入房, 聽到佢應"等陣, 未搵到"之類, 但隔咗好耐都未拎入嚟, 行出房就見到佢瞓得好稔唔似有幫我搵過嘢/已經出咗門口, 咁頭先係邊個叫我等陣?

留個名
綜合咁多年聽落鬼故同啲法科師傅講落
撞嘢其實一係念經 一係爆粗(即係嬲，嬲係人陽氣最重嘅時候) 甚至再勁好似樓上啲巴打咁講數

好在自己未撞過
希望唔會撞嘢

你令我諗返起中學個陣，又係梅窩既事
雖然個下驚，但對比絲打你既事
其實一D都唔恐怖

個陣中學幾個同學去，唔記得咩名
但記得間野係面向沙灘
由於係其中一個同學搞既，所以我係去到先知book左咩
去到先知原來唔同平時宿營個D一間屋或者一個單位
而係好似酒店咁一間間房咁出租
咁比哂錢無辦法啦，都要住
我同個同學一間房，另外3個住3人房
我地間2人房係好細，一張貼住牆既雙人床
雙人床左邊係大既化妝枱同一塊大鏡
床尾有部勁舊既細電視

入到房放低野，咩都無整就衝左出去食飯
返到黎，我同個同房就過左去搵另外3個friend一齊玩
但我拎漏左D野要返自己房拎
我一開門，見到部電視著左，全部雪花
明明咩都無搞過就去左食飯
當下呆左一下，即刻閂返門當無件事
野都唔拎走去搵friend

睇到你貓貓個故都眼濕濕
我隻貓貓都係前排過左身

係人係鬼都嚇死，你媽好大膽

期待分享

會唔會係早過你已經住係到架喇 .. 有無做咩擺明嚇你或者傷害你既事？

見到樓主post d 唔係鬼怪/恐怖嘅奇異事件
我都有個
我老豆就兩個家姐，計埋佢五兄弟，咁就一共七個
4,5年前，有一個禮拜：
1,九十歲呀爺係街跌親，聯左幾針。
2,大家姐唔小心比蒸氣辣親，一個大水泡足足佔左成個前臂，個女係廁所好似hang 機咁暈左，眼都合唔埋。
3,細家姐個仔急性肓腸炎，即入院即開刀。
4,大哥驗到腸癌。
5,2哥同我地關係差，一早無哂聯絡。
6,我老豆沖涼唔小心戒爆隻腳，d 血係噴出黎。
佢仲要周圍走，成間屋都係。

仲有兩兄弟移左民，冇事

所有事發生係一個星期之內，然後二哥老婆通知我地，二哥係其中一日意外走左

推

以前住柴灣公屋 (而家未拆, 超過三十年, 做咗中轉站), 係好舊, 一板過嘅大廈, 即係中間同尾有 lift, 頭中尾有樓梯, 走廊一條到尾, 好長嘅, 左右兩邊對住一層共40多戶左右 (係咁上下啦)

其實我本身無陰陽眼嘅, 我媽媽都有問過人 (果陣我應該好細), 我出世果日同個時辰都幾陽吓~~~所以我同佢哋緣份極淺~~~~

但可能細個住果度太過陰森, 所以都有好多單..

p.s. 我以前晌舊壇都分享過(好似係), 同埋晌其他forum 有分享過, 所以可能有人會覺得熟口面都未定, 但全部都係我100%真人真事真經歷

講第一單先 (下個reply 講, 費事太長)

果陣細個好窮, 媽媽好多時出去做嘢幫補 (爸爸好早不在), 我身為大家姐, 要幫手照顧一弟一妹~

果陣應該仲係小學 (記憶中小五小六咁上下)

媽媽不在家, 得返我同細佬妹晌屋企 (細個好嚴, 唔俾出街玩, 多數三姊弟匿晌屋企)

但果日唔記得玩乜, 呀妹發脾氣扯風扇電線, 搞到屋企跳咗 fuels

應該係個插頭位漏電, 總之就電箱無制可啪啦~~~

咁入黑後我要煮飯俾大家食 (其實係煮公仔麵)

果陣間屋嘅格局係: 四四方方, 門口對住騎樓入口, 騎樓 = 廚房 + 晾衫位 (天花) + 廁所

而爐頭位就背向騎樓門, 騎樓門對正大門, (爐頭在騎樓左邊), 另一邊 (即右邊) 就係廁所 (約 3x3 呎超細果啲, 要企晌廁所前沖涼 )

咁煮麵果陣, 我細佬妹都企晌我後面陪我, 因為無燈, 所以要搵電筒照住~
但唔知點解我哋照嘅唔係煮緊果鑊麵, 而係照住廁所方向.....

當時企位係細佬妹都晌我身後, 電筒我拎我照, 正常有影, 我哋個影應該晌光之後....但電筒晌我身前, 即後我哋嘅影都唔會晌我哋身前 (即廁所方向), 就算有少少影, 都唔會好深色, 同埋唔會太前.....

但當時廁所牆上出現三個人影, 其中一個係好似頭帶牛仔帽咁嘅~

(爐頭同廁所距離約8-10呎, 我哋個影無可能去到廁所果幅牆上面)

我哋一齊尖叫就衝晒出大門...

由於太驚, 出咗走廊同啲鄰居玩....返嚟俾呀媽鬧(好似有打) 咗一身...

仲追緊第一個post
都幾恐怖吓, 要搭地鐵/晌office 等多人嘅地方先夠膽睇

嘩！真係好心寒
咁有無再發生怪事？

第一個post都已經好高質，好多都好心寒

舊屋都有幾多單吓 (7 單左右)
仲有啲公司, 學校....
真係唔希望再遇到

陰森公屋第二單: 被(中國?)鬼責

印象中讀緊秘書(約中六中七左右嘅年紀)~~~
話說有一晚, 瞓覺時發夢, 夢見自己排隊買飛, 突然有個呀伯打尖~
咁夢入面嘅我就想開口鬧佢好打我尖啦, 點知發現郁唔到出唔到聲....

之後責醒咗, 發現個身好重, 唔係自己個人重, 係被嘢責任好重嘅感覺 (當時有養狗, 但狗無吠), 就以為係咪隻狗跳咗上嚟瞓晌我身上面, 想起身望吓~ 點知同夢入面一樣, 完全郁唔到~~

當時仲未識驚, 只係張開咗眼, 但咩都見唔到, 眼可以碌碌周圍望, 亦好在咩都見唔到~~(如果唔係實嚇死我~~~)
想叫呀媽果陣, 發現出唔到聲...點嗌都出唔到 (好似個口都唔太 mark 大到)

咁開始諗自己係咪俾鬼責....

由於當時學校係天主教學校, 所以即刻個心入面唸天主經 (不過只識唸英文)

唔知隻嘢是咪唔識聽英文 (唔通係夢入面個呀伯?) 因為完全無反應

咁我果陣識個同齡鄰居佢屋企拜神嘅 (佢有陰陽眼), 佢教過我唸波若波羅密多心經, 其實果陣我背到 2/3 左右~~~

當時晌個心入面唸呢篇經, 篇到第四句左右, 已經發現個身開始輕, 係由心口向腳嘅方向退落去咁輕......退到去膝頭時, 我已經驚到個腦一片空白唸唔出...竟然呢個時候 feel 到佢由膝頭位再壓返到上心口位.... (即由膝頭位開始再重過...直至上返去心口位)

好驚嘅我, 已經唔知點算 唯有個心就咁唸喃無阿彌陀佛, 不停重覆呢句, 又再一次 feel 到佢向我腳嘅方向退走.....約十句左右, 本來只係口up up (個口唔太郁到同無聲, 只係好似晌度zip zip 聲咁), 當 feel 到成身輕晒時, 突然可以唸埋出聲.....當時仲係半夜....但我就已經嚇到唔敢再瞓...但又唔咁mark 大眼...心慌慌等天光咁~~

p.s. 多次靈異經歷中, 最驚係俾鬼責, 因為距離最近
呢次亦係我最驚嘅一次 (其實應該係每次被責都好很驚)

講起梅窩我都試過，就係今年八月頭，即係啱啱到農歷七月頭，我同中學fd計埋我5個人，因為太遲book平房，所以book左一個4人房，有一個類似梯級咁，上面放左兩張雙人牀，牀之間有一個位凹落去，一個人左右，就係凹一張牀'玉'咁多，我就係訓係凹位隔離嗰個，訓嗰陣feel到人有係我後面。我冇理佢一陣就冇野。到二晚我地踩單車出去七仔買杯面，我突然間仆到，傷晒，但係明明係一條平路上，當時好似feel到比人推左一下咁，到夜晚訓教又發生第一日嘅事。同埋我一入房就好頭暈唔舒服，一出去即刻冇野，到夜晚又出去一陣，到返之前，其中一個fd話唔想上去住，我問佢點解，原來佢同我一樣，有入去就唔舒服。佢咁啱就係訓另一張牀嘅邊位，原來佢都feel到有人係個凹位到，講完之後我地唔敢返上房，5個人係出面到天光先返去汁野走

陰公，我好明白 被責真係好恐怖
以前只係聽人講被責郁唔到好驚又出唔到聲
有次係宿舍訓試左一次
個晚訓訓下醒左
突然見到對面牆上面有白色一陣煙咁
見完都未黎得切驚
成個身即刻郁唔到，又講唔到野，勁驚勁無助
跟住我駁命大叫大叫大叫成個人出盡力大叫
最後就突然叫到出聲，就無事
雖然咩都見唔到，但真係好驚

梅窩真係好猛
雖然feel到好恐怖，仲要受傷
不過都總好過見到

agger

被責真係超驚...見唔到都一樣驚..
我想像唔到如果見到會係點

我之前去exchange，宿舍係一人房，有埋個細細既洗手間，所以都幾大間。我份人不嬲都無乜安全感，所以訓覺個陣會開著洗手間盞燈，成半個sem，晚晚都係咁。

咁有一晚我如常訓覺，突然聽到砰砰聲。初頭都無留意，繼續訓。啲聲無停過，我諗都係啲街童玩野拍窗啫，然後我就突然記起我住緊一樓 嚇到我立刻用被cum住自己。啲聲越拍越大力，後尾佢仲大聲叫我個名，叫我比佢入去 驚到痴左線又唔敢望發生咩事

第二朝訓醒，膽粗粗問下啲同學，先知前一晚有人飲醉酒，見到我著左洗手間燈以為我未訓 於是條友爬上一樓叫我起身痾夜尿

之前同朋友行海傍 去到個位無人燈又壞左
我: 朋友:

:你睇下個邊係咪有兩條友坐係到(其實無
：係wo
：我回頭一望 有兩個黑影

嚇到我9秒9衝走左

聽你咁形容應該係我住緊果到

係果楝樓定係我個單位
已全家搬走十年有多, 柴灣區晌山上嘅

終於有二
係高登未試過靈異po開到二
之前係高登分享完唔係被無視就係被人diu仲“仲有冇呀”

其實好多博物館都有朋友仔周圍走,
香港大部分館我都參觀過,
歷史博物館講水上人個一區feel到有,
但能量唔強。
最強一定係筲箕灣海防博物館
仲要係防空洞個度。
小學同中學都參觀過一次,
每次係防空洞個位就會頭暈,
行得越入周圍空氣就越凍,
然後個頭會劇痛。
2次都係咁
自此唔敢再去個度

分享多個

上個po提過tko以前好陰,
導致屋企有朋友仔搞事。
個陣除左搞我地一家四口,
仲累左表妹

表妹細我一年, 細個個陣成日入黎我度同埋我兩姐弟玩.
平時玩到咁上下我媽就會幫佢沖涼再等舅父舅母黎接表妹返屋企。
有晚我媽如常抱佢入廁所準備沖涼,
點知入去無耐表妹就喊得好厲害,
打死都唔肯入去廁所,
話浴缸角落有隻黑貓

我地無養任何動物, 加上我媽好驚貓,
無可能有隻貓係度。
不過我知隻貓係點, 雖然無親眼見過但細個成日夢見浴室有隻長毛綠眼既黑貓伏係角落
我估表妹見到既係同一隻

咁好啦, 佢喊得太勁又開始夜,
所以舅父舅母就接佢返屋企先幫佢沖涼。
點知上年同舅父講開呢單先知隻貓跟左佢地返去當時係青衣既屋企

舅父話個成家返到屋企已經9點幾,
諗住抱表妹去沖涼,
點知表妹仲係驚魂未定, 喊住唔肯沖,
舅父就問佢: 頭先係姑媽度見到乜丫?
一問完全屋就 “啪!”一聲停哂電

舅父本身唔信有鬼,
諗住跳掣啫開返就無事,
點知check左錶箱竟然無跳掣
個下舅父話堅驚就拿拿聲帶住老婆仔女落樓去管理處,
保安check過哂其他單位都無停電,
最後唔知係樓下等左幾耐先膽粗粗上返樓

以前係旺角讀夜晚課程
5點幾6點左右已經要趕番學
天雖然未黑 但個日落住大雨 天暗暗咁
等過馬路既時候 離遠已經見到對面紅綠燈側邊企住一個著住連身紅裙唔高既女仔
佢頭dupdup無帶遮 全身濕哂 頭髮濕哂遮住塊面 唔係好睇到佢個樣
由於佢企到好埋邊 行人好少 無人理佢 定根本發覺唔到佢
就算綠燈佢都無過馬路 雖然唔肯定係咪靈體 我又無唔舒服既反應
但因為太奇怪 所以我都係急急腳經過算

無記錯好似九點半落堂 仲係落緊雨
又係經過個兩條馬路
個個女仔依然係企係個個位無郁過

講下人地既經歷
我啊媽好怕鬼 之前都冇聽過佢話真係撞過鬼 但佢好信ed野
有一朝佢放工番黎話佢尋晚撞鬼
五樓有一間多人病房 我呀媽整整下野望過去窗口
窗外面有一個好瘦既中年男人望入黎 姐係個男人係凌空
佢問佢同事 原來大家都見到

不過我諗醫院有靈異經歷係好平常 有冇人可以講下

一鍵留名

果條村姐, 有分一二期嘛

一期已經係重建咗..同埋唔算晌個山上面嘛

放工前post 多一篇先~
仍然係陰森公屋 : 家有女鬼?

呢單嘢印象中我應該仲讀緊中學....咁我細個, 爸爸都仲在生時, 由於父母要搵食, 當時就將我交咗俾包租公兩公婆湊嘅, 而佢哋都係膝下無兒女, 但又好鍾意小朋友, 所以最終同我媽媽上咗契, 我係契孫女~~

話說我契公契婆佢哋住果度要拆而佢哋都上埋樓 (印象中好似係呢段時期, 唔太肯定), 佢哋入伙前嚟我屋企小住咗幾日~~~(當時契公瞓廳 sofa, 我哋全家連契婆瞓房, 全家=媽媽+我+弟妹, 爸爸已經過咗身好耐)

咁我契婆無做嘢架啦, 而契公就做看更~

有一日, 朝早五點左右, 契公話有人拍佢, 咁佢以為係我契婆叫佢起身返工, 所以佢就成個人坐咗晌身.....不過, 契婆佢就見唔到 (因為根本未起身), 但就見到有隻長髮白袍嘅女鬼晌佢面前, 慢慢咁消失....

當時我契公就覺得應該係我爸爸晌下面另娶, 帶返嚟俾我哋見吓咁 (因為佢話我哋有神位, 正常要祖先先可以入屋)

雖然呢單唔是我親身經歷, 但都係晌我舊居度發生嘅霝異事件之一

追Post見到有巴打話曾經試過唔知做乜行出馬路
我又想分享今年發生既事, 但唔係我身上, 係我姨身上, 我係目擊者

有次同我啲親戚去錦田圍村食完盤菜, 之後行去錦上路西鐵站
條路都好黑(我表哥個仔細細個有陰陽眼, 經過呢條路都會大喊, 話好恐怖好恐佈)
中間有條馬路, 我地企咗係度等綠燈過去對面
我姨突然自己行咗出馬路, 我地叫都叫唔住, 對面既人都大叫佢唔好行
有架車係好高速黎緊, 我地反應唔切只可以大叫:XX, 睇車啊
我姨突然拎轉個頭望我地, 但我姨媽同我見到佢個樣好似變咗個阿婆咁, 塊面好白
我姨最後好似反應過黎後退一步, 架車先撞佢唔到, 係佢身前10CM左右駛過, 佢行遲半秒都一定撞死
佢事後話完全唔知點解自己行咗出去, 呢下真係嚇到仆街

雨天絲打分享多d 一直追緊

海豚絲打係香討分享過

已經爆咗post未得閒追post

屌你我都係住彩雲，聽住你咁講好撚驚

竟然開到2! 留名

之前竹園廣場裝修完，去間餐廳食晚飯
8點幾9點食完，諗住試下個新廁所
入到廁所，光猛，但無人
到洗手個時，我個水龍頭用用下停咗無水到，而其他無人用嘅水龍頭就全部自動出水
我一於少理走去用出緊嘅水龍頭洗手
（心諗會唔會好似回魂夜咁流血水出來 ）
之後我用吹風機吹乾埋隻手啲水仲未停

因為學校去過，所以大個之後已經唔會去呢D館
巴打好彩你係感應到，但見唔到咋，如果參觀見到，雖然多人陪，都驚架

有個好熟既親戚做醫院，佢成日都會講，我之前都分享過幾個，另外呢到有個巴打做護士，佢都有講過D

帶比佢見.. .嚇都嚇死

分享多個經歷先

早排返夜換片，我習慣係會開一盞燈，

費事整醒唔洗換片嘅病人又可以睇到路

咁換完就熄燈啦，

點知發現連廁所燈都著左

但重點係嗰間係二人房，

入面得一個病人，仲要係四肢癱瘓唔郁得嘅，

同我一齊換片個阿姐仲係咁講頭先入嚟冇開㗎喎，做咩而家開左嘅

我心諗有啲嘢大家心照算啦，唔洗講出嚟喎

成晚流流長，以免大家心慌慌，

我唯有話係我開嘅

無乜人咁既

pish

好撚正，睇睇下屋企個風鈴自己響左....
而家寒到仆街

完全無事

嘩..屋企放風鈴，巴打你好大膽

聰朋友講過一單, 詳細唔係好記得
大概是咁的...

玄圓學院每年都會擺附薦比人拜祭先人
我fd就年年都會幫手做打雜
咁果年去到最後果日佢地成班兄弟執野清場果時
有條仆街仔突然望住某個牌位(只得名, 生卒年月日, 無相)講「咁後生就去咗真係陰功」
而果個牌位係一位廿幾歲就去咗嘅女士

到再夜多少少天黑嘅時候
果條仆街仔喺其他人面前攞起咗個釘書機一野釘咗粒釘落手指公
其他人即刻喝住佢問佢做乜時佢仲若無其事咁詬無乜野特別
咁在場有人學過法知咩事就即刻捉佢埋一邊搞

講起梅窩
有一次我同成班同學一齊去租渡假屋玩

我唔係記得好清楚，但印象中嗰度係一條直路，渡假屋喺條直路嘅最左邊，我地就去左最右邊嘅超級市場買嘢番去BBQ
如果要番去渡假屋就只可以沿住條路向左行番去，或者曬多好多時間行山路

我地喺超級市場買完嘢番緊去嘅時候見到個好奇怪嘅細路，金毛，成個頭永遠都dup 低嘅。我地咁留意到佢，係因為佢行路好唔正常，隻腳係用一個好大嘅角度彎曲，跛下跛下咁行。

一開始都係啲女同學覺得驚，話有啲恐怖之後個金毛都向右邊（超級市場嗰邊）行走左

但係當我地繼續向左行，行左十分鐘到，竟然再見到個金毛企喺我地前面，dup 低頭一聲都唔出。試問成條直路一個向左一個向右又點會再撞到? 就算係行山路都一定唔會快過我地就咁行平嘅直路再加上佢咁嘅尊容真係唔好話唔驚

嗰次trip 仲有十幾個人一齊見到沙灘上有紅衫紅褲紅鞋嘅婆孫；天台BBQ 嗰陣都有十幾個人見到樹上面有人望住我地，搞到成班人即刻唔夠膽繼續燒嘢食；夜晚打麻雀聽到有女人尖叫聲，但係警察拍門話係我地間屋尖叫

之後我都唔夠膽再去梅窩

隔左排先得閒翻黎繼續分享，竟然開到2
講完兩個長嘅講下d短嘅

1.中學有日翻屋企要經過防煙門，防煙門個窗會直接睇到樓下樓梯幅牆，咁我照常行過，眼尾見到幅牆有d野，就退後兩步望望，見到幅牆真係有野，幅牆上面有個人嘅面有齊五宮，但恐怖在佢係灰色嘅而且係大到成幅牆咁大。
佢本身隻眼望右面，但過多兩秒佢對眼就望過黎，同我四目交投，果下真係呆左幾秒，先突然醒一醒再快手入翻屋

2.我樓嘅lift四面都係鏡，有日撘lift望前面塊境反射後面塊境嘅入面，有一個燒死咁嘅樣嘅人

3.細個小學去我呀叔老婆嘅父母(唔知點叫)屋企拜年，不嬲果間屋都係多鬼架喇，因為成日就開門見到得對腳係出面，有人訓教醒左見到有個人頭飛出飛入，我兩個堂細佬見對面屋廁所外面有幾十的細嘅人頭係到飛，之後仲好興奮咁叫d大人一齊睇嚇到大家仆街咁，之類之類。
到我去果時，正常新年一定傾計好嘈，我就坐左係梳化到發夢冇野做，突然周圍靜曬，成個環境變曬綠色，本身開住嘅電器都熄曬，廳中間就出現一層好薄嘅紗布隔住，隔住去廁所嘅路，而我果時其實又好急尿，只好膽粗粗衝過塊布，一穿過左就一切回復正常

4.有日中學星期五凌晨兩三點坐係廳冇開燈睇鬼片，睇睇下電視自動熄，仲有d黑色嘅氣係電視隔離，我只好死死地氣去訓(電視唔係燒左出煙 )

5.初中有日放學諗住行第條路翻屋企，走左去一個屋苑，點知唔識路係個屋苑到左行右行，跟住見到個公園仔，有細路有父母有菲傭咁呀，咁好正常冇理，繼續行，行左條路仔，又見翻個公園，但今次就靜曬嘅，所有嘅人都定曬格咁，果時都冇特別為意，繼續行。跟住落黎行唔同嘅路，都一樣翻翻果個公園，情景一樣，定嘅格一樣，都係冇曬聲，如是者應該行左約十次上下，都係一樣咁，而且天色冇變。果時都知大獲，但只有繼續行依個選擇，行到最後一次到某個位置，就突然聽到聲，一切都正常翻，但果時已經天黑曬，時間係夜晚八點幾（我果日4點出校門，行落果個屋苑頂多15分鐘），而電話就有幾十個屋企人嘅missing call，翻到屋企俾人以為我去左玩冇交帶

打住咁多先，聽日分享翻d長嘅經歷

覆翻上post巴打問我見唔見到隻手主人個樣 : 果時個單位係完全透唔到光入去，只係一片黑色入面有隻手伸出黎。亦姐係你放隻鞋入去，就會完全睇唔到隻鞋，變左黑色。

冇可能, 當年呢到新起第一批入伙的
試過有隻如果計顏色論應該係冇惡意嘅, 被我發現好似對我老母有啲不善, 然後佢發現到我發現佢, 之後做過啲嘢嚇我, 不過我冇理佢, 幾日後佢就走咗, 感覺上佢只係路過此地
因為係近年發生, 佢未嚇我前我已經live報導過每日進展俾班朋友知, 所以講詳情即變自爆, 唔係有心唔講, sor

嘩屌，好密集式既恐怖，好彩人多

正午出世
不過出世嗰時算係半難產, 所以由細都有孽緣

好彩未試過被責
但愈見唔到先愈得人驚, 有時半夜紥醒手腕腳腕好似啱啱被啲類似手嘅嘢扼實過然後鬆開, 其實仲驚過見到

但呢個post冇之前咁旺

早排去過, 我用嗰時所有水喉都唔識出水, 就算隔離人哋用完正常, 我行到過去就係點都冇水
不過嗰時冇諗係咩原因

以前細個屋企都有放過, 仲要放窗邊, 但永遠掛唔夠一日就跌落嚟, 從來未聽佢響過

名副其實把口唔收

巴打，你既事全部都好恐怖
你好似由細見到大，唔驚咁

好想知..

要吸引返D人入黎分享，耐唔耐入黎推下

睇到好心寒
雖然我係做醫院聽就聽得多但真係冇撞過

仲有一次中學去塘福宿舍，成班同學十幾人去玩
我地晚晚都會落沙灘傾計，打下排球咁
有一晚打打下排球，個波打左開去
咁有個friend就跑去執返個波
我地就等佢執，如常玩下笑下咁
點知佢執完返到黎面都青埋

佢話跑去執個陣見到有個黑色人影側訓左係到
正面背住佢
見住個波穿過左個人影

嚇到成班9秒9衝返屋
好彩屋又無奇怪事..

巴打住邊

上面鬼遮眼個個

可能po 1無link, 巴絲唔知開左po

我爸係昂坪買嫁。好似話開左光

巴打你都feel到？
我之前去過3次歷史博物館
3次都係係水上人個到
feel到個感覺怪怪地
但冇頭痛 冇話會凍
同fd講但完全冇人feel到
可能冇乜惡意

因為3次都有咁既感覺所以好記得
我平時係乜都睇唔到 feel唔到個d黎

搵到知己
水上人個啲無惡意
只係留戀人間唔肯走既靈
所以無唔舒服

點為之半難產

我只係知道我媽陣痛咗超過30鐘先生到我出嚟, 因為咁被佢話咗好多年

我仲有十零廿個分享...不過仲追緊第一個post, 加上又要扮工..所以無咁快 而且夜晩返到屋企夜媽媽時又唔敢睇唔敢post呢

陰森公屋事件4 - 嫲嫲叫我？

相信好多人都聽過, 如果突然有人從後叫你, 千祈唔好應, 否則.....

話說有一日我放學返屋企, 當時應該屋內無人, 因為我要自己摷鎖匙開門~

而我亦好肯定走廊無人 (之前提過, 我住嘅公屋係好舊嗰款, 走廊長長一條過, 無轉角位, 加上我住果個單位唔係晌樓梯 (無防煙門) 附近嘅, 所以無可能有人晌附近伏我~

咁我晌書包摷緊鎖匙嘅時候, 突然聽到嫲嫲(佢當時仲在生嘅, 但把聲真係好似佢) 叫我個名(中文名)...雖然我當時無回應, 但都忍唔住擰轉少少頭望下, 但成條走廊都無人...咁, 究竟係邊個叫我?

不過好在, 後來都無咩話怪事發生~~~但我亦相信當時嘅我唔係幻聽...因為係好清楚好近咁晌我身後咁嗌我的, 把聲同語氣我到而家都仲記得~~~

但我平時係完全冇感覺個d人
去過3次3次都feel所以覺得怪怪地
唔敢亂講野 快快手行過
巴打你睇到？

唯一一次最唔舒服就係有次係西環d西餐廳食野
佢岀面係露天 天井咁既樣
我朋友係天井位食野
過去揾佢拎野
一入門口個位就勁辛苦
由尾龍骨個位毛管戙直上到頸椎
根住成個人feel到勁焗 透唔到氣
有d似發燒咁 個人勁慶 但四周圍d空氣係凍
以為自己病左 結果一岀門口就冇事
後尾先知個天井位有野 困左係到好耐
間野2年轉左5間鋪 次次都做唔耐

試過有幾段唔同既經歷 有恐怖有唔恐怖 一次過打曬
好多朋友都知 勿相認

細細個開始 就已經發現好奇怪野發生係自己身上
果陣仲係幼稚園同初小年紀 同阿爸阿媽一齊訓
我就習慣訓最入面靠牆既
平時訓訓下就會覺得有d雜音
類似平時係圖書館溫書有人細細聲傾電話果類
咁我就跟住d聲去搵來源
發現係牆入面發出 咁我就靠近去聽啦
每次都聽到兩把唔同聲係到鬼食泥'疑依淫淫'
起初以為隔離屋傾計 大個發現傳音根本冇咁犀利
記得有套韓國恐怖電影講埋屍係牆入面
唔知關唔關事

未打完禁錯制

唔知大家信唔信背後靈
細個好記得係小四
果陣一直都好怕黑 同自己一個
返到屋企係要開曬全屋既燈先
係連廚房廁所果d都要開 即使係房睇唔到
之後就捐入被竇入面等屋企人返黎
連尿都唔敢屙 因為怕廁所
連搭lift都要等有人先敢一齊上
相信怕黑既巴絲都知黑果種恐懼有幾誇張

咁有一次發夢夢見阿爺（我未出世佢已經走左）
夢醒之後感覺身邊多左樣野 好有安全感
唔識形容係d咩 非實體 又睇唔到（氣體？）
意識話比我知佢係爺爺
自此之後 我就冇再怕過黑
屙尿唔怕黑 唔怕自己搭lift
老子什麼鬼都不怕
係空閒時我會對住果舊野傾計
佢唔會發出聲音但係會直接傳到心靈
類似耶撚同上帝溝通feel
不過只限身邊冇人我先會搵佢講野
我唔想比人知呢樣嘢
因為細路講呢d通常會比老母打
之後話亂講野/講大話
所以一直都冇同人講

呢件事維持整整一年
有一次發夢醒左之後
覺得好凍好空虛
然後係咁對住空氣講野冇人理
然後先知'爺爺'又離開左
又再開始怕黑..

到大個同d神婆傾計
佢就估可能係附近有老人家去世
見有小朋友得意先過黎陪下傾計
雖然佢有機會唔係我爺爺
但係好多謝果一年入面陪住我長大
陪住我成長為男子漢

細個見到就驚
中學就開始覺得是撚但喇屌
依架修密宗就惡過佢地，同時又可憐佢地

啲鬼故好高質

放工前post 多個
陰森公屋5之鬼腳

當時屋企嘅間格係四方屋大門晌左邊, 一入門口右邊約四呎位間咗一間房, 入門直行就係廳, 之後出騎樓~~~(舊式公屋, 大門約腰以下有個信箱口位, 從果個窿位只可以望到大門後屋內約2-3呎左右嘅位置 (地下)

當時部電視係背住騎樓果幅牆嘅 (同大門大約相距10尺), 而當日約咗個有線師傅嚟裝電視, 咁因為我果陣都仲係讀緊書, 而媽媽當日唔得閒出咗街, 就叫咗我呀姨上嚟幫眼望望~~

當時我好記得係夏天嘅下午, 因為在家嘅關係, 我哋三姊弟都係著住短褲嘅~~而師傅就係著黑色牛仔褲~~
呀姨嚟到拍門時, 師傅已經到咗一陣, 仲晌電視機位 set 緊嘢 (我哋三姐弟企晌師傅側邊睇, 直到呀姨拍門我先行去開門, 其他人位置不變)

點知呀姨一入屋就笑笑口問我: 你男朋友嚟咗呢? (當時我有拍拖, 屋企人都知, 但果日男朋友就係無嚟到~~~)我話無啦咁當然~
呀姨嘅反應係唔信, 然後問係咪入咗房, 咁我都即打開房門以證清白, 真係無人~~ 咁之後呀姨都無再講啲乜~~

唔記得係整機後, 定過幾日同呀姨飲茶時佢先講啦~ 總之佢話當日佢嚟到我屋企門口, 晌拍門之前, 佢見到一對著住”藍色”牛仔褲嘅腳 (信箱口位睇唔到上身) 行咗去我房嘅方向, 所以佢當日先會同我有以上嘅對話~~

咁果對藍色牛仔褲嘅腳係點嚟嘅呢??? 當時我三姐弟都短褲, 而整機師傅當時一直晌廳嘅最入位置, 即信箱口一定望唔到咁入, 同埋師傳根本一直晌果個位無行開過, 而佢條褲仲係黑色嘅添!!!

補圖

小學嗰時放學會去舅母屋企做功課，等老母放工接我走。有次老母叫我自己落樓，當時都唔係好晏大約傍晚六至七點，我入lift好肯定得我一個，落咗幾層樓之後竟有人出lift，自此我就叫老母上樓接我走直到小學畢業，之後都冇再踏入嗰層樓。

睇到有少少眼濕濕

終於睇哂兩個post

好溫暖
佢生前一定好好人

點解咁少人既

推
死灰復燃

中學有一次去廁所開大
一入到去就一人個都冇 咁就求其入左中間個廁格
記得好似唔太順暢 要慢慢屙
咁個廁所就幾舊下 入廁所個門一開都會出聲
咁一直去都無聽到聲
屙屙下突然就聽到除左我個廁格外其他所有廁格同一時間沖廁
嗰時第一時間諗學校幾時咁先進識自動沖廁
就無理到繼續屙 終於屙完之後一出去見到有個學生係尿兜前
心諗點解聽唔到開門聲 可能係沖廁嗰時入嚟
唔記得咩樣好普通學生一個
就照行過佢 行過時聽到佢同我講野 但聽唔清楚冇理到
因為間學校都多飛仔 所以唔識多數都唔理
行去洗手時佢又行埋嚟同我講野 今次終於聽清楚佢講咩
佢問我"驚唔驚呀你?' 類似說話 唔記得太清楚
心諗無啦啦驚咩 冇答到佢就出左去
跟住一路行返課室 一邊覺得奇怪 番到去就問同學學校幾時識自動沖廁 當然個個都話冇呢個功能
之後會諗係咪比人整蠱
但如果係比人整蠱應該點都有聲發出 但屙屎期間一直都好靜

勿相認

唔係咁多人撞鬼架姐

諗起小倩動畫版

係呀, 被責真係好驚, 就算見唔到都超驚

我聽過有人話被責見到, 面對面咁

痴線, 會嚇死

我好耐之前同朋友去過, 又無feel 到啲咩喎 (好彩)!

之後點呀

保安陪上樓見有返電咪繼續住

不過舅母本身個人好聚陰
唔知係咪個次開始搞到佢個人神神化化/上左佢身,
因為佢都幾迷信,
又買水晶又買觀音,
但反而越黎越陰

無耐仲話要搬去荃灣,
第一次上個間屋真係O左咀,
成個廳個大窗對住成山墳境
個間屋住左隻猛鬼 (下個回覆講)
而舅母都變左另一個人咁:
越買越多神怪野、又唔理2個表妹搞到佢地成個乞衣咁、塊面好灰白...
加上舅父經常留係澳門做野,
最後離婚收場。

宜家淨係得細表妹會見下佢,
不過細表妹話舅母已經好古怪,
越搬越遠: 荃灣>深井>元朗>屯門(發電廠附近)
仲要好驚見人, 日光日白都要全屋閂窗簾黑忟忟

好恐怖呀

我都試過見過一個細路, 突然大叫同好曳, 我望住佢個樣, 同佢平時好唔同, 好似第二個人咁, 個笑容仲好奸嘅

我唔覺得契公好驚呀, 但好似佢哋搬咗去新屋之後先講返..
我唔太記得了....不過住晌間咁嘅屋, 都咪話唔驚呀~

間屋係即使朝早都好暗, 開咗燈都覺得好暗咁...
之前外牆同內牆 (走廊) 都係油粉紫色好靚..
有一年七月節前無啦啦轉晒做青綠色
即刻更陰咁嘅感覺

講返荃灣間屋,
間屋個floor plan係咁

梳化背向大門,
當時張梳化有腳撐起,
所以掂到梳化底既.

故事係舅父講,
佢話有次返香港過weekend,
零晨側訓係梳化睇歐聯,
佢話個個都入哂房訓覺,
得佢一個係廳熄哂燈睇波。

睇睇下佢眼角睇到梳化後面有個人形,
無耐feel到有人摸佢
由腳掃到上手臂,
掃完無耐隔2個字又掃,
個下已經嚇到舅父死死下,
想起身又發現郁唔到,
呢個時候身後個影唔見左,
諗住鬆口氣...
點知原來個影慢慢穿個梳化底走去舅父面前,
個下舅父瘋狂內心爆粗
個影先消失, 佢就郁得返

就係咁舅父信世界上有鬼
名副其實見過鬼怕黑

咁即係咩事同捉埋一邊搞啲咩?

i know thatbfeel bro
細個訓訓下聽到細佬嗌我
但明明佢個晚係醫院

推啊

好恐怖

可唔可以講下你舅母畀嘢上身單嘢

未完

無耐我姨同我婆請左個道士上去驅鬼,
個日係中午,
道士係間屋一路念經一路拎住一束柳枝fing黎fing去,
行到去客廳窗簾位就停低,
仲好惡咁係咁念經
係咁用柳枝狂打落窗簾隔離個空氣度.

我姨話當時支柳枝識反彈
真係似打到野咁.
打完一輪道士就裝香,
最後將支柳枝插落香爐度
阿姨同阿婆話睇住支柳枝由原本翠綠色,
一插落香爐就枯萎左

點知道士話隻野係女人, 唔肯走又惡
但又打散唔哂,仲係間屋度 (咁請你黎做乜 )
不過佢打到隻野好傷, 暫時搞唔到人。

但之後舅母就成日聽到屋企有把女人聲係咁喊同嘆氣,無奈就同我舅父離左婚,
搬走左lu

中學夜晚係學校BBQ玩遊戲
要係學校好多唔同既地方搵紙（好多張夾埋先有答案）重點係唔比開燈 只可以帶支細電筒
我同幾個男仔一組 玩到入女廁 入撚到去聽到有沖廁聲（唔係自動感應 要拉黎沖廁個啲）
屌有個同學仲要走去望 我一早就急急腳走撚左 然後之後繼續玩其他game 我地組有兩個人都仆街受傷 唔知關唔關事 諗番起都覺得好撚勇 入左夜既學校真係好恐怖

細細個見過一次之後冇見過 但都會聽到奇怪嘅聲或者難以解釋嘅嘢

一.10幾歲嗰陣有一段時間經常係半夜會聽到廳出邊有鎖匙聲。一開頭以為係我老豆返屋企 但聽耐咗發覺啲聲唔似，因為認真聽發覺會唔同。有一晚好明顯，持續咗十幾分鐘，差啲想衝出去睇下咩事，不過都係淆底冇出去。

二.有一次我張被爛咗，我阿嬤幫我用針聯返佢。跟住之後就發現張被有兩枝針，嗰陣以為係阿嬤唔記得攞返出嚟。跟住我阿嬤check清楚，無曬針。但之後連續幾日都搵到有針，total有6至7枝 根本解釋唔到，唔通我阿嬤用7枝針去聯咩。跟住我阿嬤去問米之類，話有啲嬰靈妒忌我依家生活得好(好似我阿媽未生我之前有個女胎難產咗)

三. 早幾年阿公過咗身，葬佢嗰陣有啲儀式我阿媽要特別注意，因為好似佢個八字相沖。但好似因為做得唔好，最後我阿媽賴咗嘢。
阿公葬咗之後，無幾耐阿媽就開始更年期。睇極醫生都唔好，又話每晚都瞓唔著，好似畀火燒咁，但係唔肯食安眠藥。持續好幾個月，見我阿媽日日都好燥。
跟住我阿嬤好迷信，又即刻去問米，佢話搵開嗰啲都有啲功力。但去搵嗰陣，嗰人話直接唔洗嚟問啦，叫我阿嬤儘量畀啲好嘢食我阿媽就算，言下之意係無得救。
有一次阿嬤係廚房，阿媽突然背後攬住我阿嬤，講曬遺言，交低身後事咁。我阿嬤喊到仆街，但佢堅持搵啲師傅幫手。
最後好彩搵到個師傅幫到手，嗰師傅話同阿嬤傾緊嗰陣，我阿公係隔離揸住把刀好惡咁企係度，好似話想帶走我阿媽。
雖然我對師傅依個講法有啲懷疑，因為始終屋企人，唔會咁對我阿媽呱。但事情就係咁巧合，阿公葬完，我阿媽就出事。

大家果D好似都好恐怖
我又分享下D碎料先
我住公屋既
細細個唔知點解好驚自己去廁所
成日去廁所都要搵人陪
多數都搵呀媽陪
咁岩果日呀爸呀媽就訓左
冇辦法之下唯有自己去
個廁所係陽台既
當我諗住去既時候我發現有個男人係陽台
然後我就淆丁 搵家姐陪
跟住我家姐話唔制
因為佢見到個男人係出面
之後唔知等左幾耐
真係急到忍唔住先狗衝去

講開又講 我書檯個櫃桶成日自己打開 同張電腦凳成日自轉 我成日覺得係d野用得耐鬆咗 諗諗下又覺得唔似 唔通我住嗰幢樓係斜嘅？定係…

等我都share返個先 原諒我用文言文 因為之前係台灣既Dcard論壇Po過

我是個從小看不到 但感覺到的人

從小就不相信怪力亂神的我 在大約高中時期就遇到了不少怪事

就好像一次體驗軍中生活 (因為我是港澳生 很多事情原因就不解釋了)

我們高中被抽中要去軍訓 這還是我所屬地區高中的第一次

簡單來說就是白老鼠啦

我們第一天就已經被教官操爆 之後那幾天也是如此

直到要走前的一個晚上 教官看到我們都快走了 就放寬我們 大約在晚上八點就解散了 不用從早上7點操到晚上11點

解散當然回自己房間啦 我的房間在一樓 所以我很快就到了 女生在五樓

我拿好衣服 向著澡堂走的時候 聽到樓上傳來一陣很大聲的慘叫 我們所有人都跑出去看看發生什麼事

聽的出來 是五樓的邊間傳來的 由於救人心切 管不了是女生樓層 直接上去了

上去之後 我是第一個進去的 因為我膽子比較大 所以也是走在最前

一開始 我看著暗暗的房間門口 一直在問 裡面有沒有人阿

沒有人回應我 於是我打開房間的燈
發現好像壞了 但總不能因為燈壞了不進去救人吧

房間是大約只有五~六坪 但是是放的下5張雙層床的十人房間

我忍約看到了有人坐在上鋪 是最裡面的 因為旁邊有月 所以才看到一點人影

正當我走到床前 燈突然亮了 我看到的女同學 臉真的很不像她原來的臉 而是那種被嚇到臉容扭曲 但至少認得出來是她

後來我怎問她 她都在發呆 於是我就跟另外一個同學 把她拖出去(真的用拖的 因為她完全是好像結冰一樣不會動)

後來 給了她暖水袋 過了大約一小時後 她才開口說話

我問她 到底怎麼了 她用一種連自己都不相信 但就是真的眼神看著我說

她發著抖用一種不是親眼看見絕不相信的眼神說:我回到自己床上 拿好衣服後 我一轉頭 看到有個女人坐在上邊 腳放在小爬梯那邊 我一開始以為是同學坐我床 可是'她'一回頭 我就知道'她'不是人 我看到'她'的雙腿 放在小爬梯上 頭卻向後轉了 所以我知道不是我同學 我就大叫起來 之後我就不知道怎了

我很相信她 因為 在兩天前 我也感覺到了 我是住在最近澡堂的一間 那晚(我是很淺眠)被那該死的水聲吵醒 澡堂有水聲再正常不過 可是在半夜的時候 這就怪了

我就直直走向澡堂了 水聲真的這麽巧 在我走門口時 停了 聽明如我就想 地上最濕的 那應該就是剛發出水聲的房間了

我一間一間的找 在第三間 我看到了很長的一把頭髮 但量不多 我覺得應該要走了 這太怪了吧 我走出門口 馬上看到教官 這下慘了 我寧願遇到鬼

沒錯 最後我站了快一小時 才回到房間........幹

當然 那六天故事真的很多 我後來也有跟同學討論 原來還有更多.....

巴打嘅經歷好恐怖呀~~
咁你而家仲見唔見到? 又會唔會驚?

做醫院無遇過真係好好彩

我之前有段時間做過airline地勤, 咁地勤除左坐係counter幫你check-in, 仲有一種較自由, 工作範圍可以係成個禁區(客運大樓)周圍走,
甚至停機坪, 因為主要做送機&接機

其實有做過呢行都一定聽過唔少鬼故, 雖然機場好似24小時都有人,
但其實入夜後過左高峰時間,
例如凌晨2:00-4:00呢段時間, 係每日最少航班升降既時間
所以機場會好靜, 而且大部分地方都冇乜燈會好暗
特別係抵港層, 因為當有飛機到果時, 先會有一大批落機既乘客急急腳路過
呢批人走唒之後, 就冇乜人會逗留
而2:00打後, 呢層仲會熄一半既燈添, 都幾陰森下

有一日因為要OT, 做到3點幾諗住收工返屋企, 返Office途中經過抵港層某殘廁, 聽到有細路仔喊聲
正如我所講, 呢個鐘數成層都無人又好黑, 而且得我自己一個, 我都心知不妙, 諗住扮唔知行快兩步返去算
點知個細路突然講野話: 救我出去 又聽到幾下拍門聲
但呢個時間根本唔會有飛機到, 點會有人係度, 就算係delay遲到落地, 我都好清楚果段時間係唔會有機落地
不過如果入面果個真係人既話, 又唔可以唔理
最後硬住頭皮開左, 當然入面係無人啦

之後果d都係聽師兄師姐講既

1)有個有陰陽眼既女同事係某一晚,
係抵港層既某閘口見到離遠靠窗有個女人望住自己笑,
諗住扮睇唔到, 點知心口前果張禁區證(每個staff都係條頸掛到成抽野咁) fing黎fing去
係fing到好似有人用手拋高果種力度

2)N年前仲係啟德果段時期, 有個國泰地勤職員接機時,突然係登機橋跌左落黎, 死左
之後去到而家新機場都有人見到佢, 係離港大堂某一段某個國泰check-in counter,
會見到有個著藍綠制服(舊國泰衫)既男人坐係度郁都唔郁
時間唔記得係過左幾多點之後

3)又係同事經歷, 有一晚係某登機閘口, 由登機橋諗住上返離港層見到個紅衫女人係度搵仔,
打算行上前叫佢走果時, 就唔見左 (唔知係咪果對鬼母子)

4)仲有, 機場d BB室唔好亂入

睇到喊咗出嚟
屋企隻狗狗今年4月尾有病突然走咗，佢先得三歲，
咁多個月嚟佢都冇報過夢，平時又冇feel到佢嘅存在，
成日喺到諗係咪因為佢走嗰時我地成家唔喺到，所以佢嬲咗我地。。。。。。

銀河鐵道

仲有冇下文？其實個仆街仔做緊咩

突然多個人真係好驚

嘩...好驚喎..
佢哋無諗住要救吓個呀媽/老婆嗎?

晌面前咁出現又有接觸真係好恐怖

不過我都只係試過一次....
當時都唔知自己點解咁勇敢望轉頭...

離婚離得咁奇怪

最怕黑媽媽開電筒/用蠟燭

出多個再追post 先~
陰森公屋6之半夜床邊人形黑影

是咁的, 嗰陣應該仲係讀緊中學, 同細妹晌房瞓碌架床, 佢上我下~
我哋張床係貼牆嘅, 而晌上格床嘅上面, 仲有一個用咗好多年嘅吊櫃~
約呎半高呎半深, 六七呎長左右~~~坐晌上格床靠牆嘅話係會頂到頭嘅~~
呢個吊櫃嘅面板係反光物料, 而本人係非常驚呢啲物料嘅反映 (因為會照到自己倒影 ), 所以我係唔會瞓上格床嘅~~

咁晌其中一晚, 全家人都熟睡嘅時候, 我突然醒一醒, 隱約見到床邊有個好高嘅人形黑影企咗晌度….唔知點解當時嘅我咁大膽…大膽在唔係我碌大眼去睇清楚, 而係大膽在我扮睇佢唔到, 慢慢轉身擰向牆瞇埋眼再瞓過…

好在我好快就瞓返著好似係, 而第二朝起身又好似一切如常咩都無發生過咁…我都唔敢肯定黑影係真係出現過, 定只係我眼花…

6,7 支針
咁你有無拮親? 點發現㗎?

咁伯母最後有無事?

咁衝去嗰時仲見唔見到?
點解你父母瞓晒, 但你同你家姐都未瞓嘅?

本身聚少離多,
加上個期舅母又有啲離左婚既同事教唆,
同埋佢個人越黎越怕見到人, 性格好怪,
跟住就離婚

有時諗係咪佢俾鬼迷先咁?
以前佢都好錫我2個表妹
搬左屋先變到咁自私
寧願洗幾千銀養風水魚
都唔捨得俾錢表妹買杯面食

而家係咪仲同隻鬼搏鬥緊

只係罰你一個
浴室嗰度只係一把長頭髮? 有無頭㗎? 凌空定點㗎?
btw, 想聽埋其他

好彩你太眼訓唔驚

好奇一問, 你哋接邊個同送邊個機呀
1. 自己心口串嘢晌度俾嘢fing好驚呀
2. 是咪巴打你見過?
3. 點知佢係搵緊仔嘅?
4. BB 室做咩事?

但點解你舅父肯離婚嘅? 佢唔覺得個老婆係出咗事咩?

我前果排狂甩頭髮，甩到有好幾個大窿。(半個手掌大）
睇西醫話呢d鬼剃頭自己會好，
中醫就話血氣唔夠，要慢慢調理。
上網睇話呢d係情緒問題，咁果排我係好鬱燥，日日日喊咁，成日都好唔開心，然後愈甩愈驚愈有壓力
跟住我阿婆幫我問鄉下好出名既神婆。
阿婆咩都未問，神婆就話我而家甩髮甩得好勁wor
然後佢話我係中學個教堂惹到d梳起唔嫁既「師姑」番黎。
我媽就覺得好奇怪，雖然我果間係天主學校，但邊有教堂
然後就走黎就問我，我聽完o哂咀。
因為雖然我學校係無教堂，但我學校係劃左d地方做聖母修道院，俾學校d修女係果邊住。
而我中一二果陣上聖經課，有次係參觀修院，修院裡面有間房仔真係要黎做小教堂，仲有聖水。

我聽完打哂冷震，鄉下果個神婆真係好勁 講到我甩髮仲要「睇」到我學校既修道院同修女

推呀

有冇人解答到我…

BB室好似無位擺嗰陣會放d屍喺入面擺住先

我阿嬤幫我聯嗰陣發現嘅
冇拮親 但嗰排瞓得唔太好

同埋我阿媽最後都冇事，師傅幫佢搞掂咗，佢都肯食安眠藥，好咗好多

我幻想到自己一個係機場咁黑 遇到啲咁嘅事 一定嚇到我瀨屎
好彩大個之後無再實質見到

其實都驚㗎...
但眼瞓得滯瞓返咋

發現呢個鬼故po好鍾意用 公仔

推

想知詳細等pm功能出咗再私下講
大致上係有日老母做廳長, 咁啱我間房望到張梳化, 熄晒燈入房瞓嗰時見到老母側邊有個人, 肉眼淨係見到團光見唔到外型, 但感覺對方係條女, 以為自己睇錯所以望多咗陣, 佢就拎轉個人對住我嗰邊, 我仲覺得自己諗多咗冇理到, 第二日(定好似隔多日)咁啱有班fd講起自己懷疑撞鬼, 我咪講咗單嘢, 過咗幾日佢開咗我房門入咗嚟, 搵嘢掟到我醒咗一下, 不過太攰冇理到佢, feel到佢踎咗喺半空笑住睇我反應, 我就鬧咗句粗口再瞓返, 第二日開始走咗出廳做廳長, 做咗一個禮拜肯定佢走咗先返房瞓

唔係聯完之後有針出現咩? 聯完又聯???

巴打, 我都想知
btw, 巴打好大膽

陣痛咗三日, 未出娘胎本來判定咗做死胎, 叫我屋企唔好有太大希望, 點知拎到出嚟識喊

試過好多次, 但啲地點、人物、稱呼錯晒, 即係喺學校會出現我老豆把聲或者老細叫我乳名甚至公司有我阿爺把聲但叫緊我英文名之類
不過係有試過遊緊魂嗰時因為咁回一回魂先應得切老師/老細, 所以當佢幫我算

三日都唔開刀

咁你驚唔驚呀

放工前出多個堆post 先
陰森公屋最終回 - 呢個都唔算好靈異嘅

唔記得係中學時期定係讀秘豬嗰陣啦~~~總之就仲係學生妹一名啦~

記憶中我嗰一期有一段長時間習慣約十點左右去沖涼, 然後就瞓嘅~ 總之日日如是, 風雨不改咁啦~

但有一日, 唔知點解, 八點幾就走去沖涼…..而平時我會去沖涼嗰個時間(即十點), 我就仲坐晌廳到睇緊電視… (記憶中無特別原因提早沖涼嘅, 純粹嗰日突然咁做)

點知睇睇吓電視嗰陣, 洗手間 (又即係浴室) 突然傳出打爛玻璃嘅聲, 當時明明成屋人都晌廳㗎嘛~~

即刻衝去望吓究竟咩事啦, 原來天花板支光管無啦啦跌咗落嚟所以爛咗~~~~

嗰時都驚驚地架, 因為如果係早一日嘅話, 呢個時間我都仲係沖緊涼途中~~只係呢一日唔知做乜突然提早咗先無中招咋...

好似之後我都係維持返十點左右去沖涼

上面可能講錯
因為都隔咗幾年
無記錯嘅話 係聯完之後 佢又再檢查下張被
跟住就發現越來越多

咁呢個朋友仔都算友善啦

我都想講一個有關動物既
年初我隻倉鼠走左 佢係我第一隻養既倉鼠
咁佢夜晚走果陣彌留左成兩個幾鐘
呢兩個鐘我一路都抱住佢 掃住佢 掃到佢真係離開左我為止
之後第日就葬左佢啦

跟住果幾日都好難過又訓唔到
一個原因係想知佢遺體而家點
另一個原因係因為我好後悔最後一日冇好好倍佢
隻鼠已經好老，兩隻後腿都行動不便
但走果日莫名其妙咁不停用雙腳企起身
我一伸隻手入去摸下佢佢就會捉住我隻手指
但係我竟然GET唔到佢就走
成日仲掛住望電腦

之後過左幾日 就發左個夢
個夢見到我隻倉鼠
同我玩左陣之後 爬左上我隻手掌
然後好似佢離世果陣個姿勢咁訓低
之後佢個遺體就好似快鏡咁
睇住佢慢慢就腐化左熔左

個感覺就好似我隻倉鼠突登出現係我個夢到
比機會我補償返最後一日冇陪佢
然後同我講佢個遺體已經腐化左比棵樹吸收左
等我唔好擔心
等我個心好過d
之後我都冇再訓唔著
但再之後我就冇夢過我隻鼠

另外仲有兩個夢 係關於屋企人 又係好巧合
分下段再講

之後呢 果個師姑係咩人

細細個半夜扎醒左成日聽到有人係到洗衫

仲有次應該6,7歲既時候，屋企得自己一個，跟住聽到有人禁門鐘，打開大門鐵閘外面企左個好高大既男人。

我問佢搵邊個，但係佢全程唔出聲，眼神直望前面，企係到郁都唔郁。之後我就好驚咁關門，過左陣想睇下佢走左未，於是踩住張凳仔，裝下個防盜眼。點知佢仲企係出面，最恐怖係佢好似知道我裝緊佢咁，望返隻防盜眼！之後好驚，睇CCTV希望呀媽快d返屋企，但又好驚呀媽上到黎遇到佢。

講多個先

我婆住舊式公屋
得一條走廊
走廊尾同頭都有部同垃圾箱,
我婆住個度近頭,
所以極少會去到尾個邊,
係我婆間屋出面直望尾只會見到天窗,
尾同垃圾箱就係天窗再入。

有次細個同表弟妹係走廊玩緊,
咁啱有個住尾既婆婆出黎倒垃圾,
當個婆婆行過左天窗位,
就出現左個人企左係度,

嗰個人唔知男定女,
好高好白著長袍,
帶住頂好高好黑既帽,
佢望住我一秒都無就消失左

宜家諗返起佢應該就係白無常

我地估佢上左身啫
因為佢變到好怪
加上離左婚更加無見過

不過有野長期跟住會令到事主變到好負面/脾氣好怪好差/ 健康差 /黑仔
以我家為例:
間屋最猛個陣我媽好多疑, 成日挑撥離間親人唔知為乜; 老豆本身脾氣差, 健康變得仲差, 仲成日聽到聲叫佢跳樓; 細佬細個成日入院, 大左就好黑仔; 我諗野勁負面仲成日focus唔到, 神不守舍咁。

直至有幾個新屋苑起左我地個棟前面, 遮哂成個山 (對山真係好招陰), 同多左人住, 我地先慢慢變返正常

應該係d過左生 無結婚既修女
好似係果年中學參觀小教堂果陣惹到佢番黎（但我無印象我做錯咩）
岩岩諗諗下應該打施姑 打錯字
個神婆叫我媽幫我 拎d衣紙淨身 然後對住以前中學既方向燒衣紙

有圖

佢就係整蠱你嗰個

上個post都冇咁少

呢個恐怖

其實隻鬼都係想一齊睇波啫

會唔會因為相冲對你阿公都有害?

BB室咩事

我記得讀緊小4,5，都成10年前，同屋企人去海防博物館參觀，行晒成個博物館之後去小食部坐低，係入面見到有報紙講防空洞同士兵6號房啲02野，心諗咁邪，啱啱先參觀完

以前都試過讀教會學校, 又係天主教, 又係撞過鬼, 不過好彩冇絲打咁嚴重

我就唔敢掛風鈴

傢俬年紀大, 虧虧地啫, 冇事嘅

應該

嚇到瀨屎嗰啲冇講啫(因為同fd直播咗)

有冇人去過達徳？

以前公家醫院唔會幫你做咁多功夫, 做又三十六, 唔做都三十六嘅啫

多到麻木咗, 知道唔好應就得

路過嘅啫(純粹感覺, 好似對佢係條女嗰種類似直覺嘅感覺)
搞咁多嘢搞到被人收咗咪仲唔抵

有時真係要珍惜身邊人同事渡過嘅每一秒
隨時都可以係最後一秒

好驚呢啲

咁嗰個婆婆…

巴打不如講埋啲更多?

個個都參觀過
利申: 未去過

咁多日得十頁

夜媽媽睇真喺

咁先有feel, 睇睇下仲可以多個朋友仔一齊睇

仆街，依家啲人連文言文都唔知點解

pish

呢個post咁靜係咪因為d人搵唔到
其實我尋日先追完上個post
但搵極都搵唔到新post
要特登google先入到黎

有機會

追post前推一推先

因為舊公屋都算買少見少..
唔補圖驚巴絲打唔太明我up乜

上面可能講錯
因為都隔咗幾年
無記錯嘅話 係聯完之後 佢又再檢查下張被
跟住就發現越來越多[/quote]
呢個好驚..
正常聯嘢其實真係得一支針...
我至多當佢中途唔見咗搵唔到用多支..
6, 7支真係有問題

咁你有無幫人驅鬼，或者同佢地有溝通？

個天井位有咩？

我細個都有養吓龜養吓兔...但全部都好易死...好難養到...
之後幫人養咗隻狗兩年..佢移民時我都喊咗成日...
不過一隻都無夢見過

之後點呀? 你媽媽返屋企仲有無撞到? 咁你知唔知佢幾時走咗呀?

呢個好有畫面 心都寒埋！

咁知唔知個尾車立婆婆之後有無發生咩事?

你哋正常返嗰時, 有無諗返之前嘅事㗎?
同埋"唔正常"嗰陣, 知唔知自己屋企全屋都唔正常緊?

嘩...勁猛囉..仲要見到實體，仲行埋黎！
咁你洗手時佢行埋黎問你驚唔驚，你有無望到佢個樣呀？

我都有!!! 一樣係天主教!!!
遲少少會講~

如果面貼面我應該嚇到即時死靈魂出埋責返佢轉頭

香港都係咁咩?

因為出面有好多花生食~
同埋之前追緊post 1
再加上, 呢啲靈異嘢唔想晌屋企出post
驚會學某位巴打咁聽到有"人"問我: 睇得咁開心吖嗱

之前高登有個post既故幾恐怖
有幾個睇完真係訓唔著
睇下搵唔搵得返

嚇都嚇死
咁個猛鬼仲有無做D咩害人既事呀？

晌呢間屋嘅靈異經歷係得咁多..
不過間屋真係成日有好陰森感覺..
結婚前老公過嚟, 我去返學得佢一個晌我房用電腦, 佢都話覺得好寒好驚...
我妹ex 都晌我屋企見到嘢~
同埋而家間唔中發嘅靈異夢都係返去呢間屋度嘅...個夢都仲係住晌呢度咁.....唔知點解..搬走咗十幾年都仲成日夢見

雖然好恐怖, 但你形容得好好笑

其實近排追咗幾日呢個post 同 post 1, 個心都怯怯哋咁

[識我嘅人勿相認 ]
嗰陣晌間女校讀書, 呢間係天主教學校嚟, 我人生中第一次接觸聖經就係呢段時期, 好, 入正題:女校內的學生女飄

是咁的, 有一日嘅小息時間去洗手間, 而我哋女仔都好興同埋同學仔一齊去組團去廁所嘅~~~

洗手間間格: 大門對住好似係窗, 左邊共有四格廁所, 右邊係洗日盆同牆上有鏡

咁嗰日, 我同另一個同學(下稱M)一齊去洗手間, 邊行邊吹水...正當我哋行到離大門口約有三步距離時, 突然有個冬菇頭髮型嘅女同學好快速從後而上咁入咗去第二格~

咁我同 M 就分別企晌第一格(我) 同第三格 (M) 門口等 (因為第四格好似都係有人, 而第二格就啱啱見有同學入咗去, 所以正常都等其他早啲有人入咗去嘅廁格)

咁仲有一位同學 A, 一直晌洗手盆位對住鏡梳頭嘅, 但當時我同 M 不停吹水, 所以無為意~

咁我哋一直吹水, 1 同 3 格都未有人出嚟, 第4格開始有人等, 咁再有人入嚟就當然會推吓第 2 格睇吓有無人啦?(第二格當時無人等緊)

咁有人推門時, 第2格嘅門係開到嘅, 但我同 M 都見到入咗去嘅冬菇頭同學裝返出嚟 (約只見到半邊臉), 然後關返門, 咁我哋都同推門嘅人講入面有人, 可能係個鎖壞咗~~ 咁嘅推門情況出現咗一共兩次, 而我同M都仲係等緊未去到洗手間嘅~~~

就晌呢個時候, 梳完頭嘅 A 就走埋嚟話根本無人入過去....我同 M 都異口同聲話有呀, 可能佢掛住照鏡睇唔到, 仲話我哋都見到入面個女同學俾人推門時裝返出嚟~

但 A 堅持話無人, 仲伸手想推開度門, 我同 M 阻止唔切, 嘭一聲度門應聲被推開......

但係, 人呢? 入面真係無人!!!

之後我同 M 係即刻去第二層嘅 toilet 定點我就唔記得, 只係我記得從此無再去呢一層嘅洗手間~

p.s. 同呀 M 事後傾返, 大家見到嘅嘢都一樣, 同埋諗返轉頭, 當時雖然見個女仔被人推門時有裝出嚟同關門 (晌門後, 所以唔會見到全個樣) 但印象中係諗唔起佢個樣嘅....

呢次係我人生中第一次見到鬼...但當時根本唔發現有唔妥...同埋都無留意佢有無半透明有無腳呢啲...因為真係好正常女同學咁嘅打扮...

其實好多自稱做神婆呀，咩師父，都有養鬼仔，而鬼仔又會幫返佢地，話比佢地知個客而家係點，從而去搵錢，呢D係之前睇電視或者聽收音機既師父講

好恐怖
仲要搵野掉醒你
好彩佢幾日就走左姐，如果唔係點住落去呀

可能因為嚇到唯有苦笑

幾件前某一日大約十二點訓覺
到一點到左右醒左 有種心悸感覺
但無咩點理到再訓返
訓返就發左一個夢 個夢好真實
發夢自己同某人上左火車好開心出發
點知突然之間火車出軌翻左
感覺到自己比野壓住 逐少逐少無左左呼吸 意識都開始消散咁
感覺真係好似死左咁
真係死嗰下就醒左 一醒就彈左起床抖大氣
定定神個人真係好累 就訓返低訓覺
點知一合埋眼唔洗一秒 就聽到有把好尖好高嘅細路女聲係耳邊"你係咪好驚呀?"
個人即刻想郁但郁唔到 得對眼睇到嘢 但就咩都望唔到
就開始同佢鬥力 個心一邊講粗口屌佢祖宗十八代 一邊出力
過左陣就終於郁得返 但已經五點幾所以冇再訓
就走去沖涼 係鏡見到自己胸口上邊有幾條爪痕。

期待pm功能

試過兩次比鬼責
兩次都係去旅行個陣

一次係澳門美高梅
訓訓下醒左 四服郁唔到
見到前面有個上半身女人 下半身黑霧既鬼飛黎飛去
之後飛飛下一野直衝落我塊面到就消失左
我都慢慢郁得返

仲有次係馬來西亞雲頂高原酒店
係夢入面有個馬來女人色誘我
我無理到佢 之後佢個樣即刻變成鬼樣衝過黎
咁岩我老豆賭完錢返房 我就醒左

但係買咗三四年咋喎…

有幾個故係之前高登舊post睇完好深刻，記到而家，所以post過黎

是咁的 呢件事太深刻 (識我既唔好起底 )

都幾年前啦 , 個時我仲讀緊中三,個一晚係年三十晚同朋友去左行年宵 第一次咁撚夜先返屋企
咁我個一晚送完女朋友返屋企就返自己屋企 去到樓下個陣仲同看更已經訓著左
大堂個個鐘係三點正

我一個人入左部LIFT之後都冇乜感覺一直上去我住個層
而我呢就住係六樓既 平時去到五樓既時候都會差唔多減速停LIFT
個晚竟然冇咁既感覺係直上去
好清楚咁望到自己係按左個六字冇錯到
部LIFT就係十樓停左 開埋門
呢個時候已經驚撚到仆街 去按返個關門制... 道門關到四分三到 突然之間又開撚返...
我屌你老母咪好撚驚咁大叫 咪撚玩啦夜啦 我想返屋企訓教唔該~
再去按返關門 一樣..去到四分三既時候又開鳩返
我咪好撚驚咁用部電話影相功能照出去出面 即係伸左隻手出去
照左兩邊乜撚野都冇 我個到走朗行一條直線兩邊咁冇轉灣位
我就知我賴撚左野 講左句對唔住呀 細路仔唔識世界有怪莫怪就狂按關門
前後係十樓關左三次門 第三次終於關撚左
咁我一直都好撚驚咁貼住最入面望住道門
去到六樓終於停左係度開門啦 咁我咁撚驚既時候緊係用狗衝速度行出去啦
一行左出道門我突然感覺到我後面有個人 正常都唔撚會另鳩轉個頭望後面啦
我係全身一野寒撚哂有頭到腳指 全身打左個震 我已經提起隻腳準備跑既時候
部LIFT個個...........突然好撚大聲咁尖叫.....呀~~~~~~~~~~~~係好撚恐怖既女人聲......
由於我比呢一聲嚇撚到自己回左頭望....
個時道門已經關緊.....我見到有個女人既頭 冇錯 係就咁得個頭
係掉轉左個頭吸實左係上面通風口到...啲頭髮趺撚哂落黎完全望哂佢個樣
佢望撚住我 好撚惡咁嗌一直叫叫到道門關左..
我即刻跑返屋企開門開哂燈坐左係個聽到喊喊到我呀媽都醒左問我咩事..
佢叫我今晚唔好訓 依加去裝返支香先 話陪我到天光先好訓驚我夜晚訓會發惡夢
結果我足足發撚左成個星期惡夢 我成個星期都唔敢自己一個搭LIFT!!!!!!!!!

真人真事 唔撚係講笑
我只係呢一世人最撚勁係呢次 以前細個都仲有呢啲經歷不過冇呢次咁撚恐怖

追到LIVE留明

呢個真係好恐怖
個女人頭係咪就係好似呢個icon咁

之前big boys club有條友講過一個係我聽過之中最恐怖既撞鬼經歷
佢話佢自細已經有陰陽眼，見過好多又撞過好多咁，好多時都已經見怪不怪。但有次佢?間出名幾猛既戲院睇戲，睇睇下去戲院廁所爆石，咁你知廁格度門下面有條空隙架，佢一路痾，唔為意咁望一望，咦？有人拖地？因為佢從條空隙見到一個類似地拖既物體左右咁冼來冼去，仲要郁得好鬼快，佢覺得怪怪地，睇真d，屌！！
個“地拖”好似係個黑長直既女人人頭黎 呢個時候佢呆左咁望住佢，自己細細聲咁講左句: 嘩...唔係又係?d野掛...點知個“地拖”突然急停?佢個廁格前面，有塊面擰過黎向正住佢，碌到對眼勁大，大嗌左句: 你講我呀？！
我唔記左條友話佢之後點，但我淨係聽都驚到仆街 如果我係當時人應該嚇到入撚左青山

嘩屌 好撚恐怖

我見有巴打講係因為...

toy story

其實養呢啲嘅人係咩心態, 鬼在暗, 自己在明喎

好恐怖呀~~~
巴打仲敢去沖涼嘅

馬來西亞嗰次你點知係被責?

澳門嗰隻飛嚟飛去
見到有無好驚?
但...飛嚟飛去嗰隻無責住你...咁即係?

印象普通人樣,嗰陣唔知咩事冇留意,記得佢隻手好似拎住條鏈。

從小未遇過呢啲事，不過今年七月左右
有左呢一次，不過硬係覺得只係咁岩咁橋

當日我同fd喺元朗玩完，揸車返天水圍送埋朋友返去
咁平時都係行公路一段就返到，不過有個fd住天盛
所以無行，就揀左行屏山返去(即係達德小學條路)
平時行開都百無禁忌一於小理，揸住accord快快地咁入下灣
今次都係行過就算，眼尾都唔望下達德
過左之後五秒，跟住夾住喺玻璃既手機突然"咚咚"！
屌你老味siri自己著撚左，掂都無掂過自己著撚左
跟住仲話唔好意思我聽唔明咁嗰啲

真係唯一一次覺得寒

好恐怖呀媽呀~~~
唔好話遇到嗰個, 我睇字都好驚

好在我好忍得吓.....多數睇戲前去咗廁所, 睇戲中途就唔會再去...

但係而家同仔女去睇, 佢哋會中途嗌急要去洗手間

我諗起藍橘子

趁得閒post 多個, 係關於我之前做過一份工遇到嘅靈異事件, 一共五單左右, 而家講第一單先..

嗰時我間公司晌一楝舊工廠大廈入面, 話說我晌呢間公司做咗兩年幾三年左右嘅時間, 而呢間公司係位於柴灣工業區 (近地鐵站) 嘅一間頗舊嘅工廠大廈內, 無客車立, 只得好大要自己拉閘嗰啲貨車立, 而呢類工廠大廈, 亦好多時係好暗吓, 唔係好見到陽光嘅 (印象中都好似無乜見到有窗)

Office 嘅間隔大約係一開 office 大門, 右手邊就係入寫字樓嘅門, 而大門面對嘅係一條約六米左右嘅走廊, 走廊約四呎闊, 中間靠寫字樓果邊牆中間有一棵高身植物, 而走廊尾係一度上方有約 1 x 1 呎嘅透明玻璃嘅門, 入面係工場~~而洗手間亦設於工場內~~(男廁兩格, 女廁一格), 工場內再有一度門係可以入返去寫字樓的~

某一日嘅朝早, 我返到公司, 一開大門, 就見到一個全身都係白色嘅男仔(男人?), 約晌走廊嘅中間, 慢慢咁向住高身植物方向行, 然後入咗牆...

不過呢一日除咗一早見到呢啲咁嘅景像之外, 又無其他唔妥~~

我就同自己講, 可能係一早起身, 個人未醒晒, 眼花啫~~~

p.s. 呢個白色男之後都有再出現好似係, 遲啲嘅分享會有...

唔知你地去西九龍中心會唔會有種好不安既感覺
我次次去都覺得好唔妥, 講唔清楚嗰種感覺, 但就係好唔舒服, 尤其係美食廣場嗰層, 但一走出個商場就冇事

我打嗰陣都諗起佢個siri

之前有巴打講係醫院唔少呢類事件, 慶幸自己未遇到. (可能因為唔洗輪更), 之但係殮房不時停留左好大既飛蛾, 有D野, 又真係唔到你唔信.

其中一單:

深夜時份有兩個食蕉巡樓, 到深夜時間, 佢地巡到行政樓層, 比較新既看更A就瞄到有黑影坐左係OFFICE D 位度, 就問"邊個仲係度~?", 較老既B看更就拉住一邊拉住佢走, 一路話你唔好理啦, 到返去保安室先再話叫A醒少少啦, 呢個時候邊會有人係度開工呀

其他等我再整埋下先, 始終聽返黎, 記得頭唔記得尾

咁你個siri 是咪只係問咗一句咋

好在我唔鍾意用siri 呢個function, 無開到

看更A真係好新吓喎...是咪fresh grad 嗰啲嚟

嗰度好似話幾猛

我地好邪 成日奶野
細個住係公務員宿舍 係柴灣歌連臣角墳場隔黎
以前番屋企會係墳場路口落車行上去 要行十分鐘
有次夜晚落小巴 落地個下跌左野落地下 咁我就執啦
咁我烏低身 係自己兩隻腳中間望到對面馬路有個紅衫女人
個陣仲用緊sony電話 即刻打比老母點知無人聽 之後keep住跑番屋企無回過頭

應該未至於咁新既

幾十年前係, 有冇睇歲月神偷? 想佢做好啲咪要塞錢俾佢

麥朵

本來都係突然入屋, 應該冇得唔走啩
之後望返廳同一個位都唔見有嗰團光

對面即是墳場?

大陸咁喎

咩係麥朵?

由細到大都未見過鬼，以前宿舍住係華人永遠墳場都未試過奶野，好有興趣好想見下

人地話兩隻腳中間好似好易望到野

如果你被隻鬼色誘到…

試過一次不過唔算係靈異嘅野
我到而家都覺得只係夢遊
發發下夢咁醒左啦
有意識開到眼望到野但個身唔受控制
之後一野踩左上窗台
企左幾分鐘左右先控制得返個身
但果陣完全冇驚過就係心諗做乜撚野事
之後落返窗台繼續訓

係呀係墳場入口個位

陣間12點big boys club有裸泳講鬼故，佢講得幾高質

viu都做緊總有一隻係左近

好恐怖
成日睇睇下都會咁樣

而家啲用品冇以前咁襟用啊嘛

唔通真係話你聽有多個"人"成日同你一齊用咩

突然諗到, 撞鬼之後衝返屋企係咪會帶埋返去?

諗起有啲非靈異恐怖短故同呢個前半一樣

我自己覺得恐怖個位就係肯定唔係toy story嗰種
所以先做咗幾日廳長

siri本來就有好多詭異都市傳說

如果嚟偷電腦點算

當年係好似架, 警察都收保護費啦

哈利波特女廁隻鬼

咁大個人得一次夢遊定點?

未返到屋企
平日有追開呢個同裸泳啲故, 係幾好聽

我係睇睇下引用唔到/前返去前幾頁
新壇有bug啫, 嚇我唔到嘅

裸泳講故真係好識舖排

以後一定唔會咁玩

除咗呢單咗有無其他呀

其實我自己都有經歷過
但係老豆老母過幾日去旅行
得番我一個係屋企
都係過多幾日再打

我今日都係, 但我估係收得唔好load 唔晒

女鬼呀
仲要都幾惡個隻
請左幾次師傅都趕唔走
所以d鋪做唔長
唔知關唔關事
有個feel到既長輩同我講話
係想上我身先會咁唔舒服
但因為平時心存善念所以有野睇住我先冇事
講完之後我仲驚

我都分享下一個關於貓貓先
小二個陣開始有個mk姐姐幫我補習
到小三個陣佢就問我媽咪有冇興趣養貓
因為我老豆老母都好中意動物 以前都養過貓狗
佢有朋友因爲搬新屋 但新屋唔比養貓
所以要搵人接收 係一住黑色波斯貓
個陣我地有個印尼工人照顧我地三兄弟妹
但個工人成日嫌貓貓阻住佢掃地又甩好多毛
而且全黑色覺得唔吉利
係我小三陸運會個日 我媽陪我去啦
朝早出門搵極都搵唔到隻貓
以為佢喱埋左訓覺
點知放學個陣都搵唔到貓貓
成家人就好不安 我媽就同我哥落左4樓平台搵
我地打定輸數 因為我地住41樓
點知真係搵到貓貓條屍
佢地喊住上黎 我地都知咩料
成家喊到仆街 係到自責
唯一我工人冇喊過 入到房仲話我同細佬有乜好喊
死左仲好
我屌你老味 個陣太細個比唔到乜反應
點知個晚我發夢見到我工人係廳出口扔我隻貓落街
之後先發現佢隻手真係有抓痕
我即刻同我老豆講
因為我老豆相信貓都有危機意識 咁高冇可能跳落街
之後佢合約就快到期就冇再續約

係貓貓走左頭七個晚 我突然半夜起身屙夜尿
我老豆又未訓 我老豆個陣9點左右就訓
但唯獨個晚到12點都未訓
一出廳見到佢開住d貓糧 我再望真d先見到係有隻草猛食緊貓糧 食完仲要好似貓貓咁洗面
(上面講到我住41樓 雖然對山 但冇可能隻草猛跳到上黎)
我老豆喊住同我講貓貓番左黎見我地最後一面
之後2父女喊到仆街 然後老豆同貓貓講好好投胎 下一世要做人 搵個好人家
跟住隻草猛真係走左 好撚唔捨得
個排老豆一見到報紙有波斯貓既就剪出黎貼起
驚我地吾記得左貓貓個樣

跟住我就打開左同貓貓既緣份
宜家屋企養緊5隻貓 1隻刺蝟
全部都係自己執同埋接收
全部都係由bb眼都未開、把屎把尿、晚晚餵奶湊大
緊張佢地多過我自己

btw 我老豆有細到大都有陰陽眼
十幾歲跟師傅成為一個有法既道士
所以我由細到大想聽唔少故仔
聽到宜家都冇乜反應
好彩我除左細個見過我嫲之外冇見過見他朋友仔
打到好眼訓 有時間分享一下我老豆既經驗

馬來西亞雲頂真係幾猛下
細個個陣同屋企人去
同行有2個團友係一對老夫婦 阿公阿婆黎
同我地都有講有笑
夜晚住雲頂酒店住係我地房隔離
隔日出發個陣細細聲問我地琴晚訓教有冇咩事發生
原來琴晚訓教個陣feel 到張被濕濕地
以為咩事 係咪天花板滴水
結果發現被中間有一點紅色
之後由中間越滲越大
成張被都係血
一望發現床尾有個成面血既女鬼睥住佢地
望返自己老公 訓緊
但發現老公個樣開始變做女鬼個樣
之後即刻合埋眼扮冇事訓教

而家講返起都好撚驚

西九係有野
尤其美食廣場個位
我好多fd一入去就唔舒服
佢話一過去就好大壓迫感 透唔到氣

夏天坐係屋企個廳玩電腦 冇開風扇 淨係開窗 個日冇乜風
忽然有陣令我起雞皮嘅寒風吹過 一秒咁掠過咗
feel到好似有股嘢行過

有位消防巴打上咗 ViuTV?

乜撚野文言文
有無讀過書

好感動

咁唯有望佢係善良嘅朋友啦

我係用屋企個wifi

上水講故先~

我周不時都會夢到先人/預知夢.
公公走左個陣有返黎報幾次夢,
不過今次講左關於舅父 (離婚個位)既夢。

舅父離婚後有段時間長駐珠海,
識左現任舅母 (蝗婦 )
由於佢之前有賭癮、2個表妹都係我姨半助養咁,
我姨就管哂舅父既財政,
一黎唔想佢有閒錢賭,
二黎怕佢俾大陸婆混哂啲錢,
仲嚴厲聲明再婚都唔好生,
因為佢連2個囡都無盡哂老豆責任,
咁佢一直都好聽話, 無生仔。

幾年前我發左個夢,
去左個自修室既地方
推門入去就見到舅父教緊個肥仔做功課.
個肥仔8, 9歲左右
全程唔講野,
仲嬲爆爆咁啤住舅父,
舅父見到我入黎仲同我講肥仔係我表弟
冇耐我就醒左

之後將件事同我姨講返
原來8年幾前個蝗婦係有左
不過我舅父要佢落左去,
有可能個肥仔就係大個左既嬰靈

前幾頁巴打問我白無

雲頂真係好猛

未打完
前幾頁巴打問我白無常個婆婆有冇事
其實我地同巷尾既鄰居唔熟
所以唔清楚

琴晚嗰集講長洲同消防幾好睇，睇到有啲驚，凝住出邊有怪聲發出

我諗起之前係高登睇過一個太古坊天井既鬼故
有無人都睇過又有印象?

係咪關於揾替身嗰個

第2個
但係紅字嗰句笑到仆街

呢個冇聽過
但間餐廳係西環

太古個單睇過
話有個女仔係個度附近做廣告既
成日做到好夜
有次OT出天井位抖氣,
佢一路食煙一路見到天井附近有隻喵,
佢就望住隻喵一路向天井底咁跳落去,
最後見到井底企左個人,
個人同佢係一模一樣
嚇到個女仔唔敢出去個位
但個次之後個女仔無啦啦生腦癌
醫生話醫唔到
啲同事幫佢搵左個道士睇
道士話佢惹左隻勁野
通常見到自己樣既都實死無生
話自己無能為力
只可以幫佢趕走身邊小鬼令個女仔無咁痛苦,
最後個女仔就死左

exact7ly
果時咁岩轉左份工就係果頭返
個故仲有提過太古城某個位係一個公園仔，但有棵大樹大到蓋過哂成個公園，果個師傅話平時日頭夜晚都唔好行近埋去，因為果個公園仔大大細細既靈體乜都有，一個唔好彩惹到真係唔死都一身散
咁岩我成日經過果度

可唔可以講下近邊棟 我細個去彩天閣望住樓下個公園會大喊

貓係靈界先鋒，保護主人靈魂。
以前啲魔女都係養貓的。

"德叔仲提左我一樣野，叫我小心太X城一個位，個位係太X城路同X裕路交界，正正係果個公園斜對面，背面係一個變電站.......果度有棵好高好大的樹，果樹蔭大到遮住成個範圍，果度聚埋好多好多陰靈，有大有細.......時運低D或者唔好彩比佢地纏住，唔死都一生散......."

唐宮閣果邊

有埋圖

我都好記得呢個post , 而家都唔會望天井

西環西餐廳可唔可以講吓邊個位我以後要小心d

近聖類斯個邊
個到得1間成日轉
今次呢間好似係最耐了

btw西環撚

同第三街平排定要落斜坡近水街嗰面

定係聖保羅一落去第三街嗰度嗰間

你講呢個斜坡入面嘅鋪頭

唔係呢個斜坡
通泰對面

紅茶館隔離？

應該唔喺derby west, 呢間屹立不倒喎

講天井應該喺玻璃鋪位置, 的確呢個鋪位曾經有個一間西洋茶點館, 張圖睇唔到入面, 雖然外表睇落好大。但前半喺露天, 然後後半喺玻璃門窗。所以室內部份好細 記得裝修顏色以白色為主，有少少綠色。印象中, 右邊鋪位, 都執粒過幾次到而家火鍋館先做得耐

太古個個真係睇完好寒
好彩平時唔行個邊

玻璃鋪位比周圍夾住，唔太照到陽光。加上冇咩人入去食，睇落幾陰深

咁而家賣玻璃就冇事？

火鍋店係右邊
打者愛也 做左好耐啦
左邊之前一開頭就做乾杯燒肉
好記得因爲個陣好期待
去台灣食過個親親豬五花
裝飾好哂之後冇開
之後係西餐廳
再之後係素食
呢2間都好似半年左右就摺左
本身周記睇中呢個鋪位 俾左訂
後尾叫人睇 知道左有野之後 撻訂(好似係 唔太肯定 帶定頭盔先)
而家又轉返西餐廳

呢張圖google map，好久冇update自己近排冇去果頭唔知而家咩樣，聽樓上分享應該仲開緊飲食業

玻璃鋪係好耐之前
應該係google map 到cap所以係舊既

原來係咁

你講個白綠色裝修係素食個陣
之前既乾杯同西餐廳就黑色同木為主

唔該晒以後我識做

哇屌真心咩

而家唔知了
經過過幾次都冇乜野
不過唔會再入去

諗起以前有個消防隊長開你問我答

咁耐都未出事, 應該唔係有咩惡意嘅

Live

深夜留名

我呢度成日經過 原來就係阿信屋隔離

尋晚一路睇呢個po一路驚 成日好似有風吹過，好似又篤咗我隻腳一下咁 希望係錯覺啦

一講起梅窩，我諗到一件自己都解釋唔到既事
話說讀書果時放假就一班朋友book 梅窩兩日一夜去玩啦
我地就租埋單車踩過去渡假屋度既
我地安頓好後成班就踩住架單車出左去玩
點知玩完諗住踩返返間屋呢其中一個朋友就搵唔到解單車鎖既鎖匙，咁我地幾個朋友就諗應該溜左喺間屋啫
咁我地三個人先踩返去搵下啦
我地返到去係咁搵係咁搵，廳呀，房呀乜都搵晒都見唔到
咁我地諗應該係跌左鎖匙啦，唯有搵返間單車鋪剪鎖加換過條啦
咁我地都無為意咁攪掂天都開始黑就嗱嗱聲返屋喇
點知一返到去，條鎖匙就擺左喺大廳既枱面上，一入黎就一定睇到果隻，我地之前返黎搵果三條友
你眼望我眼靜Q 左
唯有打圓場話自己咁都搵唔到算

睇睇下巴絲嘅分享，我醒起十幾年前有單解釋唔到嘅事。嗰時仲好細個，好鍾意玩遙控車，有一晚訓訓下覺聽到個廳好嘈，嘈醒曬我同屋企人，我行出房見到我部紅色遙控車自己係度走黎走去，我老豆當時反應好快，即刻跑過去拎起架車，仲電芯都拎埋出黎，佢同我媽咪講可能係其他單位既住戶有同款既玩具，所以干擾到部車，叫我同媽咪早少少休息，唔洗擔心。

但我當時留意到我老豆出曬汗，分明係有野嚇親佢，我頂唔著個好奇心，所以我一起身就去搵老豆問佢尋晚係唔係有咩事，佢起初吞吞吐吐，好似唔想講我知，我再三追問之下，佢先同我講如果架玩具車真係俾隔離屋干擾而自己行嘅話，點可能可以圍著張食飯枱轉咁多個圈而一下都唔撞到其他野，架玩具車分明係有人控制緊嘅，我聽完之後直頭由個心寒出黎

睇呢度啲巴打分享, 似乎有可能

梗係啦, 但做廳長其實我都覺一樣恐怖

無睇過harry potter

係囉 訓廳好似仲驚

我成日係呢度坐，好舒服喎

哇屌 好撚心寒

成晚喺度圍住張檯兜圈個畫面好好笑

舊登時代既台仔鬼故都好正
我自己平時但想見但就超低靈
頭幾次見都係正常人咁既樣
濕星到廢事打
對上一次見係柴灣舊公司既office(青年廣場8樓)
終於見到d[正常]少少既鬼
大約就係一團"火柴人型"既白煙係樓梯轉角位行過
一秒之間我跟上去就唔見左

講多個先
依個我應該未同其中人/舊登講個
係早幾年2月中/尾既事
因為中六個年就黎Last Day
隔離班班主任就話不如我地幾班放學借家政室煮野食 開大食會
咁中六補課放學都成6點 天都黑齊
大家煮野幫手 大約7點左右 我就想話去廁所
我由走廊尾行翻去走廊頭既廁所
咁我一路行一路玩手機都無留意走廊有無人
個時成條走廊都好暗 無開燈 得出邊馬路d燈透過黎
而廁所既光管就變得好光

就到廁所個時(大約仲有十零米)
見到個人影行左入廁所
我見佢第一時間就覺得係我兄弟
咁入到廁所見無人 就好理所當然覺得佢係廁格(佢都經常咁做 驚人睇到咁
但聽唔到有水聲 已經覺得怪怪地
到洗手望翻D廁格根本無人
咁我當無事就行翻家政室
問佢話佢無出去話我係咪眼花
就當我認錯人都唔會成個人唔見左掛

原本打好哂禁post, 點知乜都無

90年代初姨丈去左外國讀書,
阿姨帶住2歲既表弟租左藍田一間屋度
不過太猛, 住左好短時間就毀約提早搬.

故事(一)
阿姨同我婆(間唔中上去幫手湊孫)入住無耐已經覺唔妥,
半夜個個返哂房但聽到廚房有人搞碗碟,
我姨甚至睇住房門鎖自己慢慢扭開...再開門...
但從來都見唔到人入黎

故事(二)
我姨間主人房係走廊尾,
佢一開房門就會見到大廳個半張梳化同半幅牆,
大廳度有塊好大既窗+有個窗台.
而窗外街景啲光影會投射哂係幅牆上.
有晚半夜阿姨想去廁所,
一開房門就見到幅牆上有個男人坐係窗台既影.

故事(三)
我婆有晚過夜,一個人係另一間房訓,
訓訓下俾鬼責,
仲要抱起左佢,
掙扎左一陣度力開始消失,
我婆先撻返落床.

故事(四)
大表姐有次黎借宿一宵做廳長,
訓到半夜聽到廚房有聲,
覺得有人望住佢,
又係度行黎行去,
嚇到佢第二朝一早走人

由於太猛, 我媽就同我姨去左問米,
問米婆話個隻唔係普通既遊魂野鬼,
而係我三舅父,
三舅係2歲個陣病死左,
我婆求其葬左佢, 無碑又無拜過佢,
三舅就變左無主孤魂,
一直係下面長大同俾人恰.
問米婆話佢去過哂所有兄弟姐妹屋企
(宜家諗返唔知當時我係鏡見到既青面鬼(見po一)係咪佢),
但就因為我婆家有祖先同土地就入唔到去.

今次佢係咁啱係下面遇到我姨丈已故既一位親人,
個親人就帶左三舅去左我姨到.
而佢只係想引我婆注意,
想我婆記得佢都曾經存在過.
想我地列佢入祖先位就唔再搞佢地.
最後都有安佢上位.

本來以為告一段落,
點知我婆去左樓下公園同表弟玩個陣惹左個仲惡既返去
呢個下次再講

快d講啦

食完飯先
唔會走數

見到啲街名好驚, 上次難得去西環搵朋友食飯就係喺附近

以前補習阿sir教, 有咩嘢搵極都搵唔到就試下大喝一句"咪玩啦吓", 必要時加返幾句粗口壯大氣勢, 咁啲朋友仔就唔敢再收埋你啲嘢

以前聽朋友講過細個嗰時某晚聽到個廳有啲聲嘈醒咗佢, 想出去睇但見到房門有個人望住佢所以唔敢出去, 合返埋眼扮瞓, 點知第二朝起身見到個機械人玩具企咗喺房門口

屌我自己都試過幾次, 唔怪得有時屋企都瀨嘢

屋企好細, 唔做廳長真係要瞓廁所架啦

認錯“人”

你三舅父好慘

住村屋，有次夜晚（十一二點）冇啦啦聽到附近有人播緊粵曲，好細聲，陰陰寒寒。

頂佢最後發現原來係廢老。

仲未追完1但都想分享下，細個住唐樓，2間大房，一間係我同父母一齊瞓，夠放1張雙人1張單人，另一間就做工人房。
咁間工人房係走廊個面，走廊盡頭就係廁所，細細個夜晚去廁所驚既原因係經過間工人房，梗係覺得有種唔舒服會驚既感覺
父母就話見過有白煙由間房飄出嚟
而我細個大約5-8 歲左右成日都會發同一個夢，夢見我自己係屋企，有一家人會係工人房度踩住暴走鞋咁出嚟（細個以為暴走鞋原因係佢地腳無行...大個諗返其實係飄 ） 佢地有大有細，個樣勁恐怖，成身既顏色可以用紅色藍色綠色嘅泥膠混合個種嘔心嘅顏色形容，但佢地無惡意仲會同我玩，但我都要歸納為惡夢因為佢地個樣太恐怖
我姨媽嚟我屋企住幾日瞓個間房都同我老母講有鬼..
然後就係我太婆中風，暫時搬嚟我地度比工人照顧佢，有一日佢係間房度發癲，但中風跟本唔知佢想講咩，我老母都估到好嬲，然後佢大叫：係咪有鬼啊!?!?!?
我太婆用盡佢既力答：係！！！
我老母就講哂粗口叫佢地唔好嚇太婆
舊屋真係一間鬼屋 好彩無搞我，但我搬左新屋終於明白屋企安淨個種感覺，自己一個係屋企都唔會心虛唔會驚，但舊屋個陣係會驚自己係屋企，種感覺係唔同

泥膠色咁恐怖

講返上頁提過既藍田鬼屋.

原本以為安左三舅父上位就一天都光哂,
點知我婆同表弟去公園玩個陣俾一個中老鬼跟左返屋企.

呢隻野一開頭都係玩個啲:
半夜係廳行到房門口、
搞啲聲響出黎、
我公去廁所就覺得鏡入面有人啤住佢咁.

直到一個陽光普照既中午,
我婆同個孫係主人房用啲牛龜電視睇緊都市閒情,
睇睇下訓著左.
訓訓下表弟突然喊得好勁,
我婆就醒左, 一望表弟就嚇左嚇,
表弟塊面上有3條抓痕
同時間個電視“啪”一聲熄左,
有個好惡既中年男人係電視屏度同我婆對望左幾秒 , 然後消失左

因為個次傷害左表弟,
我姨覺得間屋都係招陰,
唔敢再住, 所以好快搬走左.

後話: 之後有個鬼佬一條友租左, 但住左一個月就唔肯續租

個工人好pk

好在唔係今年去馬來西亞前睇你呢個故啫
呀婆咁堅仲可以繼續晌變緊女鬼樣嘅公公隔離扮瞓嘅~

早幾年晌深水埗返工成日去, 又無咩特別feel 喎 (慶幸!)

wifi 都會唔穩定? (因為我屋企個wifi 可能因為router 太舊, 所以如果一大流量 (e.g. download 大mb 數嘅game..etc) 就會不停斷線)

好在你舅父聽你姨話咋, 如果唔是, 你兩個表妹都會好慘

但之後仲有無見過嗰個婆婆出現? 定嗰個單位有無特嘢出現?(如無幾耐要點白蠟燭之類)

我成日放工都會行去太古城搭地鐵返屋企㗎喎

早幾個月先帶啲小朋友去太古城嗰頭嘅公園玩嚟

呢度好似近鰂魚涌嗰邊?
但檥蔭下面唔會成日有啲公公婆婆坐咩?

巴打好大膽...夜晚晌屋企....如果屋企人瞓晒得我一個未瞓, 我係一定唔會睇~~~
不過近排係返屋企都唔敢睇, 因為睇多咗個膽開始怯

其實呢啲情況, 有時晌屋企都會發生

無印象
漆黑中絲打仲有冇故分享

係 個陣聽佢講都覺得痴線
但大個諗返 除左扮訓仲可以做咩
冇理由一巴車落女鬼樣既老公到
加埋個陣係旅行團 聽日要早起集合
拿拿聲合埋眼訓算

我諗起我屋企, 之前試過電視自己轉台
嗰時都安慰自己, 可能係隔離屋用同型號, 咁啱轉咗我哋嗰部啫...
(但部電視背後幅牆嘅後面, 根本係我屋企間細房嚟, 唔係隔離屋)

絲(巴?)打好大膽

啲學校嘅廁所又係唔知點解零舍恐怖

好恐怖呀~~~~
故事二 : 其實點解會有個傳說, 話鬼係唔會有影呢? (我同你都見過影)

去玩都會惹到真係好鬼驚~
我早嗰排晚飯後(21:15~21:45)都會帶個仔落公園玩.....睇完咁多唔係好敢帶

貓貓

如果"對方"係受軟唔受硬呢

玩具呢啲真係好驚~
全部掉晒佢好定點好

講開有條路, 講多個

幾年前啱啱返宜家份工個陣係公司走廊遇過朋友仔.

我間公司好近大酒店,
加上老細係後生仔唔信邪
所以入伙無燒豬還神,
同事個個都話有污糟野,
仲成日病 (我入左黎做真係成日病)

我地去廁所要行出走廊,
推開右手邊既防煙門先入到去.
記得個陣係3,4月左右,
我長期都會見到有個女仔望住個防煙門.
佢係白色裙、短啡色既頭髮,
佢下半身都係牆入面.
永遠都見唔到樣, 淨係望住道門.
佢望左成4個星期都仲係度.
而我又唔知哪兒來的勇氣,
有日忍唔住撥下佢
之後佢就消失左.

但我一返埋位就暈左兼call左白車入醫院

我都試過, 住柴灣陰森屋嗰陣, 有一次夜返屋企, 經過公園果陣見到嗰啲涼亭入面有個全身白, 連面都好白嘅呀伯坐晌度....嚇到我呢...

但之後都再有見過嗰個呀伯, 先發現完來佢只係皮膚好白...

(不過係白到好似俾人灑過麵粉落面度咁..)

紅字超認同...

但即使新屋都要睇緊啲唔好俾嘢嚟

主動跟返屋企真係好驚
連鬼佬都頂唔順, 我諗都好猛吓

有呀, 啱啱洗完版, 而家分享

仲要紅色

我最驚係呢啲瞓晌隔離嘅另一半, 突然變咗唔知是咪另一半

成日見到仲敢去廁所, 然後仲要伸手撥...

巴打根本玩命 其實係咪想溝"人"

舊公司2之身後高速飄過的白影

晌呢間公司第二次算係遇到嘅靈異事件~

是咁的, 有一日, 老闆開會未返, 我同啲同事因為無咩嘢做, 就晌度吹水啦~

嗰時 office 環境好 free 下, 唔會話有啲咩經理走出嚟話人之類…我哋可以離開座位吹水, 得閒叫吓下午茶咁, 好鬼正~

呢日我企晌兩個 sales 嘅位都吹水, 個格局係佢哋背後係牆, 我面對佢哋, 背後係走廊位 (即位同位之間嘅走廊)

正當我哋吹到興高彩烈嘅時候, 我突然眼尾見到有個白色影高速晌我身後右邊"閃"過去左邊 (但其實呢個只係方向, 即右邊飛埋嚟, 但左邊唔見出現)

當時我即刻成個人擰轉身望望左, 望望右咁, 但咩都無 (左邊係老闆房, 但老闆不在房以關埋門鎖咗嘅)…由於咩都見唔到, 我只係 “咦” 咗一聲, 乜都無講….我"咦"完之後, 呢兩位 sales 同事就同一時間(真係一齊開口問)問我係咪見到白影飄過…(佢兩個都有陰陽眼)

正當我哋講緊呢個白影時, 其他同事都走過嚟 (約5 米外遠) 話佢哋都見到白影….但問題係, 嗰日唯一著白衫嘅會計小姐一直晌 office 右邊間房無出過嚟….咁我哋全 office 都見到嘅白影係…?

我見過類似, 但係黑影
通常呢類朋友仔能量唔係咁強
唔會發冷或頭痛

有冇人坐車見過

我都有類似上面既經驗, office 有多個人出現

我公司舊office係中環, 嗰橦大廈都好陰森, 廁所又係要行出走廊, 走廊燈同廁所燈係八點後會熄一半, 有次去去下廁所無啦啦熄燈俾佢嚇到仆街 有同事試過夜晚去廁所聽到小朋友笑聲

我地成日要係公司通宵OT，有次我地OT時圍圈傾食咩宵夜, 諗咗好耐都諗唔到食咩, 上司就話: "問問A 啦, 佢啱啱入咗pantry喎", 但係呢個時候, 我地就聽到A係另一邊走出黎, 話佢啱啱先去完洗手間返黎, 冇入過去pantry

大家成晚都唔敢再入去Pantry, 寧願渴死都唔入去斟水飲

趁唔太忙, 打多個先:

舊公司3之飲水機旁的白衣男

呢次可算係我人生中唯一一次見鬼時都知佢係唔係人嘅靈異經歷嚟…

晌呢間公司做嗰陣間中都會 OT 下…以前啲老闆比較有人情味, 唔係必要都唔會叫你 OT, 而且 OT 好多公司都係有OT錢的 (唔會好似而家咁, 準時放工係罪, 無償 OT 是應份的)

有一晚, 得返我同一位靚仔 designer 同事晌公司 OT(無甜)…我諗大約 OT 到八點幾左右啦, 就打算放工一齊鎖門走人~

當時 Office 要經過隔離工場單位先出到大門口嘅, 咁designer 同事就企晌大門口等我, 我就去熄女廁嘅燈同士多房嘅燈…

男女廁設晌工場入面嘅, 而 toilets 對住嘅係一間士多房 (Office 裝修過, 擴大咗工場縮細咗office 範圍, 士多房嘅前身係會計小姐間房), 士多房門口放咗部水機, 水機嘅右手邊方向行十步左右就係大門口了….

咁當我熄完女廁嘅燈, 正準備轉身行埋去熄埋士多房燈時, 見到士多房門口水機隔嚟, 有個全身白色, 垂頭, 隻手都垂低, 睇唔清五官嘅男人企咗晌度…

我扮無事發生咩都睇唔到咁, 微笑住咁行咗去大門, 同 designer 同事講: 麻煩你去熄士多房燈吖~

Designer 同事無發現我有唔妥, 好爽快去熄咗燈就出返嚟鎖門同我一齊落樓…

等緊 lift 嘅時候, 我忍唔住話佢知水機隔離見到嘢嘅事, 即刻俾佢 ..

其實果時好蠢, 大可以扮唔記得, 即刻鎖門走人就算, 點解要堅時熄燈呢? (可能太細個, 驚唔熄晒燈第二日俾人鬧 )

其實發冷, 頭痛, 起機皮呢啲我都好似無試過(touchwood)

沒有

唔想見唔好俾我見thank you

我覺得聽到小朋友笑聲呢吓恐怖啲

有關於巴士, 係我老豆講

老豆係做巴士維修,
佢話最猛係巴士跌左落汀九橋個單,
當年架車拖返去警察車廠檢驗拎哂證據之後, 都會還返俾巴士公司.
因為一架巴士好貴,
如果唔係爛到無得再整,
公司膠層會要求班細既修復架車再用.

個架車係維修過程已經好唔順利.
老豆話天未黑已經有層霧圍住架車,
入左黑啲霧更加濃,
仲會好寒, 又聽到有人嗌

整返好之後架車揸返同一條線,
但每星期都會有意外, 例如撞到燈柱, 失控炒左上行人路咁,
老牌司機個個都唔肯揸個架車,
得啲乜都唔知既新仔揸,
但都有意外,
最後巴士公司詢眾要求劏左架車先無事.

話時話我都試過好多次有「人」返屋企喎
如果唔係有巴打講起我會覺得好普通，因為成日發生
我係廢青嚟嘅，有時會全日留喺屋企頹下，好多時沖沖下涼都聽到有人開大閘開門，仲閂返門添
第一次嗰隻嘭門 我以為二家姐同男朋友鬧交，急急腳抹身出去食花生，點知無人喺屋企，但聽聲係閂咗出面個閘先閂大門

跌落橋都仲維修得返
好在之後啲意外都唔算大事

我都分享一個關於我屋企人嘅，話說我阿爸阿媽啱啱結婚嗰陣佢地去左泰國旅行。交代返小小，我爸嗰陣已經學左神功好耐，好似十六七歲已經有學。係酒店嗰陣都冇野，但係到夜晚訓教嘅時候，我媽feel到有人責住佢，之後仲想拉佢落牀，但佢又郁唔到，最後唔知點樣一掂到我爸佢就醒左，我媽都即刻冇事，可能知我爸識神功咁，之後就即刻封牀，我媽就冇再比野搞

會唔會係隔離屋太應聲呀?

btw 紅字

封咗酒店張床
點封

汀九部巴士放左係小濠灣幾年先劏 無出黎
巴士料我有幾單
岩d打

仲有好多單, 屯門廠成日鬧鬼同有伙計死係廠

呢個好得人驚

我嗰時唔知點解扮到振定
同埋係唯一一次見到時已知唔是人

已LIVE

自己住個頭always 有人自殺
鬼節個排
凌晨3點返到屋企 咁搭lift 啦 自己就住低層既
撳完就係到撳電話 撳左陣 發現仲未到 咁就望一望啦
原來仲係地下 個時心諗可能眼訓姐
跟住真係撳左自己住個層
又撳電話啦 點知上左去19樓
仆街個時已經諗到有d唔對路
咁就關門落返地下打算
第一次 關到一半 好似有人撳lift 咁自己開返
當時已經寒一寒 又淆底唔敢伸個頭出去望
等左陣又無人入
第二次關門 又關到一半 今次仲撚痴線 好似平時關門夾到野咁
自己彈開
仆你個街我臉都青鳩埋
跟住最終關撚到門
落到地下 諗住出lift 抖下
個看更同我講部lift有問題
咁跟住我又搭lift 返自己個層
事後同fd講返 佢話個看更 其實會唔會係呃鳩我

個看更無啦啦同你講部lift有問題?

可能佢見我係部lift 到咁撚耐

不過夜媽媽一個人搭lift 仲要部lift 嘅樣, 都咪話唔驚

入面係鏡對鏡仲淆

其實我好怕對住好多鏡~
尤其去旅行時, 啲酒店張床對住塊大鏡嗰啲

我本身體質就係敏感個類
細個爺爺走個陣 某一晚都係得我見到佢
但連我屋企人都無見到
搬左屋之後 我成日覺得間屋有野
所以一直都好驚(當然依家大個左就無咁驚啦)
我都俾鬼責過幾次
第一次係我前一晚係鏡到反映 見到一個男人樣

我屋企係有個長身衣櫃 一打開有塊全身鏡
會反映到我間房
我就係見到有個男人係我房窗外
但我住13樓 無可能會係窗外
於是就同自己講 睇錯姐

點知第二朝就俾鬼責......

詳細遲啲先講
仲有啲係我朋友係我屋企遇到嘅怪事
仲有我去人地屋企 同住酒店嘅事
真係好驚酒店 硬係覺得好恐怖

我都係

邊到有得睇番 viu?

去人哋屋企嗰啲
係人哋屋企本身有, 定你帶埋去

我都唔知，應該係某啲方法令到佢地搞唔到嗰個範圍，係我媽親口同我講。宜家大左，阿爸又走左，我自己都想搵阿爸個師父學，起碼遇到啲朋友都唔洗驚先

我去過兩個fd屋企遇到 都係佢地本身有
我諗唔會啲朋友仔咁鍾意我 跟埋我上人地屋企掛
但睇番上面巴打講話有帶埋翻屋企

有次我出去後樓梯dum垃圾個時開防火門見到有個女人白影係我身邊經過
仲咯咯聲笑咁同我講唔該...
我即刻9秒9跑番去

...會唔會帶左番屋企

驚唔驚學唔精會有反效果

巴打你都幾陰
屋企裝土地公感覺安心啲 (好似係

唔該你啲咩
本來唔驚拎垃圾去垃圾房, 而家驚了

老母唔信呢啲野 有次真係係房撞到鬼同佢講
佢鬧番我轉頭
話我成日夜訓 㩒手機

唔該我幫佢開門？
我不嬲都好驚夜晚俾屋企人點去dum垃圾

今朝講過分享吓巴士野
我係去外國之前係兩間巴士公司做過吓全職
都聽過d師兄講而係我入職前都遇過

之前都講過
我見到既好多時都係一個人樣 所以當時全完全唔驚
依次應該係我第一次有印象見到
當時我坐尾班巴士由火車站翻屋企(其實都係幾個站
當時我排頭
後邊有幾個男仔同唯一一個女仔(睇落十幾廿歲 似大學生 你自己估係邊個火車站
因為係唯一既女仔 所以印象好深刻
上車之後 我就坐下層
第一 二 三 四個站都分別落左一個男仔
而未有女仔落過車
再下個站已經係尾二站(我落車既站
唔知個司機心急定點
問我樓上有無人
咁我咪上樓上行一次
話佢知無人
當時個心都未意會到咩事
個司機就講左句
咁咪落少左個人囉?
我話 係Wo 個女仔呢?
結果我都無事翻到屋企
究後諗翻 個日過左11點係唔知七月初一定十四黎

陣間食完飯再番黎分享

想知晌房撞到呢單

自發早啲去掉得唔得

同司機一齊睇到
幾個後生仔女都分開坐?

講多單
九巴有部巴士試過單大意外
係樓上車頭有人飛左落地死左
事後維修完之後九巴HI大左
有段時間夜晚會拎去行通霄線

唔少師兄都話即使樓上無人
都會聽到有人行黎行去(我都親身聽過 係好清楚
車頭行去車尾 又行翻去車頭
有師兄私牌個時聽到樓上有怪聲
睇個僭望鏡上去
見到有個人目不轉睛咁捉住車頭條鐵通望住窗出邊
嚇到佢即刻開晒全車燈

全部分開坐

事後我入職依間公司
個巴士站附近有個公廁
有位有陰陽眼既師兄話男廁門口有隻手專掹D時運低既人

是咪真係有班車會唔載客, 載佢哋㗎

掹入廁所?

同大家講下我間房先
咁我間房格局就係咁
所以上次先會係衣櫃全身鏡到見到窗外有個男人

其實我房一望出去個廳都幾恐佈下
有排唔知點解成日都半夜扎醒
仲要一定係3-4點到醒
我通常醒會睇一睇手機 所以一直都記得醒嘅大約時間
我諗咁樣都有1-2個星期到
有日扎醒個陣張床突然係到震
一開始係好似手機震
越震越大
嚇到我即刻彈撚左起身

跟住醒曬又無震
咁我就膽粗粗訓番啦
點知又就黎訓著個陣 又震多次
我驚到即刻嘈醒我媽 但我媽出到黎又無震
搞到俾啊媽鬧我成日遲訓又睇埋曬啲恐怖野先會咁

之後就番去訓啦 因為訓廳仲恐怖
跟住就係咁發夢中夢中夢中夢
我知自己發緊夢
但要一層一層咁經歷
發惡夢》知自己發夢》逼自己醒
好似差啲醒唔到嘅感覺

遇過唔係太靈異，
10幾年前住北角單棟式大廈，
1梯2伙，左右有防煙門，
通常都關住既，
打開關門都會聽到聲

咁有一日下午4，5點左右突然有人禁門鐘，慢慢行去睇防盜眼，無人

第二日咁上下時間又響，呢次即刻衝過去睇，又係無人

第三日又響，今次衝埋去打開門望出面，完全無人，又聽唔到防煙門有打開過既聲

第4日又響，裝一裝防盜眼就算，之後就無試過了

屌唔好嚇我

巴打老母

聽講只有你氣勢勁過佢先逼到佢“拎返啲嘢”出嚟

如果係朋友仔控制佢移動, 其實掉咗都係治標唔治本嘅

你嗰時唔知係靈體咩

見過屋企有人揮手算唔算?

頂

Welcome home

似班死難者唔想再俾架巴士累其他人

發生咩事

有時閉路會影到啲肉眼睇唔到嘅嘢

之後屋企有冇怪事?

好彩(?)同屋企人講好似撞鬼, 佢哋嘅反應多數係
“咁啱嘅, 我都試過喎”

仲夠膽講少咗個

細個成日見到鬼
分享下其中一單
小學個時有一晚訓訓下醒咗（我個間房對住走廊同廁所）咁模模糊糊之間就見到個應該係女性既野，睇唔到咩樣，睇唔到五官，D頭髮好亂好長，不過好肯定佢係望住我，之後就愈行愈行，去到面貼面既程度，仲見到佢係到笑，之後仲用手放咗張紙巾係我塊臉到，咁我就驚，咪著眼見到佢走咗，咁我就以為自己有幻覺，咁就繼續訓。
去到朝早起身，我見到張紙市仲係塊面隔離。

天黑莫回頭 依句成日警惕我

真係痴撚線
唔講靈異, 架車出過事, 夜晚又咁易有車禍, 唔怕嚟多單意外啊?

巴打你唔會咁啱又係床頭喺衣櫃嗰邊吓嘛?

其實唔應該亂開門, 好似會請入屋

好撚恐怖

頭先一路追緊post 急急地屎 由房走左去廁所
一路全黑 開住電話個電筒 走去開廁所燈
跟住一邊屙一邊追post 追追下無喇喇廁所盞燈熄左
成個黑哂 仲全身起哂雞皮
即刻開返電筒扮無事繼續追post

有問題啊 咪你諗個啲問題

我淨係睇呢個post會彈apps 最近膽大我都深夜睇，btw可能都係想玩下你嚇下你 無惡意

知架, 但覺得佢似stuck住左
又直覺上想佢快啲走咪撥下佢

係 我床頭隔離係衣櫃

睇左4個鐘都只係睇左8頁..有D真係好可怕
我係呢度都想分享自己既經歷,
雖然無實際見到任何野,
但果陣真係好驚

小弟係中三/四既時候就跟學校參加左果D領袖訓練定唔知歷奇營,
而其中一項環節就係摸黑行山。

咁我地一行人,即係營地阿sir,2個老師同埋其他同學就一齊行路去到郊外,再逐個逐個咁單獨前進,行去終點。雖然話就話行山,其實都係D石屎路,而阿sir都同我地講左只會有一條路行去終點同埋路上會不時有D螢光棒做指示,所以應該唔會盪失路,亦無咩危險性。

呢個項目係要我地自己一個行,所以每個學生出發既時都係隔左幾分鐘而我既班號比較前,所以我係第一個出發既人。

當時既環境係無街燈,照明既工具只係手上電筒同天上既月光,而所謂用黎做指示螢光棒就要隔一大段路先見到。

行左大約2個字之後,見到前面唔知點解無路,取而代之既係一個坑。
呢個坑大約有一個人咁高,唔算太大,而坑入面都係得D樹枝。咁我就心諗:岩岩行過黎既時候明明得一條路,點解宜家又無路,得個坑既呢?
....既然阿sir岩岩話得一條路...咁我諗應該坑既另一邊有路走既。咁我就慢慢行左落去。
行落去之後發現呢個坑既另一邊根本就無路出,只係得樹同埋樹枝。咁就想掉轉頭行返上去,點知電筒一照就隱約見到岩岩落黎果個位既右手邊有2個缸,缸上面有個蓋咁。呢一刻開始有D心知不妙,雖然我果陣唔肯定我係咪眼花,但覺得好大機會係金塔黎。當時開始有D怯,就不斷向坑上面叫:"有無人啊? " 希望有人聽到再拉返我上去,點知叫左陣都無人應。心諗點解咁耐都未有人行過黎呢邊,但因為真係驚喇,所以索性自己爬上去,最後手又急腳又急咁好似貓跌落水咁既動作爬返上條路度原路折返。

行左大約幾十米先見到仆你個街原來條路右手邊仲有條路,轉左入去再行多陣見到前面個同學,去到果度先無咁驚。

行到終點既時候發現原來已經有2,3個同學一早到左
我果陣心諗:"點解我果陣叫既時候無人應我呢..果個分叉位只係幾十米..明明呢D郊外應該唔會聽唔到我叫嫁。
及後所有同學都到齊果陣先發現...好似得我一個行左去果個坑度...
而我都唔敢再亂諗..唯有當自己行錯路7左。

原來自己打左咁長...手機版既咁多位唔好意思

貞子

冇人叫你去好猛既地方食麵

如果應咗會點

日光日白講多個

細佬以前細個成日入院,
唔知係咪咁都惹左啲野返黎.

個陣佢同我媽訓尾房,
床就打橫放, 一打開房門就見到
(詳情睇Floor plan)
老母好撚興開門訓
仲要頭對門口
即係一開眼就見到成條走廊同個廳,
真係博鬼嚇自己咁

有晚我媽抱住細佬訓
訓到半夜扎醒, 見到細佬瞪大眼好驚咁望住走廊.

大個左先知原來細佬見到走廊中間企左一隻好實在既黑猩猩
好詭異咁企係度同佢對望,
諗諗下都覺有啲心寒

btw, 我姨話細佬間房個衣櫃入面坐左個白色小朋友

我有次夜晚11點幾12點返屋企，
得自己一個人搭lift，一路聽住歌，一路都冇野
就係首歌完左，準備播第二首歌的時候
就聽到有把男人聲係我耳邊：喂～～～仲要係鬼聲鬼氣個種，我心入面即刻 ，跟住即刻拿拿聲轉左首勁嘈的歌，lift門一開即刻衝左返屋企

自此之後自己一個搭lift都係入lift之前揀首好嘈的歌黎聽

我曾經聽過電台,有位天生陰陽眼嘅人講,歷史博物舘係佢見過最多鬼嘅地方

我都想分享下
我本身好少遇到咁嘅事情
咁係大約兩年前有個朋友自殺死左
所以真係好唔開心 日日都會諗起佢
咁有一晚我就發夢見到佢
好似平時見佢一樣 環境好光猛
佢同我講 : 我未死 只係去左個地方休息下!
個夢就即刻完左 而我即刻醒左
但個下個心係舒服左

再分享多個
又係幾年前
咁之前訓嘅床係上面床 下面係書槌枱
訓訓下去到半夜醒左
Feel到全身都郁唔到 但周圍好似地震咁
仲好似有人講野咁
好想開口大叫 但係叫唔出
之後合埋眼 好大力咁張開對眼
周圍嘅震動停左
一郁得番就沖左去呀媽房訓
第二朝好好奇想睇下間房
如果真係有好劇烈咁震 書枱一定會亂到九彩
但又完全齊整 個日夜晚咁橋新閒講
原來係個腦醒左 肌肉未醒 但會產生幻覺
各位巴打其實唔洗咁驚比我壓

想打鬼字

以前好幾晚都試過想郁但郁唔到
醒咗想大嗌俾同房嘅屋企人聽
叫佢幫手
點知好似冇出過聲咁
望住屋企人，佢冇醒到
最後都係我等咗排先郁得返
跟住再瞓覺

睇完新聞講就安心哂

唔覺

想見朋友仔其實好容易，用突如其來既轉身/起身去望（對方估唔到既位置）就會見到有朋友仔閃過，曾經用呢個方法我都見過

岩岩去完旅行返黎,而家先有時間開電腦打下字
多謝喜歡追我故事既巴絲~
我盡量得閒都會keep住分享

其實印象中,細個都會從媽咪口中聽到唔少親戚既事
為左個post, 岩岩問左媽咪關於細姨既靈異經歷

始終係由我媽咪第3者咁講返,
我就簡潔地打

細姨由細到大都有陰陽眼
但大個就見少左好多
我公公過世後,經常都會托夢比佢
細姨佢成日都會發夢見到未來既事/未知既事

1
我表姐瞞住其他人(包括細姨)偷偷生左第2胎
細姨係唔知情下
有晚發夢見到表姐推住架bb車,同大姨行公園
之後佢打電話問大姨,大姨無辦法之下先講出黎
原來果日佢地真係有去行公園

2
我出左世,曾經同媽咪係二姨既大屋,住過幾個月
有一牌細姨為左方便照顧我都會偶爾黎訓下
我地係訓閣樓,窗出面係後園,外人入唔到的
細姨果晚訓唔到,扎醒之後見到窗出面企左個男人
平頭裝,無表情咁望住我地訓
嚇到佢第2日即刻走,唔敢再去二姨屋過夜

因為怕太長,我分開打

push

之前故事提過公公過身果晚,公公都有出現係我夢
但原來之後,婆婆屋企發生大大小小既事
細姨都keep住會夢到公公

３
大舅父為左家產問題, 曾經對婆婆動粗,又斷絕關係
好多年都無去睇過婆婆,連其他親戚都無見
細姨夢到公公拎住拐杖,好嬲咁話要去教訓舅父,打佢
細姨就話唔好,幫舅父講好說話,話佢係長子都有去靈堂守孝
其實最貪錢係舅父既老婆,係佢搞到舅父咁

之後大舅母果牌就不斷夢到公公(內容唔知,媽咪無講)
舅母驚到果牌主動去探婆婆,買野佢食,照顧佢

4
公公過身後既骨灰係放係大靈堂,得一小格
細姨夢到公公話佢係果度好慘,d舊鬼成日蝦佢
佢無地方訓,叫細姨嗌齊幾兄弟姊妹,夾錢買個好d既地比佢
仲話要事先同佢講,比d時間佢去睇下個地好唔好
媽咪都有返過鄉下,同細姨一齊去問米(公公上問米身果隻)
講出好多公公生前既事,確實係公公
最後決定左一個地, 之後再報夢比細姨
公公話而家得地,乜都無,叫大家燒間屋&比d錢佢就得

5
我媽咪幾年前健康唔好,下腹痛,卵巢check到有陰影
細姨又係唔知情下
夢到公公係到煮一大盤水,話要煮比我阿媽飲
飲左就無事,身體會健康返
細姨話,阿爸咁你又唔煮d比我?!
公公: 你唔洗飲,呢d係比你家姐!
過一牌媽咪就無事了

6
最近一次公公既報夢
細姨話夢入面見到公公唔洗拎拐杖,行路好好
公公話佢係果邊睇左醫生,醫好左隻腳

我媽咪講完呢幾件事
話公公生前其實好少講野,亦唔會理太多事既人
但死後會成日掛住屋企人既事,成日報夢比細姨
佢話估唔到公公會咁靈,成日睇住大家

細姨話,公公曾經係夢講過,佢年年都會返去屋企睇大家
媽咪每年都會返去鄉下2次以上
每年公公死忌, 都會有一隻大飛蛾留係廳/婆婆房

之後一直係到聽既阿爸,佢話其實公公過身果晚佢都有夢到公公
媽咪知道,但我唔知,可能果時阿爸唔想嚇小朋友所以無講

我頭先聽完細姨d事,
就問媽咪係咪真係由細到大都無見過?
佢話,真係無, 除左早前阿爸比野搞單野之外......

頭先媽咪諗起一件事,就簡單同我講

我2姨果邊養左隻貓好多年,
半年前因為意外,受驚係6樓跳左落去
當場死亡
(媽咪就只係知道咁多)

上年我媽咪新年果牌返鄉下,
有晚發夢夢見去2姨屋企,
見到死左果隻貓, 成身濕哂, 2隻腳殘廢左係地拖
用2隻手係到爬下爬下, 好可憐

到身2日起身,先諗返起,佢地隻貓死左好耐

果日見到表姊, 就同返佢講,夢見佢隻貓咁

表姐就話,當時佢地沖落樓下睇隻貓,佢2隻腳都骨折哂
成身血,吸埋幾啖氣就死左
之後姨丈就將條貓屍掉左落海

媽咪果時先明白,點解會成身濕哂

因為媽咪係好愛貓
就同表姐講,叫佢要搵師父超渡隻貓,唔係會一直留係佢地屋

真係被鬼迷先敢咁痴線

Shit點解同我屋企主人房可以exact7ly一樣
仲要以前瞓主人房都試過夢中夢

聽講應咗會冇咗魂魄

有冇人記得以前903有個電台節目叫架勢堂? 好似逢星期四晚就俾聽眾call in講鬼故
有一晚有個獨居女仔講講下鬼故, 有另一把女聲嘆咗口氣, 然後個call in就腰斬咗
嗰時我喺廁所聽到把聲, 好似喺耳邊咁, 因為戴住耳機, 仲以為自己多心, 到腰斬嗰時先發覺真係出事, 有冇人當時都有聽到?

諗起有次同個朋友傾緊計, 佢突然話我成個木頭公仔咁唔俾反應佢, 但我明明一直應緊機

其實唔恐怖唔怕講啦, 好溫馨就真

前面睇完其他巴絲講, 冇理由隻貓6樓都敢跳落去架

好似係講咩雙生靈
見到隻鬼同自己一模一樣樣？

詳細d

睇完雨天絲打既故仔, 令我諗起我公報夢.

沙士個年我公走左, 個陣我初中,
因為當時沙士好嚴峻, 大人唔俾我地去睇阿公, 所以見唔到阿公最後一面

個陣我一直係長頭髮, 我公入醫院後我剪到好短, 但我公無見過.

佢走左無耐, 有晚發夢夢見自己係廳做緊功課, 阿公坐左我後面張梳化, 而我係長頭髮造型.

阿公好開心, 話搵到無見好耐既太公, 仲話帶左佢黎見我, 然後邊講邊指住廳另一邊.

而個廳就無限延長左, 係最尾坐左個老人.
老人好瘦, 著住啡色唐裝, 禿頭兜風耳+羊咩鬚. 木無表情咁坐係張櫈到.

我就“哦”左聲, 繼續功課, 而阿公就好開心咁同老人講佢既往事.

我醒左之後同阿媽阿婆講返, 阿婆就話老人真係我太公, 仲摷返張舊相出黎一睇, 同我夢中見既老人係一模一樣

Sor阿 咁耐先回 一陣補返個鬼故先

係阿 因為我太夜太急 忍唔住衝去廁所

真係一大把長頭髮 之後乜都無 地下又無水

唔知水聲邊到黎 我戈陣驚到想搵同學一齊去

台灣讀書 人生第一次撞到正

在外租屋住 一個人

係經過依件事之後先好相信
老人家講既禁忌都係聽聽就算
但都唔會故意去犯
即使父母由細到大都灌輸中國迷信的觀念
我都係覺得 我是個無神論者
無理由相信 但一定唔會咁蠢去搞事

我算係一個比較夜訓既人
由於成日深夜被人叫去打LOL
我生理時鐘都快較成早上六點先訓
戈晚無人約我去打LOL
於是我就想早啲訓
大約係2點左右咁啦

我係一個淺眠既人
黎左台灣之後先變成咁
成日係深夜起一下身咁
有時侯仲訓唔返
所以開下電視電腦睇到睡著

戈陣我醒左一下 諗緊訓唔訓好
轉個身再訓吧啦 結果發現 好似郁唔到
戈陣諗緊係咪啱起身無力比張被壓實
想踢開張被 之後發現
唔係張被包到我太實
而係我真係郁唔到

當時第一個諗法就係 用力用力踢
之後大約過左一分鐘
我諗緊 係咪比鬼壓
因為我係側身訓的 我想轉返正身
大約5分鐘之後
我睇到一個黑色身影離我遠遠而去
依家諗返真係好恐怖
我記得睇到依個黑影好似係女人
但我唔知道佢既意圖
之後我就唔敢睡 開著電視睇到天光

最攞命係 對面大樓拜神
拜到 似養鬼仔咁 有乜理由用綠燈
平時紅燈超恐怖 仲用綠色係咩事

書面語同文言文都唔識分 文盲

痴線 中學都冇讀過 文盲

唔通係個格局有問題

介唔介意間屋出邊對乜?

之前間屋對住山, 朋友屋企又係對住山, 我地2個間屋都好多鬼怪, 朋友仲有家人死於非命, 搬走就無事, 新屋有前文巴打提到個種“安穩”感覺. 對廟都唔好。

戈陣手快快 打錯左

又懶改 唔好咁啦巴打

我姨丈嗰日要整傢俬，
拎左把電鋸出黎,諗住係天台鋸木,
隻貓當時係天台邊個簾"逢"訓緊
姨丈係隻貓後面開電鋸
隻貓嗰下太驚,受驚亂衝直向前跳

二姨同表姐鬧咗姨丈幾日
明知隻貓係度仲嚇佢

個女仔係天井望落去見到有個人企係度，個樣一開始睇唔清楚，但望真d個樣係同自己一模一樣，仲望住佢自己。

應該唔係雙生靈，通常撞鬼見到係自己個樣就代表係想攞命，死硬

唉 仆街啦 呢排我都係4點幾扎醒 成個禮拜了

依個故都有印象
我仲專登Google map搵吓個天井係邊

小心見到自己

都唔知講邊個位

一個唔覺意見到

屌

可唔可以簡略打返出透

喺墳場

夢中夢中夢又是難搞, 以為醒咗其實仲發緊惡夢

會唔會係隔離屋

諗起我妹以前住嗰度

是咁的, 有日同啲親戚gathering, 其中一個親戚送咗隻發聲公仔俾佢個女, 咁晌屋企玩咗一陣就成班出晒去飲茶, 隻公仔就off 咗掣放晌sofa 無拎出去。

飲完茶返去呀妹屋企時, 一開門已經聽到聲

隻公仔唔知點解會自己響

不過都好耐之前, 唔太記得是咪熄咗都照響, 最終要拆電, 肯定嘅係當日即攞出街掉咗佢

咁樣?

巴打咁大膽摸黑追post

唔知呀, 睇吓會唔會有應過嘅巴絲打答到你

衣櫃嗰part 好恐怖

避都嚟唔切, 點解仲要專登去見

發夢驚少好多

惡夢除外

而家唔會敢聽/睇靈異嘢
呢度啲分享除外

話說, 我覺得嗰啲神檯經燈好恐怖
綠色真係唔敢想像

呢件事都係聽我呀媽講返，細個成班親戚去黃石碼頭BBQ，燒到六點幾果陣個天開始黑，我呀媽話果時見到對出海面有個黑影企咗係水上面，咁我呀媽之前都有經驗遇過啲靈異嘢，個黑影都算遠，同埋都就走，所以就扮睇唔到又唔同我地講，點知個黑影愈飄愈近，我呀媽開始驚就叫我地快啲走。最後我呀媽話個黑影飄到埋岸就唔見咗，但係佢等二日開始周身骨痛，個頭洗極都好笠，我呀媽知出事就去搵師傅睇，師傅話隻嘢跟住我呀媽，同埋因爲係水鬼所以我呀媽個頭會笠（諗返覺得幾好笑 ）之後搞咗好耐先無事。

雖然呢件事聽呀媽講，唔知有無加鹽加醋，但我中學同同學去黃石碼頭BBQ，有個同學有少少陰陽眼都係太陽落山果陣趕我哋走，所以我諗黃石碼頭真係好猛吓。

好得人驚

我都想分享幾件靈異經歷
話說我本身個人都算時運高
由細到大真係唔多撞呢啲野
唯獨有幾次我都幾肯定自己係奶野

1.細個果時大約10歲左右
咁我就同我家姐同一間房訓既
碌架床一上一下果隻
有一晚我訓左之後半夜突然扎醒左
之後keep住半醒半睡狀態
咁我本身就訓床尾果邊 個頭就對正上樓梯果個位 同埋對正門口 即係開左門我可以睇到出面
無啦啦我聽到有人行路既聲
我記得果個男人係著住行山鞋果類既鞋
望出去見到個男人慢慢咁行
我果刻驚到唔敢郁 即刻扮訓著(我果時係以為有賊入左屋)
然後個男人行左入黎我間房 望住我家姐個方向
個頭岩岩好係我前面
好彩我淨係見到佢側面 如果我同佢面對面見到應該會有童年陰影
我me住隻眼睇唔清個男人個樣
係成個乞衣咁好似幾日無洗頭同勁耐無剪頭髮
之後既記憶完全唔記得哂
第2日我即刻發高燒 同屋企人講佢地話琴晚聽唔到有人聲(我屋企人好醒訓)
到而加我都唔知當晚係見到靈體定見到賊

打左啲無咁恐怖先

仲係幼稚園同小學個陣
我同家姐一間房 一張子母床
家姐訓上格 我訓係拉出嚟嘅下格床

由細到大我都好快訓着 一覺天光個種
但自從搬左去而家住嘅屋企
我父母成日都發現我訓到“跌”左落地下
我雖然訓下格 但係床同地下距離都有成一呎半
跌落床點都會醒掛
老豆仲話只有我訓左係地下 我放係床邊嘅大欖枕（成一米長有多）同張被原封不動係床上
所以話我懶訓程度係世界級 碌過咁多野跌落床都無感覺

最初都無覺得係乜野靈異事
直至我開始半夜三更醒左 仲愈嚟愈密
次次都覺得有人望住我 加上我怕黑
係好驚之下就跑過老豆老母間房 趕我老豆訓我張床 我同阿媽訓
阿媽開始覺得我好煩 成日嘈醒佢
同左阿婆講呢件事 覺得唔係咁簡單
就問左一個叫“阿姑”既老婆婆
內容係點我唔清楚 實左太細個

阿姑屋企係一個我地成家人（女家個邊）每逢新年都會去拜神嘅地方
而家無再去 阿姑好似走左
但係仲記得每年坐968巴士食住外賣麥記入元朗 再轉的士去八鄉
對一個無幾可坐長途車同的士嘅我覺得好開心
年年都會“作福” 即係好似醫生聽心跳咁 拎起件衫露個背脊出嚟
阿姑就會用手指 好似畫符咁 再唸唸有詞
大概係“一寫又寫福....光明寫了架且符” 其實我唔知係乜語言 音就咁上下 長到唔記得 我同我表姐成日學佢咁“作福”

嗰年話左俾阿姑聽我嘅事 就“作”左兩次 仲俾左支開左光嘅水我飲
支水其實我地自己帶去 開始擺左係神檀 走之前拎走 我唔知點開光 無睇到
但係今次作福同飲左支水之後 我真係無再醒 又無訓到跌落床

我到而家都唔知發生乜事
仲有幾件事 之後再打

繼續打
關於親人過世後我見/遇到嘅事

第一個係阿姨因病過身
因為佢患病時 日日都會去我屋企食晏 放左學自然會見到佢
佢成日陪我玩 個時真係好close

我見唔到佢最後一面 因為佢地話細路仔唔好去醫院
嗰年我得十歲
件事應該係發生係上山之後
我係屋企 訓係張梳化上面 腳向窗方向
一邊睇電視 一邊食布冧 仲記得自己着紫色衫褲
唔好問我點解記到咁detail 但係真係記得咁清楚 一定唔會係發夢
電視賣廣告 個頭自然周圍望下
一望望到個窗有阿姨個頭嘅影像 微笑緊
點解會話係影像？ 因為佢唔係恐怖片個種係立體兼會飄飄下
貶眼之後就無左 想望多次望真啲都無
我覺得佢係番黎睇

第二次係我阿婆 大約係2年前
我唔係香港番工 呢份工我會周圍去 而且係通訊上有難度 多數用email同屋企溝通
佢走左我完全唔知道 家人無通知我 因為都知我番唔到黎
我番到香港先知婆婆過左身

我未番香港之前遇到一件事 我覺得係佢黎見我最後一次
有一日做野嘅時候 見到一隻鴿飛去我附近 好似望住我做野
我份工做咁耐都未見過有鴿 就好奇咁望住佢 唔知點解有種好熟悉嘅感覺
大家都有見過鴿 都會知佢地個嘴上面有兩舊野突起 唔知點形容
我腦入面突然諗起好似我阿婆戴眼鏡個樣
就開始同佢講野 問佢點解會嚟左呢度 叫佢快啲飛走 因為我同事見到實捉黎玩
無耐佢就飛走左
之後再join番班同事 隻鴿又飛過嚟
班契弟真係話捉隻鴿嚟玩下
心入面叫隻鴿快啲走
班同事跳跳下咁捉 隻鴿又避到 然後就飛走 無再見到

之後再諗番真係可能係阿婆想見我
但我無可能證實到
呢2件事我都無同家人提過

發生呢2件事嘅十幾年之間 我阿公同爺爺都走左
不過就無見/感覺咁到佢地
唔知係咪相對上無咁close？

之後有遇過恐怖嘅事 都係日頭先打

邊個縣市????

聽阿媽講,果時係圍村,咁圍村啲細路就不嬲通村走,但到食飯時間啲父母都會行出村大叫仔女個名叫佢地返屋企食飯,點知有次唔見左個細路,叫極都搵唔到佢,咁就成村一齊幫手搵啦,但都搵唔到,咁阿媽就提意一路打鑼同燒爆竹咁搵,到最後就係一個好當眼既地方搵返個細路,但個細路係好呆滯,個頭上面全部都係蚊都冇反應,而佢坐係度果個位一早已經有人行過但都見佢唔到
後尾問返個細路去左邊,佢就話自己好似俾人困左係4面高牆,但都出唔返黎

睇到我驚驚地搭lift

嚟緊聖誕假期會去沙灘BBQ(非黃石)

呢種算唔算鬼打牆?

竟然少左人推post ' 幫下手先

出咗去第二個office 做咗兩日嘢, 今日終於返去自己電腦位可以再分享吓~

舊公司4之圍爐

唔記得係咪水機白色男之後發生嘅…總之都係晌呢間公司發生嘅靈異事件嚟~

咁晌呢件事之前, 曾經聽過 designer 同事話有一晚得佢一個晌度 OT, 好似見到有個高大黑影嘅 outline 楝晌老闆房門口, 嚇到佢即熄電腦走人~~

發生過咁多事之後, 當然免不過都唔會留咁夜或單獨留晌 office~

話說有一日, 唔記得咩事, 已經放咗工, 同啲同事晌公司門口時 (當時成班同事好 好感情, 會放工間中一齊去食飯, 一齊去飲嘢, 一齊去 gym room, 約打麻雀, 去碌拎…etc) , 我突然想返入 office 叫仲 OT 緊嘅同事唔好咁夜, 想同佢哋講公司唔止得 “我哋”..

正當我想推門而入時, 其中一個同事就係咁拉住我叫我走, 唔好入 office…

咁好啦, 我聽佢講一齊搭 lift 落樓~

落到去大街, 我忍唔住再問佢咩事 (因為之前佢唔肯講, 只係叫我行啦行啦咁)…佢先話正當我想推門入去時, 佢見到 (公司大門上面有個正方應嘅窿鑲咗塊玻璃好似窗咁, 可以望到入面個情況, 而呢度門望入去係工場嚟) 有幾隻鬼晌工場入面部機器前面好似開緊會咁, 一路講嘢一路望返嚟大門口我哋個位置, 唔知係咪講緊我哋望緊我哋, 所以先唔俾我入返去係咁拉我走~~~

咁我哋晌街度唯有打上公司叫啲同事無咩就快啲收工啦, 唔好留咁夜…

p.s. 阻我返入office呢位同事就係有陰陽眼sales嘅其中一個嚟…

第二日有無發現屋企有咩損失呀?

呢個最驚都係晚晚半夜醒然後覺得好似有人望住自己咁...

有啲野唔到你唔信 我老母早幾年炒車 然後我大陸個大姨搵個人問啲野條友又知我老母炒車

小心多咁個叫你燒啲嘢俾佢食

不要再說了.jpg

btw, 親友中無人有陰陽眼, 我諗唔驚啩

仲要唔止一隻

你嗰日就得到傳說中嘅 ...

睇吓對面
好似有嘢同你揮手

舊呢間公司好多

我近視, 堅決唔戴眼鏡睇唔到!

你見工嗰陣見唔見到？

有嘢逼近你面你，喺你耳邊講嘢

人少少又出多篇先~

舊公司最終回之廁所鬼腳

是咁的, 晌呢間公司做咗幾年, 同啲同事都幾 friend 吓..咁其中一位幾傾得埋嘅男同事, 佢係唔信鬼神之說的~

話說我每次講俾佢聽呢啲公司靈異事件(走入牆, 白衫閃過, 水機旁的白衫男, 圍爐...等等)嘅時候, 佢只會話我眼花, 心理作用…等等…
即使係全公司大部份人都見到白衫閃過嗰次, 佢依然唔信, 仍然口硬心硬~

都明嘅, 明見過又未經歷過, 又真係難信啲嘅~但呢位毫不相信嘅同事, 唔單止唔信咁簡單, 佢仲成日口響響咁話又唔見佢會見到

終於, 有一晚得返呢位不信男同另一位男同事晌公司 OT~~咁OT中途, 佢一個人過咗工場果邊洗手間小解, 另一位男同事就仍然晌 office 自己位度做嘢, 無行開過~

男廁格局係: 一入門口左邊係洗手盆, 盆上有塊鏡, 對住門嘅係兩個眼鏡格局廁格(有門), 門嘅右邊已經係牆, 成個男廁唔係好大, 基本上一眼望晒, 有人出入亦無可能唔知~~

咁呢位不信同事就入咗其中一格, 放水後就出返嚟洗手啦, 正當佢洗緊手時, 佢眼尾瞄到左邊廁半掩嘅門後有對腳晌度…..但廁所根本就得佢一個!!! 佢好肯定無人入過嚟!!!

佢拿拿臨入返 office…但之後即走定OT多陣先走就我就唔記得了….

從此之後, 我哋講親有關靈異事件嘅事佢都唔會出聲 (之前一定會好不屑咁話又唔俾佢見), 亦完全唔再提關於鬼嘅事…

佢以上呢個經歷, 係我求咗佢好耐, 佢先肯講我聽…..佢仲話果晚見完之後病咗成個月~~~

間office好猛

其實我是無陰陽眼的

快啲分享吓

喺不久嘅將來好多朋友仔同你

喺你後面

係partition

你望吓啲同事個樣

我講緊螢火蟲間office咋

間公司已經唔存在啦

留上巴打做咩係咁嚇人

老子 ......

很害怕

Push

唔係對山/廟而且都係第一手屋

我諗佢都唔想嘅, 但隻貓真係好慘

呢啲即刻出事可能係附咗喺到嘅外來"客"
BTW好彩係發聲公仔唔係錄音公仔

其實上面打錯字, 應該係屋頂
係坐咗喺啲好舊式嘅屋頂到, 好似睇緊風景, 突然轉過嚟望住我嗰邊揮手, 但嗰區好似冇乜人住

變咗做咩？

全部都係_

摸黑刺激啲

我反而好鍾意聽當練膽

離遠都跟到

被"人"搬咗落地囉

見鬼10有做過, 係有鬼擋住喺個細路附近, 唔俾人搵到佢

今晚好寒, 越睇越淆

望住你哋開會

好多人話愈唔信嘅人愈易撞到

不要再說了, 我旅行坐車經過架咋

喺被竇睇夠晒正

我坐係張書檯睇都好正
櫃桶係咁自己打開

有 人 陪你睇真係好

我而家間屋都係....遲啲會有分享...講晒啲舊嘢先..跟返個時序

我好怕啲發聲同埋可以眨眼嘅公仔

會唔會真係人嚟

佢執之前裁員已經裁走咗我...
之後已經無返過去

巴打毒居?

唔出奇㗎~~
公司都差不多95%同事見過

我覺得唔信未必一定見~
但成日爆響口話唔信想見嗰啲就......

我初初都敢~
睇多幾個故開始淆就唔敢再晌房摸黑睇

有位巴打話突然有把聲晌耳邊講: 鬼故好唔好睇呀 (大約係咁意思)

是咪你嚟

洗完版又分享吓先

今次嘅係旅行篇: 夜半音樂

當年係我第一次出國, 而目的地就係好熱門嘅東南亞旅遊勝地之一嘅泰國~

嗰陣, 我同當時男朋友都係第一次去旅行, 自然都非常咁緊張同期待~

話說我哋係參加旅行團嘅5日4夜豪華團, 因為諗住起碼要住好啲~~

4夜入面, 共住兩間酒店, 每間各兩晚, 分別前兩日住芭提雅, 後兩日住曼谷~

頭兩晚晌芭提雅住嗰兩日就覺得好正, 房又大, 又對住個大草地, 好舒服~~

但係晌曼谷果兩晚呢, 我就覺得唔太自在了~~~一入房就唔多舒服, 覺得晚房又黑又暗, 拉開窗簾望出去都係對面building, 好近吓, 所以都係好暗, 見唔到陽光咁~~

不過玩咗四日, 都算盡興, 無咩奇怪事發生, 一直到最後一晚過夜……

最後呢晚, 晌瞓到半夜時, 突然有好大嘅音樂聲嘈醒我, 而音樂正正係床頭櫃傳出…..但我哋除咗第一晚入住郁過吓啲掣, 都無再搞過任何嘢, 我估呢啲音樂唔會有得 set 時間啩(非alarm), 再講, 酒店都有 morning call, 我哋都無話要校鬧鐘之類…同埋, 第一晚係開過啲音樂嚟聽 (其實唔知咩掣, 係ex亂搞), 都只係非常細聲, 我哋已經跟手就熄咗, 無去校大細聲…即係熄時都係好細聲嘅..

咁究竟點解個音樂會突然自己著咗, 仲要係最大聲嘅狀態呢?

其實當時我十分之驚, 狂推ex想叫醒佢, 但佢又瞓到成隻死豬咁咩反應都無, 完全唔醒唔郁連轉身都無! 我就只有眼光光又瞓唔著咁, 等到天光6點一收到 morning call 即叫醒ex起身執行李走…

其實成個旅程, 都只係最後一晚有呢個唔知點解突然會著嘅音樂聲嚇親我, 其他靈異事就無發生了~~

而晌之後嘅日子(直到現在), 即使再去旅行, 都無再遇咩靈異事了 (好在~~~)

呢單係我唯一一單嘅旅遊靈異事件, 唔算話好驚嚇, 但當時嘅我實在好驚, 到今時今日我都未會想再返泰國玩...

去旅行都有個

幾年前入住池袋某出名猛鬼酒店,
個陣冬天, 間野無窗開哂暖氣勁局.
成間野都好鬼暗, 好彩我間房係附近.
touchwood 4晚都無乜大事
不過last day個晚返上房,
係開鎖入房個一刻瞄到走廊盡頭有個著住盔甲既武士企左係度, 不過好快消失左

得閒返吓去睇吓啲「舊同事」啦

即係由得啲音樂長響？

無嘢搞已經好好~

如果唔係, 又要驚, 但又想去旅行, 會好掙扎

成間公司摺咗喎
無謂去搞人哋公司啦

我㩒熄咗

台北...

重遊舊地

好在你個 ex 冇變其他樣
唔係仲驚

唔啦~~嗰度成楝工廈都好舊, 啲lift 客貨兩用...係要人手拉開個閘再上下開門咁㗎
聽過個有陰陽眼嘅朋友講, 嗰楝大廈有好多, 因為好舊同埋位置上唔多見陽光

其實我一直都好驚呢啲情況 (細個睇恐怖片睇同故睇得多 )
你做乜提返我有呢啲嘢

有冇喺嗰度嘅 lift 見過？

因為我以前醒咗但郁唔到嗌唔到
都驚呢味嘢

唔係

好型

想問咁大個人都feel唔到無見過無夢過 係咪唔會有事
我都怕怕到黑

未必 你睇下人地office可以個個都見過你就知

唔好啦唔想見 會賴屎

無..
唔好俾我見...而家成日一個人搭lift

我老公都未見過未feel 過..
但佢話有發過惡夢

[quote]
見鬼10有做過, 係有鬼擋住喺個細路附近, 唔俾人搵到佢[quote]

講起見鬼
身邊有朋友係陰陽眼
但好鐘意睇鬼片
咒怨安爾貝娜個d全部都會睇
佢話因爲知呢d係假
睇完唔會驚 得啖笑
唯一絕對唔睇既就係見鬼呢套
佢話佢見到真實既 就係咁既樣
佢好肯定見鬼呢套一定係有陰陽眼既人拍
或者做指導 先會拍得岀呢d

俾佢講完之後我打死都唔撚睇

我覺得見鬼呢套拍得比較真實
上面嗰d恐怖好多

你睇我唔到
你睇我唔到

做咩

好彩冇睇

睇下無妨 反而我驚其他嗰d

爸爸係10月18號個日好突然咁過左身
有一晚 媽媽就提議我地3個係爸爸生忌個日買個蛋糕比爸爸（咁爸爸生忌個一日係11月28號）
但係28號我咁岩要返學校考試去唔到 ，就得返我媽媽同家姐2個人上去拜爸爸
就係當日嘅夜晚 我考完試返到屋企
(我層樓個格局係 一出lift門 就要轉右入一條好短嘅走廊先返到我屋企）我行緊入走廊嘅時候 我見到走廊入口處有個黑影係到 個形態就好似一個人係到'裝'出lift口 我以為有一個小朋友係到挽緊 就好奇怪 因為我屋企無小朋友 到我一行到走廊見到 根本咩人都無 當下我仲未意識到d咩 我返到屋企諗多一陣先覺得係爸爸返左屋企見我 因為佢話過生日要同一家人一齊過先開心

終於都live... 晚晚訓前都追post...
已經成為習慣，個post真係好正

多謝巴打支持

講返一個N年前係香討睇過既post.
有錯請指正

當年分享既巴打同一班朋友夜晚去達德探險.
去到門口時, 巴打見到門前棵大樹頂坐左一隻黑無常 .
個巴打就知瀨野, 叫班朋友唔好玩返去啦, 當然無人so佢.
其中一個唔識死仲講左啲挑釁說話 (例: 鬼又點?). 如是者黑無常就跳左落樹中間, 坐住望班人.
不過班友仔唔理個巴打,入哂學校探險.

禁錯制post左

個巴打堅持唔入去, 係門口諗住點著支煙放係地當裝香, 話有怪莫怪佢地細路仔唔識世界, 點知支煙點極唔著, 巴打就知班人激嬲左黑無常. 而班fd都好快跑返出黎, 話入面有鬼. 個個都上返自己架單車閃人. 點知其中一個唔識死講左句: 屌, 鬼有乜咁驚呀 (類似既言語).

一講完, 樹上隻黑無常就跳左落條友架車後座, 跟住條友返屋企. 而巴打佢又唔敢出聲, 所以白白睇住個朋友載住隻黑無常返屋企

第二日巴打打電話俾佢朋友, 問佢有冇我身體唔舒服. 個Fd話無. 原來呢個朋友個哥哥係屋企門口裝左關公像拜關二哥, 幫佢擋左劫, 但個關公像就好似俾人劈左野咁有條大裂痕.

聽聞地鐵最多鬼 有冇做港鐵既巴絲分享下

講個係我男朋友屋企遇到
其實本來我都聽佢地屋企人講過有一個呀叔鬼係佢地屋企，伯父伯母同男朋友呀哥都見過
形容返係好矮1米4度，雙眼無神
但佢係一個好鬼，佢有個哥哥好多病
有晚佢出事，佢呀媽就feel到有人扯佢張被
就醒左，順便睇下d仔
點知就見到佢哥哥好辛苦，送左醫院
好彩有個呀叔鬼，救返佢哥哥
但佢本人同我男朋友就無見過隻鬼

另一單係發生我自己度
第一次遇到呢d事
我有時候會係男朋友恰一恰
有日，我自己訓佢間房
男朋友係廳打機，我訓訓下聽懞濃到有呀嬸係門口講嘢
係度講咪訓教呀？
就好似係門逢睇到我訓教
我以為係佢d親戚上左黎
隔一陣，我男朋友入黎，我問佢係咪有親戚
佢話無呀
算，諗住發夢聽到

過兩日，我男朋友就同我講佢屋企多左隻
佢哥哥帶左個陰陽眼朋友上黎
除左見到個呀叔仲有兩隻狗，其中一隻之前過左生，原來係屋企
仲見到有個呀姨，中年，曲髮，仲知佢叫呀群
原來佢個陣同我講嘢
仲話佢跟著我男朋友返黎
我男朋友行去邊佢都跟實
佢仲講笑話要組對寵物小幽靈

跟住咁恐怖

屌, 唔爭氣地笑左

有冇害佢(屋企人)？
冇嘅點解會跟住佢？

關公災難
btw土地關公呢d係咪擋咗一次就唔再work?

終於追完2 追返1先

無害喎咁又
我男朋友醒起有日行後樓梯返屋企
度門嘭一聲勁大聲關左
應該係後樓梯跟左返去
雖然話無做d咩事，但男朋友身子好弱
成日有小病，又面青口脣白

仲有一件係伯母講
sosad] 佢有晚訓教見到佢老公係度抓腳
但望一望佢上身，兩隻手夾左係頭個度
都唔知邊度黎隻手抓腳
嚇到佢轉另一面訓
事後，都無同佢老公講，好鬼死細膽驚嚇親佢

雲頂出名猛

挽你老豆

係巴士睇到眼濕濕
隻貓被工人害死，但都肯返黎探你地證明貓貓真係好喜歡呢個屋企
最尾個工人冇事?比我一定嬲到報警即炒

挽你家姐

我有靈異體質,
由细到大去過好多次西九頂樓，都冇嘢
我覺得係設計問題，未必係有嘢
因為樓頂天花低，店舖同座位密集
人行走活動空間少，空氣又唔太流通，
所以環境會有焗又密嘅感覺

如果係有靈體，唔係咁簡單嘅感覺

關唔關個機動遊戲事

好似要還神買個新再供奉

睇呢度啲巴打分享, 似乎有可能[/quote]

岩岩撞完/去完葬禮送儐，唔好直接返屋企
要去人多地方行幾轉，令自己磁場冇咁易俾野跟,因為嗰啲怕人多嘅地方

夜媽媽睇好正

天師捉鬼

點樣夾咗喺個頭？

姐係個頭壓住對手訓掛

公司間間房門都有個窿仔放野入去 （好似以前公屋門口有個信箱位咁）可以望到入去
有日我想行入間房做野 咁就順便望下個窿有無人
好清楚見到有對腳 應該係坐係度做緊野
一開門 一個人都無
咁就以為自己睇錯 關門再望多次
更加肯定頭先見到有對腳 因為關門再望就無左

係咪自己腳膠太想睇腳

我都有腳 望自己得啦

因為我由細到大都未見過 所以仲未怕黑
但果下即刻驚左 完事9秒9衝返入房

因為由細到大都未見過 所以唔係好驚
但對呢方面又有興趣 所以都係訓教前睇

成個廁所黑哂 忍唔住開電筒

我都唔清楚自己係咪真係奶野
之前去日本旅行 5日4夜
住喺東京新宿嘅某間酒店
一行人四個人三男一女一間房
女嘅瞓窗邊單人床 兩個男既瞓中間雙人床
我就瞓近門口個張單人床
第一晚玩完之後 傾計傾到12點幾一點左右
跟住成班就瞓覺啦 我五點幾差唔多天光嗰時扎醒左
咁我講返先 我同中間張雙人床嘅空位 有張玻璃枱同一張凳
張凳上面放咗我見嬲之外冇其他野
但係我五點幾扎醒嗰陣時 第一眼望落張凳度
係一個黑色嘅長髮女人望住我 跟住我好驚
好快咁瞌埋眼再望多一次 已經係一張好平常嘅凳
變返有件嬲 放喺上邊咁樣
跟住我9秒9 飛咗去中間雙人床同兩個朋友講番
再一齊瞓 好彩有個朋友未瞓喺度㩒緊電話
如果唔係我都唔知點算 不過都唔清楚係咪真係奶野
總之我一扎醒第一下見到嗰時真係嚇死我

其實有冇人次次經過廁所都咁岩樓上沖廁， 同埋樓上成食肉餅

日日咁多人流都咁陰

好似好唔真實咁

R 痕咁搞笑嘅

我晌嗰頭返過工 (唔是西九)
間中會去西九行街或食lunch
只係覺得 food court 好冷清

等巴士/搭地鐵返屋企, 算唔算去過人多嘅地方

我屋企 (就是你講嗰種舊式公屋門口有信箱位) 試過同一情況~

不過係我姨見到, 唔是我

我覺得巴打你仲敢繼續摸黑咁睇呢個post 已經好勇

我有時都會有你呢種情況~
即係嗰個位放/掛咗衫/褸之類...有時立吓眼以為有個人晌度咁..
再望清楚啲又無...都唔知係自己真係眼花定有啲咩

沖廁無..
食肉餅, 巴打意思是咪樓上成日durt 嘢? (唔識打個durt 字 )

追完po 洗完版, 又再分享吓

而家開始講嘅係新屋篇 (而家住緊)
第一篇係俾鬼責

都係嗰句: 撞鬼嚟講, 我最怕嘅就係俾鬼責, 因為係最近距離嘅接觸呀!!!!!

搬咗去新屋(而家呢度) 初頭一段日子, 一直相安無事, 住得舒服開心~直至…

呢日, 姨甥仔晌我屋企, 我同佢一齊晌主人房午睡….

矇矓間, 我好似見到窗口有風吹到窗簾飄飄下, 之後我就全身都郁唔到了…

唔知掙咗幾耐…..我突然醒咗…..

但周圍依然係窗口有風吹郁窗簾, 姨甥仔晌我隔離瞓緊, 我瞓床邊….同頭先郁唔到時嘅環境一模一樣….

坦白講, 經過咁多年, 我仲記得當時個情景, 而我仍然分唔到我係真係被鬼責定只係發夢….

btw, 其實俾鬼壓加上夢境同現實一樣時, 我覺得係最恐怖的, 雙重恐怖呀!!! 真係會分唔到發夢定真實

做嘢前post 多篇:

新屋2之自動轉台

有一晚, 如常坐晌sofa睇電視…睇睇下, 電視突然自己跳咗去第二個台嘅?

其實已經發生過唔止一次…不過唔算太頻密…

老公同屋企人都話可能同隔離屋近, 大家同一牌子電視同remote control, 所以影響到…

又有人話可能牆入面有磁 (好似裝修師傅講過), 影響咗個電視….

其實當我想打呢個經歷時, 我突然諗到一樣嘢…

電視係掛牆嘅, 牆後面嘅係細房, 再隔離係主人房, 咩同隔離屋近呀電視同牌子等等根本唔成立… (即使只係部DVD機擋住咗, 都remote 唔到部電視啦, 唔好話隔幅牆啦)

至於磁…我諗一係磁到亂跳台, 一係好似雪花咁…唔會好耐先一次自動跳一個台啩?

(話說, 當時打緊呢個經歷時嘅早兩日又好似自動跳台過一次? 我無睇電視, 老公睇緊, 係佢突然問我做咩轉台, 但我無…….而雖然電視位置轉咗, 牆後面係隔離屋, 但當持已經半夜點幾, 同埋我哋係睇高清台, 無理由連觸碼器都有影響啩? 又唔係掛牆…)

冇事嘅

而家已經無再發生好似係fatc fatc

祝你聖誕快樂

唔係我親身經歷
有晚返屋企都成11點12點，見到架巴士熄哂燈應該都係返廠
個司機無啦啦停左架車，仲開哂d燈，跑上樓上由尾check到去頭，再由頭check返去尾
之後急急腳落返去，開返車，揸到快到識飛咁 唔知係咪瀨野

我全家都好幸福喎

你仲笑佢

一個人揸返廠車都應該會幾驚吓

我有個朋友都係咁 突然性格大變 成個人奇奇怪怪
我地有揾師傅幫過佢 情況係好左少少 但都唔係以前嘅佢
不過佢爸爸媽媽就覺得係思覺失調 宜家keep住食藥
其實都唔知究竟係有病定撞鬼

「件褸」都唔識打都無人屌

之前仲同阿媽大佬住試過幾次熱水爐自己開左，我大佬試過兩次我試過一次

too long didn't read discover

我成日都發夢返舊居 (陰森公屋) 度沖涼/瞓

真係冇事架喎
同你一齊沖涼同瞓咋嘛

會唔會唔記得熄咋？

仲可能見到你笑佢
轉移陣地

無可能，要手啪個制先開到，我果次同個fd成個下晝晌屋企打緊機無行開過，突然間聽到個爐煲滾水熄火撻一聽，跟住見到出面個開關完原開左，如果尋晚唔記得熄佢一路會保溫，唔會突然間煲滾水，同埋我地習慣煲好水熄左爐先入去沖驚唔記得熄爐

我唔會返舊居㗎啦, 好似已經有人入住

上面有人話比鬼壓係同鬼最近距離既接觸
但我覺得feel到佢地訓係我格離仲驚

我不嬲都訓得唔好，成日一合埋眼就feel到好唔妥，好似有人企係床邊望住我。
就算好撚眼訓都訓唔到，一合眼就好不安。
情況一直持續，我以為我睇得鬼故多自己幻想。
終於由某晚開始，同自己講要克服 feel到野都要繼續合埋眼訓。
點知，隻耳即刻聽到人既呼吸聲
一呼一吸，唔係好急速 ，有啲似訓著左既呼吸節奏 種聲係我格離發出
個人當堂嚇一嚇，頂唔順坐起身聽下，係咪格離房老媽子打鼻寒。點知無聲。一訓底又聽到
仲要全晚都聽到 最後係眼訓到不經不覺訓左

第二晚戴head phone塞住隻耳，但都聽到
但真係太撚眼訓，於是係度搵新睡姿，但求聽唔到當無事
由於左邊耳聽到 ，我就嘗試向左側睡，壓住隻左耳等我聽唔到聲 。屌你點撚知過一陣到右耳 好似追住黎玩咁
最後訓訓下突然諗到 ，平訓聽到左邊有聲仲拎過去訓，好似同"佢"對望咁 之後成晚等天光

搬左屋就無再發生，嗰陣我仲以為我有思覺失調

好明白儲水式電爐, 好驚佢會漏電
晌舊居時就係用呢款, 成日啲水時凍時熱

呢種又係好驚
我諗我會嚇到狂嗌狂叫唔肯入房都似

其實有冇諗過頭尾調轉瞓？

除左呢單仲有好多怪事 相比起呢樣已經小野，我仲以為自己有病 自我安慰到唔撚驚

有，但有諗埋如果調轉都聽到，咪代表隻野係跟住我 雖然有以為自己有病，但個心都是驚

我又來喇

有冇隻手攝出嚟同你say hi?

我都驚眨眼公仔

好似得我一個見到我說服自己得我一個坐車會無聊望窗

痴撚線, 真係想趕走你哋

去旅行又有奇怪事我印象最深得一個

嗰時去個地方因為係大陸比較偏僻嘅地方, 頭一晚訂唔到酒店, 要住賓館, 嗰間賓館都好"噏dup", 有啲似而家香港啲唐樓入面嘅賓館, 不過香港嗰啲係某幾層係賓館範圍, 佢嗰到係成棟, 大概好似三層高, 地下係reception同賓館主人一家住嘅地方, 一樓同二樓係客房, 每層大約有5-6間房 (冇細睇所以唔多清楚), 得樓梯冇lift, 啲走廊窄到兩個人勉強平排行得過咁大把, 床名義上係雙人床, 但最多瞓得個半人, 但咁都叫三星級大陸啲星級真係不能相信
嗰次係家庭旅行, 差唔多租晒成層二樓先夠瞓, 嗰晚到埗已經好夜好攰, 上到二樓走廊先發覺編咗我喺尾房不過嗰時諗住人多, 得一晚, 應該唔怕, 而且成層有一大半都算尾房, 又要就老人家住樓梯口方便上落, 唯有硬食, 行到去房門口仲因為對面房個男人喺到投訴, 個女職員 (斷估係主人一家個女)企喺房門口聽佢噏, 入房嗰時又要推喼又要避開個女仔, 真係覺得寸步難行

入到房, 循例大家排隊沖涼, 我就坐咗喺床睇電視, 點知隔咗兩分鐘屋企人就喺浴室出返嚟, 話搞唔掂個熱水器, 開極都得凍水因為係冬天所以叫大家唔好沖, 咁大家就準備瞓啦, 我唔知搞乜瞓唔著, 所以全房人瞓晒, 我仲睇緊電視

睇到就快瞓著嗰時, 突然間聽到敲門聲喎, 咪反射性問"邊個啊?", 但一路都冇人應, 我就伸個頭去床尾望住門下面個縫, 見到冇影, 以為嗰個敲門人走咗啦, 就冇再理, 但隔咗一陣, 又嚟敲門喎, 我又伸個頭去床尾準備咆哮嗰時, 我見到, 又冇影喎呢次我唔出聲, 望住嗰條縫一路等, 但等到再有敲門聲, 屌個都係冇影
於是我即刻瞓返低扮冇事, 但完全唔敢瞓, 係咁望住個天花版唔敢周圍望, 其實都有少少淆底會有嘢攝出嚟, 不過好似好過坐起身, 一陣電視彈啲嘢出嚟我仲驚

又隔咗一陣, 又有敲門聲, 不過今次有人叫我乳名
我 親戚
"邊個啊?"
"阿叔啊"
見到條縫有影, 我唔敢開門, 不過問返佢
"咩事啊?"
"冇啊, 想問下你哋房個熱水器得唔得啊? 我哋房嗰個開唔到啊"
"我哋都係喎, 阿叔你前頭嚟敲門就係想問呢樣?"
"咩啊, 我啱啱出咗去買嘢, 而家先返嚟, 沖唔到涼咪過嚟問聲, 一係我去問埋其他房, 順便幫你問下有冇其他人嚟過啦"
隔咗一陣, 房門口有人叫我乳名
"喂我問晒每個人啦, 冇人行過過嚟喎"
嗰下已經知仆街瀨嘢啦望一望個鐘仲係兩點半, 心諗點捱到成晚啊, 然後就瞓返低繼續望天花版, 電視就mute咗長開住, 全間房嘅燈開晒唔敢熄, 但同房嗰幾個屋企人真係不得了, 瞓得稔到完全冇被我整醒過一秒

結果成晚隔一隔就有幾下敲門聲, 搞到我全晚失眠, 好驚唔知幾時會入咗房, 又唔敢拍醒屋企人講咩事, 驚佢知我知佢存在會更加放肆
幾經辛苦先捱到七點天光, 即刻拍醒晒屋企人叫佢哋梳洗同執嘢check out, 佢哋見我咁緊張, 以為我捱唔慣呢啲賓館仔, 仲喺到慢條斯理

因為前一晚熱水器虧嘅, 我哋刷牙洗臉都冇理邊個水龍頭就照開, 不過前面幾個都係慣手開右邊, 都係凍水就冇事, 點知最後一個嗰時, 唔知佢做乜, 手痕開咗另一邊, 即刻被啲熱水淥到慘叫, 隻手仲紅咗一大撻, 我哋去試開, 都係熱水仲偏暖, 唔會去到淥紅嗰種程度, 嗰時都只係諗呢啲"噏dup"賓館設施果然唔可靠

之後開門諗住落樓啦, 我最後一個出去嘅, 見到走廊啲窗透唔到太陽光入嚟, 淨係打到啲窗框影喺門口對面道牆, 搞到對面道牆灰灰暗暗咁, 好鬼陰森, 心諗點解咁都可以做賓館架行到落樓下, 一踩出賓館, 陽光普照, 曬到死
我哋班細嘅企咗喺間賓館門口等, 班大人就喺另一邊reception同個主人投訴個熱水器, 咁啱撞到主人一家出嚟食早餐, 但我望嚟望去都唔見有女仔行出嚟, 就多口過去班大人嗰邊搭嘴
我 阿姨
"阿姨點解唔見你個女嘅?"
"我邊有女啫, 仔就有兩個, 我都想生個女唔使咁頂心杉啊"
"下? 但我尋晚……"
然後我就唔敢再問啦
嗰次旅行完之後問返其他親戚, 佢哋全部話冇見過個"女職員"同"對面房"個"男人", 仲以為我推喼入房嗰時嫌啲牆污糟先行到就住就住
都因為呢次之後我從此以後唔再住尾房

打完先醒起好似有同朋友講過, 勿相認

聽講20歲前見到, 20歲後一半機會見到
20歲前見唔到, 呢世都唔會再見到

屌我睇過晒

我都係
BTW絲打男朋友估唔到係師奶殺手

捉住隻腳定幫佢搲腳?

岩岩撞完/去完葬禮送儐，唔好直接返屋企
要去人多地方行幾轉，令自己磁場冇咁易俾野跟,因為嗰啲怕人多嘅地方[/quote]
喺屋企附近撞就冇諗咁多衝咗返屋企先

有一排屋企廁所燈壞咗, 入去用要自己帶電筒, 我覺得恐怖過摸黑去

地底冇陽光曬到入去, 其實先係最陰, 人流因為唔係長時間停留, 只係經過, 係聚唔到人氣
lift都好似係
利申: 睇靈異小說學嘅

我覺得係因為你個腦醒咗但身體神經未醒, 神經不協調, 即係其實你醒咗兩次

好像係話有隻手係度搲梗佢老公隻腳
因為佢聽到有搲痕聲先望一望

好想知details

其實我以前都試過有次同班朋友一齊撞鬼, 過後佢哋個個話我個人變晒

點解咁無聊

唔知有冇機會爆第二個post, 講多個好短嘅推一推先

尋晚唔知做乜突然好想翻睇紅van, 以前出嗰時我整過個txt檔方便自己追, 於是就用手機喺被竇到睇
一路睇, 個電話唔知做乜鳩係咁自己亂跳上跳下, 又較唔返去原位, 睇親到恐怖位就一定會咁, 開頭都仲驚驚地, 到後面變咗好炆, 玩夠未啊

追哂post 2

有件藍色物體彈出嚟！

你睇！叮噹嚟喇！

願聞其詳

我又分享下，比鬼上左年幾身，我去過陰間，亦死過（以另一個人身份）。事件完結之後就冇再撞過鬼。

小學去桂林旅行，間酒店叫「八卦山莊」
連我依d向來冇乜感應既人都覺得好撚邪

當晚我就即刻發燒
之後老豆幫我沖涼，沖沖下我見到沖涼房門口有人影，成年男人，我大嗌：你走呀你走呀

當晚即刻發惡夢，成個視野分開左一半，上面係夢境，下面見到現實爸媽係咁問我發生咩事，覺得點？

個夢係係個礦坑入面，我地搭礦坑車逃走緊，但好似走唔切。

之後發左成個禮拜燒，醫生都唔知咩事。

佢跟左我返香港

返到香港，年幾，每晚只會發兩個夢。

第一個夢，佢同我講佢係點死，係夢入面我變左佢，高速咁撞/跌死，每次死前循例嗌一句“唔好呀！！仲要係咁loop, loop到夠鍾起身返學為止，屌！

第二個夢，係陰間，陰間一遍漆黑，但有好多黑色泡泡飛黎飛去，會轉型狀。係陰間，feel到好凍，好驚，好孤寂。

果兩個夢真係極煩厭，我晚晚都要死幾廿次，屌你老母

唔止發夢，每晚搭正12點，係真係搭正12點，而且係每晚！我就會準時比佢上身出現係老母間房，跪係度喊住求佢救我（隻鬼）。果時有請工人，佢完全唔撚驚，仲成日笑我做乜琴晚係廳度喊，佢又話有時我凌晨會係廳望住d生果成粒鐘（我同佢一齊瞓，我夢遊佢實知）

之後老母托人係泰國拎左d符咒牌比我戴係頸。之後真係work, 即刻冇再發夢，冇夢遊。但事情冇咁簡單，條繩明明好粗，但成日斷，有時會係街斷左自己唔知汁唔番，之後又黎搞過我。斷斷續續換左5，6塊，發現依個方法唔治本。

之後去左上海間尼姑庵，幫佢超渡，做左一整日法事，之後就完了，班尼姑話佢係我前世d屋企人

小學雞ge時候發過一個夢係有個陌生女人坐係到望住我笑，之後唔記得咩緣故知道佢死左，個女人樣我果時好深刻記得。到第日我醒左，起身睇睇下報紙，望到有單新聞有幅圖，係一班女人影大合照，我一望就即刻見番琴晚夢見個女人，個樣仲要怪怪地，即刻勁寒唔敢睇內文。

中學果時係屋企廳打機，平時夜晚8點左右屋企都應該有人放工番黎，但果晚就未有人番，成個廳好暗我又冇開曬啲燈。我張電腦枱係沙發格離，咁我屋企有隻狗仔，佢只會係有人番屋企果時出黎接你吠下。果晚我打打下機，狗仔就跳上沙發，隻手搭落我放係keyboard 對手到，我冇為意就撥開佢叫佢咪阻我打機，但狗仔隻手又搭上黎，我又撥開，loop左幾次，我覺得好奇怪因為佢平時唔會咁樣打擾我，點知我諗緊咩事果時，狗仔突然向我後面吠，隻手係好大力咁打落我對手到，好似想叫我走咁。我即刻淆底唔敢望後面抱起狗仔衝去開電視，唔望電腦枱果邊

無啦啦報夢俾你

狗仔：喂
你：妖
狗仔：喂
你：妖
狗仔：喂
你：妖
狗仔：喂
你：妖
狗仔：喂
你：妖
狗仔：走啦仆街！
你：嗚呀！！！！！！！！

睇黎唔止我一個feel到 個時中學做project同埋啲同學去 硬係行到個個位好唔舒服 拉大隊急急腳行去下個zone

你係大雄

嗰啲應該唔係夢, 係佢經歷過/經歷緊嘅情境

點解我會唔爭氣笑咗

點解好似個個都去過仲個個都feel到

仲追緊上個post
見到有巴打講佢小學
九成係我果間 華德？
巴打可唔可以講下個高年班點撞鬼？
又或者有無其他人知？
細個果陣一直聽過音樂室有人撞鬼但都無人講過係咩事

會唔會係前世對佢唔好？

冇

我想問，開咗光嘅嘢係咪除咗鬼之外可以破，其他嘢都唔得㗎？

成個畫面出晒黎

走啦仆街呢句好好笑

我是來留名的

由細到大都好大膽 同埋抱住見到都唔驚既心態
行得正企得正 所以無乜好驚

果一下個人超真實 嚇到我即刻醒哂
狗衝過去格離床

我用錄音出字 唔好意思

仲有冇下文？點解會跟住你

聽嚟爆唔到 post

講個超短
有一日朝早五點左右打緊機 冇開喇叭
突然聽到耳邊響起一聲女聲“唉“

仲有次小學去camp
拎部nokia手機係房亂影
影到間房個右上角位有個人頭
得個頭 好多頭髮好長
比左個同學睇之後驚到刪除左

唔知算唔算
早幾日凌晨四點左近,用緊電腦突然聽到樓上吹口哨,同一個音調,響三秒,停一秒,響三秒,停一秒。平時只有樓上鬧交嗰陣先聽到,但口哨好清楚入耳,如果人吹應該都吹得好大聲。

咁恐怖

呢幾日好忙唔得閒追post 又唔得閒分享..

趁lunch 後開工前分享一個好近期先

話說早兩日上去媽媽屋企 (我媽媽有講過, 佢有時晌屋企會眼尾"稍"到有嘢)

咁去到門口我就㩒門鐘, 點知㩒極都無聲~
我媽又突然開門喎(咦?)

我都無問咩...因為呀仔晌度啪過度閘, 可能聽到聲..(雖然好細力好細聲)

我: 點解個門鐘無聲嘅? 無電?
媽媽: 我抆咗電電出嚟囉~
我: 點解嘅? (因為啲閘中間啲空隙好窄, 好難攝隻手入去拍門)
媽媽: 因為個門鐘成日自己響呀, 仲要有時半夜連續響兩次, 開門又無人~
我:

p.s. 媽媽住晌冷巷尾, 正常半夜都無細路咁出嚟玩啩...同埋要走去啲後樓梯嗰啲都會有腳步聲啩..

btw, 我都希望只係啲細路玩

如果抆咗電都仲響就

我又講一個啦
個時讀緊asso 玩ocamp 就做oc
其實成個過程冇咩大特別
一早分好左房 幾好彩分到個間房有獨立浴室
第一晚玩完D game 啲fm一早沖哂涼 但自己浴室就過左鐘會熄熱水爐 要落地下個更衣室沖
咁我就同埋四個fd落去沖啦

講返個間隔 係最普通拉浴簾設計黎 total有十二格
但唔係一字排開 而係分開兩排 中間有條得一個身位既走廊仔 每格浴室同對面個格浴室面對面咁

個晚第一晚 成個camp得我地一間學校 我地做oc負責收野 同check好哂全部組係哂自己房 未入更衣室就見到兩個fd坐左係樓梯吹水睇J圖 佢地個位就係正更衣室隔離 入到去啲淋浴間全部都係空既

咁就入去沖啦 沖沖下聽到有人行入黎腳步拉浴簾同開水聲 我地都冇為意 沖完行出黎 見其他淋浴間仲係室既 咁我地以為岩岩先個人好快沖完走左

之後出到樓梯口見返兩個fd 諗住問岩岩邊個咁快入黎沖完走左 點知佢地答我 得我同個四個fd入過去 我地你眼望我眼諗住個兩條友 夜麻麻想嚇我地啦

好 咁第二晚我同班oc圍內係自己房玩killer 玩到一半聽到有班細佬係度玩 仲有笑聲 但個陣已經2點幾3點 我地個個眼望望 又好肯定成個camp得我地 冇其他人更加冇細佬 跟住我地即刻熄燈訓 我就訓門口位既 成晚聽到幾次敲門聲同笑聲 我認得有把笑聲係琴日兩個坐樓梯口既fd其中一個

我知問佢一定唔會認 就朝早等職員返工 同佢講我地有人唔見左野想睇睇cctv 但係cctv睇到成晚最後入房係我 之後成晚都冇人行過經過 都冇人敲門

我阿媽近排好似撞野，話說佢住大埔公屋上星期有朝買完野坐電梯返上樓，佢住六樓禁左左樓層但係到六樓無開門直左上唔個幾多樓，之後禁左好多次先落返六樓，返到屋企佢就覺得個頭周不時好似有野壓住咁，睇過中西醫都唔知咩事，成個星期都係咁，去醫生度量血壓有時好高有時好底，總之成個人好唔妥，我聽日打算帶佢去太和間泰國寺拜下神等師父祈下福，你地有無依個經驗有無辦法解決

我有親戚都大埔公屋 我自己都成日去果度
介唔介意講近唔近火車站
我果邊好似都ok多人自殺

有兩個 一個我朋友一個我細妹

細妹果個發生係佢得幾歲果陣
我地一家住係一條圍村入面一間幾舊既村屋 咁果時我同爸爸都返工返學 呀媽就同細妹係屋企
呀媽去左廚房整野 擺左細妹自己一個係廳坐 坐坐下細妹同媽咪講屋企有個婆婆黎左 企左係露台 媽咪已經知唔對路
果排咁岩我呀麻走左 媽咪以為係呀麻返黎想探我細妹
咁我媽咪問細妹個婆婆係咪短頭髮好高咁 細妹話唔係 佢見唔到婆婆個樣 婆婆把頭髮好長好長長到遮住晒塊面
咁但係得媽咪一個又冇野做到 惟有唔理
之後細妹有時返屋企行樓梯上去果時會唔肯行 抱都唔比人行
佢話婆婆企左係樓梯中間 唔比佢地行上去
之後媽咪同老豆講 老豆就話係家鬼 唔趕得走
咁佢又冇傷害我地 就冇理到 但好快搬走左

我朋友果個就都幾on9
佢有晚訓訓下比鬼責 之後醒左去廁所
行到房門口見到有隻貞子咁樣既野
佢果時又唔清醒唔知驚 同隻野講你阻住左我 唔該借借
隻野又真係向右移左一格借比佢之後就冇再見返了

你朋友

呀 我自己有一個 但唔係親眼見到
咁中六暑假果時日日都要返學校補課
有一日撞岩我要考琴 早走左
我就係琴行附近搵左個冇乜人既商場廁所換衫化妝
咁我入去果時就已經有一個廁格有人 我冇為意入左其他廁格
我換緊衫果陣聽到果個有人用既廁格沖水聲 加埋著褲d皮帶扣撞門既聲 咁諗住條友應該會出黎啦
但我換好衫出黎洗手果到都係冇人 我都冇理 就開始化妝
之後一路化一路聽到果個廁格既沖水聲+著褲聲不停重複
但我都冇為意 因為個廁所keep住有人出入
之後個廁所冇晒人 廁格果個人又繼續沖水著褲既時候 開始覺得唔妥
我化化下突然d燈眨左一下 之後所有水龍頭逐個逐個出水 然後一齊出水d水龍頭仲要係自動感應黎既
嚇到我裙拉褲甩咁衝出去

開埋名都得富善

仲有一個都幾無聊
咁近排我分左手
有晚就搵左個朋友陪我行下海邊散下心
個海邊其實係海濱公園黎 入面有花睇又有公園仔玩
果時好夜先出到黎 因為諗住通頂
咁十一點幾果時就同個朋友坐左係冇人既公園到hea
我一入去就唔係咁舒服 好似比人監視住咁
之後有人打比我 有d野同我傾咁 傾左好耐下 個fd就自己禁電話
咁我傾傾下電話無聊搵d野搞下
咁我食開煙 所以袋住火機
就攞左出黎撻著佢 見到d火搖下搖下
咁我都冇為意
但我諗起果晚好焗 而我地坐果個公園離海邊好遠 即係一d風都冇
咁d火點解會自己搖搖下
愈諗愈心寒之後傾完個電話就拉住個fd走

嗚呀

我太和

求解

以前細個屋企人同對面鄰居好熟
有日我有功課唔識
就的左我去對面補習
補下補下就補左好耐
個位補習老師仲當正我仔咁看顧
我仲同佢仔女玩到好夾
有晚我玩到直接係個邊過埋夜
但個晚瞓到零晨三四點左右
我隱約見到有個扎住''賓''辮既人頭
望住我仲用條辮黎fit我塊臉
真係feel到痛
嚇撚到我即刻叫醒哥哥
叫佢起身返學
但個陣係三四點

之後仲有冇去過

想分享一下

以前細個跟老母係西田(一田前身)買野。
個時係大減價，好多人，仲要係正午，
我就著住綠色格仔恤衫同牛仔褲，買野個時都冇乜野。

返到去12點幾，我老母就同我梳化睇電視(中央電視台 ) 但同時佢又講緊電話。

我 老母

不如轉台好嘛？
轉你老味啊咪咗住我講電話

過左5分鐘，我聽到有人敲門。
我冇理到，以為聽錯，因為每個單為都有門鐘，而且個鋼閘又粗又硬，只係申到手指入去，冇可能做到敲門聽。

「各各各，各各各，各各各........」

當我老母好大聲咁係度講電話個時，同時電視機又播緊支那軍大戰日本人，我耳邊都係不斷聽到3下3下敲門聲。

我又諗，我屋企隔音差，老母講野又係穿牆過壁，加上支那解放軍激情打仗聲，正常有人係出面見到咁都會大叫有冇人啦，就好似抄煤氣咁。

有鐘唔用，係冇可能情況下敲門仲有beat，個時我都有少少寒

喂，聽唔聽到有人敲門？
仆街！我講緊電話啊！有人敲門咪門口囉！我就咩都聽唔到。

我個時好驚，但係又唔識死膽粗粗好似火影忍者咁好行過去。

個時夏天，不過我覺得凍到好似雪櫃咁，我打開門眼，見到一個著住同我去街嗰個look一樣嘅人企左係外面，再望真少少，原來同我一樣樣

嚇到我死

最後點

樓上見到有人話見到自己實死冇生，我就諗返起件事。

最後我以為自己打得飛機多眼花，去洗個面再睇，點知仲係外面，仲有面部表情，好似係對住我笑。

個時我係第一次知道咩叫心寒

我硬左成分鐘，之後慢慢行返入自己間房，唸下經就冇事，不過之後都好大陰影。

直到依加，我都係抱住尊重尊敬心態都對待，驚係會驚，只要我問心無愧就可以。

仲有其他故事，不過係呢個我最深刻。

想問一下，我係咪會死？

講開又講埋年頭踩單車啲古怪野

話說個排想話練下體能 咁收工就去踩飛鵝山 個陣都十點十一點 其實都幾黑 我就同啲fd約埋去踩既
成團五個人 咁我個日個人比較攰 踩到食左豬油咁
比佢地賣我 踩得勁快

我就踩最尾 追追下影都冇埋 諗住照舊踩到涼亭就停低 等齊人再落山 咁我一路踩 終於去到涼亭 個環境黑麻麻 但又見唔到自己啲fd 淨係見到有對情侶坐係傾計 咁我就出聲問佢地 "唔好意思 想問有冇見到有幾個人踩單車經過" 男女都冇反應

心諗啲fd咁冇義氣唔等 對情侶又咁冇禮貌 冇乜癮咁我就自己踩落山 出到公路 收到其中一個fd電話 問我咁耐都未見人係咪炒埋左一邊 佢地一路坐係涼亭

個心即刻寒一寒 我地踩左咁多次都係個條路 又係約同一個地方等 冇理由見唔到對方 個下成身雞皮樹起哂 之後我踩返轉頭 真係迎頭見返佢地

我到依家都唔敢再夜晚踩飛鵝山

同埋其實個晚有其他車友 但唯獨去到涼亭真係除左對情侶 唔見其他人 事後問返啲fd都答我個涼亭得佢地同啲車友係度吹水 冇個一男一女 咁我個下到底去左邊

追左勁耐先到第十頁，好多巴絲打分享

講起都試過帶耳機聽歌，突然聽到有把女人聲喺度唉，但係我聽嗰首歌肯定唔會有

你仲要咁勇敢睇cctv

結界

我好似都有一個
有一日深夜用電腦睇漫畫
突然部電腦有女人尖叫聲
仲要係喇叭到勁大聲
之後嚇到關電腦瞓

事後同老母傾
佢話會唔會係你on9 hi 到d 唔知咩"制"
比佢話生人唔生膽

有冇人解答吓我

唔知我啲俾鬼責經歷係咪零舍奇怪，我係個頭可以轉，但係同樣係講唔到嘢同手腳唔郁得

交代下環境先，我訓碌架床上層，老母訓下層

入正題，是咁的，小弟嗰陣考dse，可能壓力比較大，氣場弱咗，所以經常都有俾鬼責嘅感覺。但係每一次都可以靠自己意識，用力就破咗嗰種狀態，所以就冇咩點為意。

但係呢次真心驚，嗰次夜晚訓唔著，姿勢係向天花板平躺，然後嗰種俾鬼責嘅感覺又嚟。咁我平時都會睜翻嘅對眼跟著先出力破狀態嘅，但係嗰次仆街喇，一開眼就見到個人形黑影慢慢壓落嚟，越落就壓得越緊 心諗今次大鑊啦 但係最恐怖嘅係個影壓到咁上下，之後我右邊耳仔就聽到一個女人聲(肯定絕對唔係我老母)講「快啲過嚟吖」

之後我就唔知邊度嚟嘅力居然坐咗起身，嚇到係度喘氣

最後由於眼訓得濟訓番。第二朝同老母講，佢話係我心理作用

我係有人喺我耳邊哼歌

中三個年去左長洲玩，咁第一晚就住係東提，淩晨一兩點突然聽到有女人喊聲係樓上傳出，我問啲朋友，佢地都話聽到，個日係7月14

咁勇啊

講開就講埋公公以前做民安隊既經歷 ...

有次有個上山救人落山 救完諗住收好啲工具入袋落山 因為天色唔早 個個都手快腳快 就係咁唔知做咩執漏左一袋 袋工具好似幾貴唔見左會好麻煩 咁全隊就圍住岩岩條路線搵啦 搵左都有一兩個鐘 度度都唔見 咁我公公就唸經
唸完就發現個袋放左係佢地隔離棵樹地下 但事先好確定個個位已經望過哂

之後有次日落時間 有一家大細係山頭唔識路又有人扭傷 成隊人行到半路有其中一個話急尿行埋一邊方便 咁冇理由一個人阻住個進度 叫個隊員自己原路追上返上大隊 好似個度得一條山路 基本上就算開埋大小便慢慢行都好快跟得返上大隊 搞左一輪搵到個一家人 成隊人都落返山腳 都仲未見到個隊員 但個個隊員不嬲幾有交帶就一定唔會蛇王 係怕佢盪失路 用對講機問 但遲遲都冇反應 個人失左蹤 跟住唔知搵左佢幾耐 call多左一隊上山搵個隊員 最後用最傳統個度打鑼打鼓方式搵返個隊員 但個隊員話痾完尿一行到黎就見到咁大棚人搵佢

以前住舊屋時同阿哥同房，我瞓上格佢瞓下格，頭貼牆，床隔離就係房門。

有晚阿哥唔喺屋企，我就如常瞓覺，瞓到半夜聽到有敲門聲，咯咯咯，咯咯咯，好規律，嗰陣以為係阿哥返嚟，仲心諗返房敲乜鳩嘢門嘈生哂 就求其嗌咗聲要入房就自己入啦，敲乜鬼嘢

點知啲咯咯咯聲繼續敲門，嗰陣feel到唔對路，邊會有人半夜三更咁敲門？

我：係咪老豆？係咪阿媽？定係阿哥喺度敲門呀？

當然係冇回應，咯咯咯聲亦都愈嚟愈大聲

之後個人開始燥，就大聲屌：敲撚夠未呀？半夜三更敲敲敲，係咪唔撚使瞓呀屌你？

一屌完，啲咯咯聲即停，而我太眼瞓所以繼續瞓

第二朝起身，發現阿哥嗰晚冇返嚟。老豆老母當然冇過嚟敲門

咁邊個敲我房門

哼歌

不過句「快啲過嚟」仲心寒

中學雞果時，姑姐屋企裝修，所以全家過左我屋企住左一個月。有一晚姑姐睇波，我表姐訓係梳化傾電話，咁我就去沖涼，果時大概凌晨1點，沖緊涼一直都聽到出面有電視聲，表姐傾電話聲。突然有一下子聽唔到出面有任何聲，之後就聽到有把女人聲係我耳邊笑左一下，即刻嚇到痴線，大叫表姐 之後光速沖完換衫出廳。姑姐依然睇緊電影，表姐仲話我咁快沖完涼 我問表姐有冇聽到我叫佢，佢話冇。但其實一定會聽到，因為廁所同梳化距離係幾步路近
之後有排沖涼都淆淆地唔敢12點後沖

但係都要去廁所

好似故事咁
巴打持續咗幾多年? 你自己知唔知發生咩事?

btw, 巴打話去過陰間/死過...係經歷過定每晚嘅夢嚟?

呢啲情況堅驚~~~好怕啲狗突然空氣吠

影到出嚟? 影嗰個位個陣, 個芒睇唔到?

咁又無...
但我唔明我媽點解唔拆埋個門鐘佢 (佢嗰啲係自己買嚟貼/裝晌屋嗰啲..)

其實可能只係呢啲門鐘易壞
以前都試過係咁
一係就成日冇電/冇反應
最後冇再用

海旁擺魚雷果間房好恐怖

果次我試過夜跑上山，自己一個聽住歌咁跑，跑跑下突然覺得涼涼地，心諗係山大風姐，但愈跑愈唔對路，成日覺得有啲野係到望住我咁，跑跑下好似聽到有把女聲係到講野，咁就諗住停低除低個headphone聽清楚啲啦，仆你個街，一除低果下啲樹突然好嘈，然後聽到有個女人係到笑，但唔知點解咁撚勇敢仲繼續向上跑，但最後好彩都冇事
仲有好多跑步同旅行既奇怪野，之後有時間再分享下

你哋咁多經歷

見好似冇咩人推post，等我嚟share多個先

以前細個嗰時好早訓覺，大概夜晚九點就訓

咁有一日夜晚十二點幾嘅時候

姐我已經訓咗3個幾鐘，完全訓著咗

突然間放喺床頭對出個櫃嗰部收音機著咗

詳細播緊啲咩就唔記得

咁我俾佢嘈醒咗，諗諗下覺得唔對路

就叫醒老母，話部收音機無啦啦著咗

佢就話可能係之前用嗰陣未完全閂好部機

叫我閂咗佢就算

但係嗰部收音機係音量電源夾埋喺同一個轉輪度

姐係扭到最細聲再扭就會啪一聲咁閂咗嗰種

試問又點會係閂得唔好

不過當時都冇點諗，閂咗部機就算

時候諗翻真係好得人驚下

因為部機個旋鈕至少轉咗1/3

點會係閂唔好

去旅行見最多

下次遇到聽吓講咩

收工講多啲，小弟去親外地基本上都會中招
澳門，台灣，韓國都中過，黎緊去日本都唔知會唔會中招
講返正題先
最恐怖果次係去台灣，果陣去台北玩5日4夜，一入酒店房已經feel到冷氣好勁。頭兩晚都例牌野，沖下廁玩下電視整跌野咁，已經嘈到個人冇得好訓，到第三晚就仆街啦
果晚老豆一早訓左，我就係到玩電話，玩到點幾鐘果陣，一轉身眼尾好似見到天花版有個黑影，我又唔知做乜撚又走去望真啲，一望真啲⋯⋯⋯⋯

我屌你老母，見到個8，9歲到既小妹妹望撚住我笑
嚇撚到我即刻轉返身當睇唔撚到，跟住即刻訓覺。
之後仲有收續⋯⋯
到左3，4點到，個小朋友又係到搞搞震，然後我老豆忍唔住發火，起身係咁爆粗屌，屌完一獲，我聽到一下嘆氣聲，然後個人震左下
跟住又再繼續訓，之後果朝問住隔離房啲屋企人呢兩晚有冇咩怪事，佢地又話冇
好彩第四晚冇事發生，返到香港都冇咩特別

部收音機已經被我老母掹電兼收埋咗

而且之後冇再用過

加埋依家好少用收音機

望就望唔好搞電話啦

好彩係細路(隻嘢)搞事啫

承你貴言

環翠？

係公司睇睇下呢個post流鼻血

你睇吓地下

一滴

兩滴

三滴

講左句大佬睇下姐唔好搞我就停左 等緊5:30放工

咁早放

N年前走泰國旅行，夜晚聽MP3係首女歌手唱既歌，突然變左泰文版有男有女聲。

夜晚訓覺聽到有彈琴聲，好微弱既歌聲。

朝早去前堂問，原來成間酒店都無鋼琴

點樣唔同法？ 咁宜家呢？

分享埋最後一個先。

N年前去海邊飲酒，飲醉酒斷晒片！直到有個白頭髮白衫短褲阿伯同我講左句：玩夠啦！返屋企喇！

我個人先開始醒，係某楝唔係我住既私樓某一層個後樓梯度除左衫褲訓左係個度

據事後朋友同我講返個晚我斷片走情況：我地搭的士返屋企途中，停左某位置馬路紅燈。然後我話走啦！我返上去先啦。就入左該楝私樓，當然聽返朋友講，我係好似真係返自己屋企咁，禁樓下大閂密碼鎖成功，然後就⋯

直到我醒返著返衫褲落街再搵的士走都未知咩事

只係想好好咁返屋企沖個涼再訓過

話明影到 梗係個moon睇到啦

好撚得人驚 點解會敢去睇
係我就理得佢 總覺得呢啲你會搵佢 佢就會搵番你玩

佢都係想同你玩下

陪我玩吖

我分享一個新鮮滾熱辣既俾大家 不過無乜特別
不過因為咁大個人第一次見呢啲野 所以好深刻
咁我本身圍村仔啦 果日30號未12點之前 出完街返到村
就搵咗我表哥同埋堂妹一齊散步 我話想過去隔離村行下
因為知道佢兩個前幾日行過一次
我都想去行下 因為未去過
咁我堂妹又有朋友一齊係度 但佢啲朋友就食野
而我表哥有朋友準備走 所以順便一齊出村口送佢搭車
所以變左三人行 我、表哥、堂妹 簡稱為：👦🏻、👱🏻、👱🏻‍♀️
因為我一邊行一邊撳電話 所以好清楚時間 23:5X
因為果日都幾凍下 再加上住新界 咁當時我表哥就講
因為呢段會接落去跟住發生既事 所以講清楚啲
👱🏻：我頂帽好兜風 吹哂啲風入條頸度 條頸巾好似無乜用咁
佢係同我講呢句 跟住我答佢
👦🏻：有頸巾都凍咩？
跟住就講左其他野啦 出到村口 送埋表哥個朋友走之後
我仲望緊電話 31號 12:06分
就決定行邊條行人天橋過對面村 揀咗村口果條而唔係好遠果條 變左近果邊出發 遠果邊回程
過到對面落埋行人天橋 我都覺得更加凍咗啲
直情係個口度噴氣變到好似食完煙咁有煙出
因為佢地兩個上次黎同隻狗一齊跑步 所以想搵返隻狗
果陣時間應該係12:1X 因為我行天橋開始已經無望電話
簡單講解下落到地下係點先
對面村貼近火車路軌 我地行果個方向左邊就係路軌
有哂鐵圍欄係度 跟住中間就係單車徑 右邊行人路
最右邊一開始係鐵絲網入邊係種樹種花果啲黎
佢就行近鐵絲網果邊搵下睇下上次隻狗係唔係度
跟住都係無發現 繼續直行 佢話人有三急
就係鐵絲網隔離 姐係條直路前少少既右邊
鐵絲網既隔離有條坑渠 而表哥就兜入去對住坑渠小解
而我同堂妹就企係行人路度 望住表哥果邊傾計
而條路係有個小山坡咁樣 我地企最高
而果時我已經發現有個人 係右邊行緊過黎
姐係我地三個一開始行過黎既果邊
咁初頭都無為意 但我直覺就係男人黎既
黑色長衫長褲 鞋無印象 中等身材 應該都有三四十歲 個樣睇唔清楚
咁我同堂妹傾緊計 就周圍望下 都望到佢兩三次係行緊過黎既 所以無乜特別 果個人係行緊單車徑 近行人路果邊果條 唔記得係相反方向既邊一面
我就同堂妹係小山坡望到佢 但堂妹無乜點留意 剩係知道有個人行緊過黎我地果邊
因為差唔多直線既關係 到後來返到屋企講起果個人既外表 個個都有啲唔一樣 咁我繼續講返先
我表哥小解完就話
👱🏻：唔怪得咁凍啦 原來條頸巾跌左落黎（佢係自己件褸最底拉鍊位度拎返條頸巾出黎）
果時我心諗：做乜敬
而我堂妹就笑住口咁講左句
👱🏻‍♀️：屌 你依家係咪變魔術？
跟住我地三個笑左笑 係果一刻 我都有再望返右邊睇下果個人 因為心諗 等陣條友行到過黎見到表哥小解就唔好啦
所以我果時係特登望多幾次條友 一直行緊過黎 但成件事由準備去小解開始到完係兩分鐘內既事
咁我表哥就帶返好條頸巾 我果時就有再望多次右邊
但最奇怪既係 我啱啱一直望幾眼果個人消失咗
跟住我心諗：？？？ 條友去撚左邊
我就扮無野啦 點知我表哥就開口話
👱🏻：果個人呢？
👦🏻： 表哥你都見到？！
👱🏻‍♀️：頭先唔係有個人行緊過黎咩？！ 因為我堂妹好驚 所以好深刻 同時我地三個都見到而又消失咗
跟住講返啲特徵 我表哥就出左去普通果啲街邊鐵欄小解 所以望既角度唔一樣 因為我覺得似男人 佢就話
👱🏻：吓？乜唔係女人黎咩 我見到曲髮 以為係女人黎
👱🏻‍♀️：我都見到係曲髮
堂妹之後講咩我唔係好記得 應該要問返佢
而我就話
👦🏻：似男人 中等身材
大家唯一一樣講既係衣服 黑色長褸長褲
事後返到去同表哥講清楚啲佢開頭講果句
👱🏻：果個人呢？（係因為佢個角度都睇唔清楚係男定女 不過佢好肯定係曲髮 所以之後覺得係女人）
但就奇怪 我明明同堂妹企同一個地方 佢話都望到係曲髮 而我就睇唔清楚 我都唔知點解 所以佢地兩個話似女人
呢次應該係咁大個人第一次見到呢啲野
而我表哥有時都會見到 上次同佢一齊出去都見到野 仲試過幾次 不過得佢一個見到 如果有人想知就遲下再講 好耐無試過打咁多字 可能有5P字都唔出奇 好少用連登 唔知邊啲係正字 因為用耐咗無變到 我懶廢事再check多次

呢單真係幾奇怪 點解大家都睇到 但係又有唔同
btw快d講

村屋婆婆嗰個點解唔俾行嘅? 不過頭髮長到遮住樣都幾驚...
你媽媽算好大膽下~~~~

你朋友嗰個借借嗰度有啲搞笑...但貞子咁真係好恐怖...

話時話, 啲自動出水嘅水喉同皂液嗰啲, 有時自動出都唔知係有嘢定sensor 有問題...
因為我公司部皂液機成日自己出皂

你鄰居知唔知呀...咁你仲有無再過去玩呀

啲人話見到同自己一樣樣嘅都....

咁你有無同屋企人講呀

我都唔知點解釋

有一次夜晚 果晚成班人去睇星 兩部車8個人
一開始就去左鹿頸睇星 之後船灣 又再返鹿頸
最後去8仙嶺上埋郊野公園個山頂睇星
係行去山腳果陣 經過個公廁 之後一條小路 左邊係湖 右邊都好似係海定湖
再前啲係一個T字路口 我地係下邊行過去有左同右
右邊就封左路無得行既 我地行左邊 乜事都無啦
跟住一路上山頂落返黎上車都安全無事
到上左車 表哥同我講返 T字路口 正中間有塊牌係度
佢見到塊牌反光有個女人樣好惡咁望住佢
佢大聲屌咗出黎 跟住直行直過 但得佢見到 佢有同朋友講
但見我地啲細既係度 廢事即刻講出黎 上到車講返俾我地知 諗起都寒

跟住有次講經歷大會 表哥講起又係8仙嶺
同個朋友又係上左郊野公園山頂
開頭都無乜野事 到落返去果陣
表哥帶頭行 行極都係重覆既路 行左成十幾分鐘
行唔返出去 到後尾佢同個朋友講話 👱🏻：你行先
跟住佢朋友帶路 幾分鐘就落返去山腳
跟住表哥就講話 👱🏻：以後都唔會再去呢個地方

一路行落去 一級級既石磚階級
左右都係燒烤爐 一直輪回無限loop
一樣既景象 之後俾朋友接手

朋友接手就落到山

咁人終須一死, 咁耐都冇事, 應該就冇事架啦

又諗起見鬼10
個隊員係咪去咗樹底屙尿?

我屋企又係廁所同梳化好近, 但只要開咗水, 出面嘅人就會聽唔清楚入面嘅人講嘅嘢

夠膽除耳機已經好撚勇

睇到見到個小妹妹嗰下我都寒咗寒

成個人俾人個感覺唔同咗, 即係例如本身個人好隨和, 但變到好奄尖咁, 不過我自己冇乜感覺, 之後突然有一日, 我覺得隻鬼好似走咗, 但唔肯定所以唔敢同其他人講, 同一段日子班朋友就突然同我講“以前嘅你好似返返嚟啦”

未打完"hi"錯掣
之後我咪問清楚佢哋有咩唔同, 咩叫以前嘅我嗰啲, 但冇人噏得出, 只係講到我個人早排好似生人勿近, 突然感覺可以傾得返計咁, 但對比最初, 個人性格上都係有啲變化, 例如容易被人激嬲, 不過比較minor, 所以佢哋覺得唔介意
但後嚟呢個一齊撞鬼嘅朋友圈已經散晒, 大家之間冇乜再聯絡

我一路以黎都係聽到多 見就好少
最深刻既一次就係發生係細個

細個試過俾老媽夜晚叫出去電梯大堂扔垃圾。我間屋去大堂要經過一條長走廊 有到去後樓梯既防煙門

咁我去程時都無野
回程番黎透過防煙門個長形窗
望到有隻類似千與千尋無面人既野既側面(成隻野都係半透明 類似歐美果d白色枱布鬼👻 不過係黑色 同埋戴左個白色能劇面具)

我一開頭都sense唔到有咩問題
跟住佢開始慢慢擰轉個頭望過黎
我就即使知奶野 就跑番屋
避開左同佢眼神接觸
因為我記得長輩講過同果d野有眼神接觸佢就會跟住你

結果都係病左一場就無野

PS：果陣千與千尋未播 之後套野上畫我係勁撚驚隻野

上面up錯圖無洗理

喺香港見到能劇面具 都好少有

睇咗幾分鐘張圖到底有咩問題

我試過呢個經歷，仲要係開住門都響，最後發現係個門鐘壞左，換左之後就冇再發生過

呢啲門鐘好易壞

呢單係朋友遇到，但真係十級恐怖

話說兩條港女去台北，貪平揀咗間好「出名」嘅酒店，上房嘅時候我個 frd 行前，佢個 frd 行後，一入房我個 frd 就成個呆企晌門口位 - 因為佢見到個全身白長袍長頭髮（頭髮遮住個樣）嘅女人坐咗晌埋邊張床嘅床尾；呢個時候門口條女就開聲屌做乜唔入去呀之類，隻嘢唔知係咪聽到條女嘈，突然企起身慢慢行向我個 frd, 我個 frd 出又唔得入又唔敢，於是諗住扮睇唔到位好朋友，門口條女似乎都 feel 到唔係好對路退咗出房門外；直到位好朋友去到我個 frd 面前兩呎左右，佢聽到有把聲晌佢個腦入面同佢講：「我知你其實係見到我嘅，嘻嘻」嚇到佢即刻發狂咁衝咗落 lobby 成個人崩潰咁滯

仲有另外一單又係台北出名酒店，做埋嘢先再講

咁見唔到朋友仔嗰條友係咪on99企喺門口？

我諗俾著係你，見到個 frd 癡Q 咗線咁衝咗落樓，你都唔會仲企晌門口咁聰明啩？

係咪白無常黎

唔會掛

因為佢話白長袍 之前有人話見過 應該係 唔出奇

但係黑白無常唔係鬼差嚟咩？

咁究極白無常同黑無常，係咪各得一隻
定係每個地方都會有

真係唔知

你個名

點解我個腦會即刻有個個頭360度咁轉嘅畫面嘅~

真係會壞到自己響㗎咩?

我覺得去旅行最大陰影係睇埋咁多鬼故(真人真事), 然後自己去到成日型住型住...

有次打電話比我同學，點知打左個7個number既（我初時唔知），一開頭聽到個好虛既女人聲係咁喂喂喂，我就問係咪xxx呀（我朋友全名），佢就話你打錯，我cut左線睇番先知原來係7個number 既電話，之後個日就發燒

好恐怖呀呢個
個小妹妹係痴晌天花定點㗎?

唔是環翠...

好驚呀媽咪

7個nos 都打得通

終於追晒~~
分享一個係而家住緊呢度嘅先

咁我呢度呢, 係買嚟結婚嘅, 買時係樓花, 所以我哋係一手住客嚟~~~

新屋之天花板上的哥哥

晌呀女已經2歲幾3歲嗰陣, 仍然係同我哋一張床嘅, 多數都係我瞓最入 (窗台隔離, 呀女中間, 老公瞓最開)

話說唔知幾時開始, 每當夜晚瞓覺時, 呀女都會指住天花板晌度嗌哥哥呀…

哥哥, 邊度有咩哥哥呀? 呀女依然指住天花板…

我同老公咩都見唔到, 但呀女依然叫哥哥…

情況持續咗一小段日子, 終於忍唔住, 同咗奶奶講, 去咗拜神 (當年未信耶穌), 間舖個人話係路過嘅, 仲俾咗度符呀女要嚟放晌枕頭底….

日子又再平靜返落嚟, 又繼續一家三口好開心咁晌度住…

不過, 未夠一年, 呀女又開始叫哥哥, 問佢係咩哥哥, 佢話係唐老鴨哥哥…指嘅依然係果個位, 我同老公依然咩都睇唔到, 呀女依然每晚都哥哥, 哥哥咁叫…好恐怖……搞到我嗰陣越嚟越怕夜晚, 唔敢入房唔敢瞓…

會，唔止一個
所以屋企冇用好耐

唐老鴨

之前開過post
但費時再打
有無人可以答我點解會俾鬼壓

開新 post 我講埋另一單，又係台北，仲要係好出名嘅酒店

科學解釋就係話個腦醒咗但個身未醒 所以就郁唔到 好似係

佢都算幾有良心

留定名先

我自動腦補咗, 係一個戴住唐老鴨帽嘅男仔啩

開工前post 多個堆post

新屋2之廁所的眼睛

呢件事發生嗰陣, 呀女讀緊幼稚園, 印象中應該係K1左右~~

是咁的, 有一日起身時, 呀女突然指住廁所方向晌度話: 有眼睛呀, 我要話俾老師知屋企有眼睛先 (佢同我哋一齊瞓主人房, 床頭位斜對住房門, 出去右邊係洗手間, 洗手間牆上面有半幅牆係鏡嚟嘅~~瞓晌床如果無關房門同廁所門, 係可以睇到塊鏡嘅, (斜望, 唔係直望, 所以只係望到鏡, 而唔係照鏡) 而當時屋企得我哋三個, 都瞓晌床, 無工人, 幫手湊呀女嘅婆婆無晌度過夜 )

當時我同老公都好驚…對望一眼後, 老公抱呀女入洗手間問佢邊度有眼睛, 呀女指住塊鏡…

我同老公其實都係咩都見唔到, 但已經超級驚了……

不過亦只有嗰日呀女話見到有眼 (佢話係眼睛, 但無講其他部位, 所以唔知只係見到一對眼定啲咩)

呢間屋都有幾單...留返啲貨到時新post 再講...

係咪唐佬鴨對眼

好似我細個咁 成日嚇鳩屋企人，不過我通常都係勁驚咁講

連總你睇下啦，！又1001喇，神秘台呀

不過呢個po用咗好耐先爆到

咁佢又無講喎
早嗰排佢先話我之試過見過好高嘅人影晌走廊位

你係講大話?

但我女嗰陣3~4歲左右, 應該唔識講呢啲大話啦

爆到就得